{
    "NaN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire d'arch\u00e9ologie pal\u00e9ochr\u00e9tienne Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "seecon international  gmbh": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abt. Industrieg\u00fcter- & Technologiemarketing Inst. f\u00fcr Marketing und Unternehmensf\u00fchrung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'Angiologie D\u00e9pt. de M\u00e9decine Interne H\u00f4pital Nestl\u00e9 - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Haute \u00e9cole de travail social HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Forschungsschwerpunkt Transdisziplinarit\u00e4t Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes et algorithmes intelligents distribu\u00e9s EPFL - ENAC - IIE - DISAL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ethnologisches Seminar Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Departement W Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. Pers\u00f6nlichkeitspsychologie, Differen. Psychologie und Diagnostik Institut f\u00fcr Psychologie, Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Inselspital Bern Diagnostische, Interventionelle und P\u00e4diatrische Radiologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Isaak-Iselin-Edition Historisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kunsthistorisches Seminar Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Inselspital Bern Neurochirurgie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "R\u00fctter Soceco AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Unit\u00e9 de biologie v\u00e9g\u00e9tale D\u00e9partement de Biologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratory of Physiology Institute for Cardiovascular Research ICAR-V VU University medical center": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Bureau Intern. du Travail D\u00e9partement d e la s\u00e9curit\u00e9 sociale  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UER MS HEP - Vaud": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Strathclyde Division of O ptoelectronics  Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Science and Technology Austria IST Austria": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ISDC Observatoire de Gen\u00e8ve Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de statique et structures D\u00e9partement de g\u00e9nie civil GC-Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de sociologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Division des maladies infectieuses CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de M\u00e9decine R\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrice et de Pharmacobiologie EPFL - FSV - IBI - LMRP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de cryptologie algorithmique EPFL - IC - IIF - LACAL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Geschichte Philosophisch-Historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9pt de langue & litt\u00e9rature allemandes Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Tierneurologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "University of Targu Mures Department of Obstetrics and Gynaecology": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Theoretical Physics Department Kazan State University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire des nanomat\u00e9riaux supramol\u00e9culaires et interfaces EPFL - STI - IMX - SUNMIL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr Gastroenterologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "P\u00e4diatrische Immunologie Dept. Klinisch-Biologische Wissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Schweizerische Kreditanstalt Ressort Personal / PERSM 23": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "NeuroZentrum Z\u00fcrich Klinik Hirslanden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Biochemie Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonsschule Baden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Nordische Philologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de Medicine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Kantonsschule Riesbach": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Siemens Building Technologies AG Cerberus Division Head of Research": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement Neurochirurgie Neurochirurgische Klinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Psychosomatik Bereich Medizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de p\u00e9dagogie curative Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "R\u00e4tisches Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University Politehnica Faculty of Elect ronics and Telecommunications Bucharest R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Universitaire de M\u00e9decine L\u00e9gale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Semmelweis University Medical School De partment of Anatomy Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Historische Wissenschaften Geschichte der Neuzeit Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Clinique de p\u00e9diatrie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrch Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire central de virologie H\u00f4pital cantonal universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Haute Ecole P\u00e9dagogique UER de didactiques du fran\u00e7ais": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 d'Histoire de l'Art Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Nottingham Digestive Diseases Centre University of Nottingham Queen's Medical Centre": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Infrastructure Management Consultants GmbH": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "H\u00e4mostase- H\u00e4matologielabor Departement Zentrallaboratorium Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Kossuth Lajos University Department of Inorganic and Analytical Chemistry Debrecen H": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Section d'Italien Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Chaire M\u00e9decine et soci\u00e9t\u00e9 Facult\u00e9 des sciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Facility Mangement Life Sciences & Facility Management ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: ISSDS, Firenze ISSDS Piazza D'Azeglio 3 0 Firenze I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Department of Clinical Physiology Medic al Center of Postgrad. Education Warszawa PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9pt. des Sciences de la Soci\u00e9t\u00e9 Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung (IZFG) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Limnological Research Center (LRC) University of Minnesota": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut des microtechnologies appliqu\u00e9es Haute Ecole Arc Ing\u00e9nierie": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Internationale Beziehungen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Division de Physiologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Section des Sciences de la Terre et de l'environnement Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Pharmatechnolgie Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Life Sciences": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Poznan Health Care Centre   Poznan PL": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Departement Forschung der Universit\u00e4tskliniken Kantonsspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Group React EPFL - SCI - STI - DG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Radiologie H\u00f4pitaux universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Sofia Facult\u00e9 Libre St.kl .Ohridski Sofia BG": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Labor f\u00fcr Proteinchemie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Academy of Sciences Institute of organi c chemistry  Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Neuropsychologie Clinique de Neurologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: St. Mary's Hospital Medical School Depa rtmwent of Histopathology London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische Chemie Universit\u00e4t Karlsruhe": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zahnmedizinische Kliniken Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dept. of German N\u00e9met Nyelvu Irodalmak Tansz\u00e9ke Janus-Pannonius University": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Mus\u00e9e International d'Horlogerie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Center for Health Service Research University of Newcastle upon Tyne": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Czechoslovak Academy of Science Institu te of Analytical Chemistry Brno CSSR": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Magdalene College": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division d'\u00e9pid\u00e9miologie clinique D\u00e9partement de m\u00e9decine communautair H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "C-CINA Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Scherrer Ingenieurb\u00fcro AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "IOSOT XVII. Kongress": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e9 d'Angers": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte Universit\u00e4t Bremen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Graub\u00fcnden": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "Visual Computing Group CRS4": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Statistik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Basel Universit\u00e4t   Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETH - Zentrum (HGF)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Redaktion des Schweizerdeutschen W\u00f6rterbuchs": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Geod\u00e4sie und Photogrammetrie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Histoire de la m\u00e9decine CHUV": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Schweiz. Baumuster-Centrale  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dept. of Mechanical and Process Engineering ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Agroscope Service Center Fl Eidgen\u00f6ssische Forschungsanstalt f\u00fcr Agrarwirtschaft und Landtechnik": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Istituto Nazionale di Fisica Nucleare Roma I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Musikwissenschaftliches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Physikalische Chemie Departement Chemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Genetik Veterin\u00e4r-medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Hirnanatomisches Institut": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekularbiologie und Biophysik Deptartement f\u00fcr Biologie ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Burgerbibliothek Bern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: ISREC Institut Suisse de Recherche Exp\u00e9 rimen- tale sur le Cancer Epalinges CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Vorderasiatische Arch\u00e4ologie Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forum Ost-West": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Cancer Research Center   Moscow RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Neuro- und Entwicklungsp\u00e4diatrie Universit\u00e4ts Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Strafrecht, Strafprozessrecht Rechtswissenschaftliches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung \u00d6kologie und Evolution Departement f\u00fcr Biologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Terrestrische \u00d6kosysteme ITES Forstliches Ingenieurwesen ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Historical Studies University of Cape Town": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Constam Lab EPFL - SV - ISREC - UPCDA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centro Stefano Franscini (CSF)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Radiologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de M\u00e9decine CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Physics  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales, D\u00e9canat Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Functional Genomics Center Z\u00fcrich ETH Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre M\u00e9dical Universitaire D\u00e9partement de m\u00e9decine interne Div. Biochimie clinique et Diab\u00e9tologie exp.": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Komensky-Universit\u00e4t Lehrstuhl f\u00fcr Inge nieurgeologie Naturwissenschaftl. Fakult\u00e4t B ratislava SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsgruppe Intensivmedizin Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service de R\u00e9\u00e9ducation H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Department of Chemical Engineering University Politehnica Bucuresti": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital Liestal Chirurgische Klinik Abt. Orthop\u00e4die & Traumatologie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald, Schnee und Landschaft WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft HTW Chur Schweiz. Institut f\u00fcr Infowissenschaft SII": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Laboratoire de Physiologie V\u00e9g\u00e9tale Laboratoire de Physiologie v\u00e9g\u00e9- Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Englisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Department of Environmental Sciences ETH Zurich and EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole National Sup\u00e9rieure d'Architecture de Paris la Villette": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Forschungsstelle Arbeitsmarkt- und Industrie\u00f6konomik (FAI), WWZ Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Organische Chemie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique Berne- Jura-Neuch\u00e2tel HEP-BEJUNE": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Historisches Seminar Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Forschungszentrum G\u00f6d\u00f6ll\u00f6 Abteilung Nut ztierzucht Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Instituto MecoP Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Seminar f\u00fcr Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft (AVL) Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentrum Pol. Bildung und Geschichtsdidaktik P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service M\u00e9dico-P\u00e9dagogique D\u00e9partement de Psychiatrie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Bibliothek Kantonsschule Luzern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ruhr Universit\u00e4t": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre de recherche sociale Haute \u00e9cole genevoise de travail social HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Abteilung Oberfl\u00e4chengew\u00e4sser EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "BSS Volkswirtschaftliche Beratung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Blutspendedienst SRK Zentrallaboratoriu m  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Philosophy State University of Omsk": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Min\u00e9ralogie et P\u00e9trographie D\u00e9partement des G\u00e9osciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Management Facolt\u00e0 di scienze economiche Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Fachbereich Medien- und Kommunikationswissenschaften Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Eidgen\u00f6ssisches Vakzine-Institut s. Institut f\u00fcr Viruskrankheiten und Immun. Mittelh\u00e4usern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsschule Rychenberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Gastro-ent\u00e9rologie et d'H\u00e9patologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Wiederkehr & Forster Anwaltsb\u00fcro": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "CardioBiology laboratories Institute for Physiology DKBW Departement of Research": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Fachbereich P\u00e4dagogische Psychologie P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Soci\u00e9t\u00e9 internat. de droit p\u00e9nal militaire et de droit de la guerre EMD": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Bio\u00e9nerg\u00e9tique et de Microbiologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungsgruppe Radio-Onkologie Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Omnis Group   Bucarest R": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik f\u00fcr Neonatologie Universit\u00e4tsspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Stiftsbibliothek St. Gallen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kompetenzzentrum f\u00fcr Public Management  Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Numerische Vorhersagen Analyse und Prognose - Z\u00fcrich MeteoSchweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Fraunhofer Institute f\u00fcr Solar Energies ysteme Freiburg D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of York Department of Biolog y  York GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Gerontopsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Storia dell'arte e dell'architettura Accademia di architettura Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Kantonsschule Enge": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fili\u00e8re m\u00e9di\u00e9vale, Section de fran\u00e7ais Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klassische Arch\u00e4ologie Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Beton / Bauchemie EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes photoniques EPFL - STI - IEL - PHOSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Zoologisches Institut Pharmazentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Dept. of Economics University of Bristol": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Musikforschende Gesellschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Novartis Pharma Ltd": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Centre de Calcul Electronique Chantmerle": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Service de la recherche biologique et de Psychopharmacologie clinique Institutions Univ. de Psychiatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie und Bioanalytik Hochschule f\u00fcr Life Sciences Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Ecole d'architecture   Strasbourg F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zoologisches Institut Bio-/Pharmazentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: St. Petersburg University Technical Dep artment Department of Cosmic Research St. Pe tersburg RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UER Droits de l'enfant Institut Universitaire Kurt B\u00f6sch (IUKB)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de g\u00e9ophysique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Suisse prophylaxie alcoolisme": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Chirurgie Cardio-Vasculaire D\u00e9partement de chirurgie - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "EPFL - SV - IBI - LVG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Paul Scherrer Institut OFLC/111": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Kartografie ETH - H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Pflanzenern\u00e4hrung Institut  f\u00fcr Agrarwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Evangelisch-theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Informatik und angewandte Mathematik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abt. Kognitive und Restorative Neurologie Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Neurologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement d'Informatique Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Neurologische Klinik und Poliklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Fondation Hardt pour l'\u00e9tude de l'Antiq uit\u00e9 classique  Vandoeuvres GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Institut f\u00fcr Statisti k und Oekonometrie Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Plant Sciences ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dipartimento di Biologia Universit\u00e0 degli Studi di Padova": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Volkswirtschaftslehre Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement f\u00fcr Germanistik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Klinische Physiologie Klinik f\u00fcr Herz-& Thoraxchirurgie Universit\u00e4tskliniken Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire de l'art Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Swiss Center for Scientfic Computing der ETH - SCSC ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9pt de Biologie Mol\u00e9culaire V\u00e9g\u00e9tale Facult\u00e9 de Biologie et de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ISAB Institut f\u00fcr Sozialforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Unit\u00e9 d'Ecologie et Evolution D\u00e9partement de Biologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut des mat\u00e9riaux EPFL - STI - IMX": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Laborator y for Geochemical Research  Budapest H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Transplantation D\u00e9partement de Chirurgie H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Evolution\u00e4re Medizin IEM Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ECOTRA": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsrecht Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Verein \"Schweizerische Juristische Datenbank\"": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "FSV-IBI-UPSUTER Ecole Polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre de Recherche et d'Appui pour la Formation et ses Technologies EPFL - CRAFT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klassische Arch\u00e4ologie Departement Altertumswissenschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Josef Attila University Department of O rganic Chemistry  Szeged H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: United Medical School Guy's Hospital Ca mpus  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Siemens Building Technologies AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement Gesellschaftswissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'ing\u00e9nierie neurale translationnelle EPFL - STI - CPN - TNE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Biologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9pt de M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9tique & D\u00e9veloppement Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Strukturbiologie und Biophysik Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Kossuth University Dept of Inorganic Ch emistry  Debrecen H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Christkatholische und Evangelische Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau": {
        "short_name": "TG",
        "long_name": "Thurgau"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Life Sciences": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Imperial Cancer Research Fund Clare Hal l Laboratories  Herts GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich Klinische Psychologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Ukrainian Academy of Sciences Biomedica l Department Institut of Bioorganic Kiev RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonale Denkmalpflege": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. Innenpolitik / Vergleichende Politik Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Republican Centre of Mother and Child Health Protection Laboratory of medical geneties": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Signal- und Informationsverarbeitung (ISI) ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "School of Biological Sciences Nanyang Technological University": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Deutsche Philologie Allg. u. Vergl. Literaturwissensch. Technische Universit\u00e4t Berlin": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Psychopathologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Bernisches Historisches Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de G\u00e9ographie et Environnement Facult\u00e9 des Sciences de la Soci\u00e9t\u00e9 Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Onkologische Palliativmedizin Palliativzentrum Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Urologie Klinik Hirslanden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division d'Orthodontie Section de M\u00e9decine Dentaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kunstgeschichtliches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Fondation Guy de Pourtal\u00e8s Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Stabsstelle f\u00fcr Wirtschaftsfragen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire Ch\u00f4ros INTER-ENAC EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s University Geophys. Dept.  Budap est H": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 d'h\u00e9mato-oncologie p\u00e9diatrique D\u00e9partement m\u00e9dico-chirurgical de p\u00e9diatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Technische Universit\u00e4t Lodz Institut f\u00fcr Strahlenchemie": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Physiologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "S\u00e9minaire de litt\u00e9rature fran\u00e7aise Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg   Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "WOHNSTADT Bau- und Verwaltungsgenossenschaft": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institute of Solid State & Semiconductor Physics": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre OMS de Vaccinologie et d'Immunologie N\u00e9onatale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Empa Laboratory for Advanced Fibers": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Musikwissenschaftliches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ISREC Unit\u00e9 de Canc\u00e9rogen\u00e8se": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "University of Washington Dept. of Economics": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section de M\u00e9decine dentaire Physiopathologie orale et Para- dontie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Infektiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Babes-Bolyai University Faculty of Chemistry and Chemical Engineering": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Geburtshilfe Departement Frauenheilkunde Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Institute of Economics  Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweizerischer Erdbebendienst ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kuratorium Schwyzer Orts- und Flurnamenbuch": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of London Birkbeck College D ept of applied linguistics London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'informatique et de m\u00e9canique appliqu\u00e9es \u00e0 la construction EPFL - ENAC - IIC - IMAC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "University Dunarea de Jos of Galati Faculty of Mechanical Engineering": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Sport, Bewegung und Gesundhe Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9lectronique industrielle EPFL - STI - IEL - LEI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement des sciences de l'Antiquit\u00e9 Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinische Psychologie und Psychotherapie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Research Centre Cadenazzo Agroscope": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Dermatology Department of Molecular & Cellular Biology Baylor College of Medecine": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Viszeralchirurgie Departement Chirurgie Universitaetsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: IMEMO   Moscow RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Theodor-Boveri-Institut f\u00fcr Biowissenschaften (Biozentrum) der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Tribunal f\u00e9d\u00e9ral": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Demokratie Aarau ZDA Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Volkswirtschaftliche Abteilung Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Veterin\u00e4rmedizinisches Labor Departement f\u00fcr Nutztiere Vetsuisse-Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Russian Academy of Sciences General Physics Institute": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s-Lorand-Universit\u00e4t P\u00e4dagogische Fakult\u00e4t  Budapest H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9nerg\u00e9tique industrielle EPFL - STI - IGM - LENI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Center of Economic Research (CER)  ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Italianistik Philosophisch-Historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de la production d'architecture EPFL ENAC IA LAPA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Kunstgeschichte Ostasiens Kunsthistorisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de chimie th\u00e9rapeutique Ecole de Pharmacie BEP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Paul Sacher Stiftung Archiv und Forschungszentrum f\u00fcr die Musik des 20. und 21. Jahrhunderts": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "S\u00e9minaire de philologie romane Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Seminar f\u00fcr Statistik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Klinische Pharmakologie Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Stiftung Ziegelei-Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Komparatistik Universit\u00e4t Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Service d'Anesth\u00e9siologie D\u00e9partement APSI H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Architektur ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de soins intensifs D\u00e9partment de m\u00e9decine interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratory for Nuclear Materials Paul Scherrer Institute": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Department of Psychology and Dep. of Psychiatry and Behavior Sciences Emory University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Surrey Dept. of Physics Guilford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg Institut f\u00fcr Deutsche Philologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "\u00d6konomisches Seminar Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "UNI: SOHO-Revue   Prag TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Biotechnologie Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire d'anglais Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Psychologisches Institut f\u00fcr Beratung und Forschung PSIN": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fluid Dynamics and Granular Flows Applied Mathematics and Theoretical Physics University of Cambridge": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Zoologisches Institut Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section de Philosophie Universit\u00e9 de Lausanne BFSH 2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Timisoara Institutul de Med icina Catedra de Morfopatologie Timisoara R": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Polyclinique Universitaire de M\u00e9decine": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kinder- und Jugendpsychiatrischer Dienst Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "DUP CHUV Clinique de Cery Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweizerische Akademie der Medizinischen Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hals-, Nasen- und Ohrenklinik Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: KAIST Department of Computer Science  T aejon ROK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Ethologische Station Hasli Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Centre Space Teleinformatics   Buchares t R": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Froideville": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische Chemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut Universitaire de Psychoth\u00e9rapie D\u00e9partement de psychiatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Radio-Onkologie Inselspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "S\u00e9minaire cantonal de l'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Massachusetts General Hospital Harvard Medical School Renal Unit": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Gruppe f\u00fcr Entwicklung und Umwelt Geographisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Language Technology Laboratory Department of Linguistics University of Geneva": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungszentrum f\u00fcr Geb\u00e4rdensprache": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Czech Technical University Faculty of E lectrical Engineering  Prag TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Bio\u00e9nerg\u00e9tique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Gegenwartsk\u00fcnste Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Externer Psychiatrischer Dienst Baselland": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de M\u00e9decine Sociale et Pr\u00e9ventive Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Institute of Physics   Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Strategisches Management HWZ Hochschule f\u00fcr Wirtschaft Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "A & o conresearch Toggwil": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section d'Histoire de l'Art Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Bioenergie und Katalyse Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Rektorat Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lab. de chimie physique des surfaces Institut de Microtechnique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsinformatik Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Wirtschaft": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Professur f\u00fcr Forstpolitik ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire des syst\u00e8mes int\u00e9gr\u00e9s EPFL - IC - ISIM - LSI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Neuroimmunologie Klinik f\u00fcr Neurologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Marie Meierhof Institut f\u00fcr das Kind": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: CERN Division ECP Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Bourgas University of Techn. Dept of Wa ter Treatment Technology  Bourgas BG": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement d'\u00e9conom\u00e9trie METRI - SES Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9partement de Pat hologie  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Social and Preventive Medicine University of Berne": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Mikrobiologie Departement Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Tagesklinik f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychatrie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Columbia University Institute for Tele-Information Graduate School of Business": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Medizinische Onkologie Inselspital Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Vitrocentre Romont": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Clinique et policlinique d'ophtalmologie D\u00e9partement d'oto-neuro-opthalmologie HCU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Max-Planck-Arbeitsgruppen f\u00fcr Strukturelle Molekularbiologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Policlinique M\u00e9dicale Universitaire": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Exeter Dept of Biological Sciences  Exeter GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Angewandte Phys ik  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Comenius University Faculty of Mathemat ics and Physics Dept of Biophysics and Chemi cal Physics Bratislava SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Ur- und Fr\u00fchgeschichte Historisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: The Open University Department of Chemi stry  Milton Keynes GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Feldtheorie und H\u00f6chstfrequenztechnik Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Sechenov In stitute of Evolutionary  St. Petersburg RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lab. de chimie analytique pharmaceutique (LCAP) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement des neurosciences fondamentales Facult\u00e9 de Biologie et de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Tk3 AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Finanzmanagement Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de recherche sur les particules atmosph\u00e9riques EPFL - ENAC - IIE - APRL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Molekulargenetisches Labor Institut f\u00fcr klinische Pharmakologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre d'\u00e9tudes juridiques europ\u00e9ennes Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Sciences de l'\u00e9ducation Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Consultation Eaux-Vives Institution universitaire genevoise de psychiatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Haute Ecole P\u00e9dagogique": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Canton of Fribourg"
    },
    "Service de Gastroenterologie et Hepatologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Evolutionary Biology and Environmental Studies University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Istituto storico germanico": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Neurologie D\u00e9partement des Neurosciences Cliniques CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de droit international public Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Engin. Inst. for Environment Ministry o f Waters, Forests and Environmental Protecti on Bucharest R": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ABW Architektur + Raumplanung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr Arch\u00e4ologie der Stadt Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fachgruppe Nachrichtentechnik Institut f\u00fcr Kommunikationstechnik ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Graduate School of Global Information and Telecommunication Waseda University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Osteurop\u00e4ische Geschichte Historisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "S\u00e9minaire de psychologie Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Theologische Akademie   St. Petersburg RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "SIDOS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Rheumatologie Klinische Immunologie und Allergologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire de l'art et de musicologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Geneva Dept of Theoretica l Physics  Geneva CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Sozial- und Gesundheitspsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Information Management D-MTEC IM ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne IRRMA  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Romanian Academy Center for advanced re search in machine learning Bucarest R": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: EPFL  1015 Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4ts-Kinderklinik   P\u00e9cs H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Cancer Research and Mol. Med.  Norwegian University for Science and Technol": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre de droit de l'entreprise CEDIDAC Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Allgemeine Innere Medizin Medizinische Universit\u00e4tsklinik B Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institute of Informatics, Faculty of Natural Sciences and Math. Univ. \"St.Cyril and Methodious\"": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Neuropsychologie Neurologische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: CERN-TH Division   Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University College London Dept of Physi cs and Astronomy  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Physiologische Chemie und Pathobiochemie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Centre Scientifique d'Orsay Insitut d'O ptique Th\u00e9orique et Appliqu\u00e9e Orsay F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Clinique M\u00e9dicale Th\u00e9rapeutique D\u00e9partement de M\u00e9decine H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Oxford Mathematical Insti tute  Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire d'histoire de l'art m\u00e9di\u00e9val Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Anthropologisches Institut und Museum Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Health Sciences and Technology  ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Urologische Universit\u00e4tsklinik, Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "DOKDI Dokumentationsdienst der Schweizerischen Akademie der Medizinischen Wissenschaften": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Labor f\u00fcr Endlagersicherheit Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: EPFL  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "IRM Institut f\u00fcr Rechtsmedizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Cambridge Department of Z oology  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Rechtsmedizin Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Gesundheitsdienst der Stadt Bern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Medizinische Poliklinik Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Geschichtsdidaktik und Erinnerungskulturen P\u00e4dagogische Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Sicherheitspolitik ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Royal Botanic Gardens   Richmond GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: IMAGE et VILLE Institut de G\u00e9ographie Strasbourg F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Ecomonics Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Labor f\u00fcr Pr\u00e4natale Medizin Frauenklinik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institute of Internal Diseases Russian Acacemy of Medical Sciences": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes robotiques 2 EPFL - STI - IPR - LSRO2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Faculty of Mechanical Engineering": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "SNI - RSI - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'architecture Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de Technologie des Poudres EPFL - STI - IMX - LTP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de sociologie et de sciences politiques Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Departement Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Labor f\u00fcr Transplantationsimmunologie Departement f\u00fcr Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t f\u00fcr Chemie und Technologie Prag 6 TS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Paris-Sud Laboratoire de Syn th\u00e8se Asym\u00e9trique  Orsay Cedex F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de chirurgie visc\u00e9rale CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Sozial\u00f6konomisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare Krebsforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "CESSRIVE Biblioth\u00e8que": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. f\u00fcr Gastroenterologie und Hepatologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule FHNW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abt. Radiologische Physik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Bank f\u00fcr Internationalen Zahlungsausgleich": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Institut d'Optique Th\u00e9orique et Appliqu \u00e9e  Orsay F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Institut de Mic rotechnique  Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Trimarca AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service of Medical Genetics Department of Medical Genetics CHUV and University of Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Finanzmanagement und Rechnungswesen Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Architectural Association School of Arc hitecture  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Physiologisch-Chemisches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Academy of Medical Sciences Institute o f Experimental Cardiology Cardiology Researc h Center Moscow RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "IDIAP Institut de Recherche": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozialethik (ISE) Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Stanford Law School Stanford University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Photonique et d'Electronique Quantiques EPFL - SB - IPEQ": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Biologie et G\u00e9n\u00e9tique des Tumeurs CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Physik Abt. Experimentelle Physik der Kondensierten Materie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Clinique et Policlinique de chirurgie digestive H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement f\u00fcr Innere Medizin Stadtspital Triemli": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Veterin\u00e4rmedizinisches Labor Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kalaidos Fachhochschule Departement Gesundheit": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Forschungskommission der HSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Gruppe klinische Immunologie Departement f\u00fcr experimentelle Klinische Forschung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Division d'H\u00e9matologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Raum- u. Landschaftsentwicklung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Jacobs Center for Productive Youth Development Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division des Soins Intensifs de M\u00e9decine D\u00e9partement de M\u00e9decine H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Teilchenphysik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre Suisse d'Electronique et de Microtechnique SA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Architektur und Bauprozess Institut f\u00fcr Technologie in der Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'algorithmique pour l'information en r\u00e9seaux EPFL - IC - IIF - ARNI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ETH Wohnforum Departement Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Facult\u00e9 des Lettres et Sciences Humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Department of Biology and Genetics Ivano-Frankivsk State Medical Academy": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Office du patrimoine historique Section d'arch\u00e9ologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire \"R\u00e9seau Epith\u00e9lium\"": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kommision der Diplomatischen Dokumente der Schweiz SAGW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Innere Medizin Onkologie und H\u00e4matologie Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Centre for Advanced Research in Machine Learning and Cognitive Modelling Bucarest R": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachbereich Philosophie School f\u00fcr Humanities and Social Sciences Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Abteilung Systemanalyse, Integrated Assessment und Modellierung EAWAG D\u00fcbendorf": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. Gyn. Sozialmedizin und Psychosomatik Frauenklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de l'Imagerie et Sciences de l'Information M\u00e9dicale H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Facult\u00e9 d'\u00e9conomie et de management Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e9 de Fribourg Chaire de Finance et Gouvernance d`Entrepris Prof. D. Isakov": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Schweizerische Konferenz der kantonalen Erziehungsdirektoren EDK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Empa Mechanics for Modelling and Simulation": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Naturhistorisches Museum Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Arbeitsgruppe PLENAR": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Vrije Universiteit Sedimentaire Geologi e  Amsterdam NL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Geneva School of Dental M edicine 19, rue Barthelemy-Menn Geneva CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Evangelische Arbeitsstelle Oekumene Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Sezione sanitaria Dipartimento delle opere sociali": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dept. of Catalytic Processes Eng. Boreskov Institute of Catalysis Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fiber Optics Research Center (FORC) General Physics Institute Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuroradiobiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Architektur, Holz und Bau Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre M\u00e9dical Universitaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Inst. of Organic Synthesis   Riga LV": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Fran\u00e7ais Moderne (FRAMO) Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Martin Luther Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Biochemie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Philosophie  Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Allgemeine Innere Medizin Medizinische Universit\u00e4tsklinik A Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departement Darstellende K\u00fcnste und Film Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Alter Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de Physique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Aegyptologisches Seminar der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UER Tourisme Institut Universitaire Kurt B\u00f6sch": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Sozialpsychiatrische Dienste Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Chaire de statistique EPFL - SB - MATHAA - STAT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departamento de Teoria e Pr\u00e1tica de Ensino Universidade Federal do Paran\u00e1": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Denkmalpflege und Bauforschung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section de math\u00e9matiques Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Inst. de Min\u00e9ralogie et G\u00e9ochimie Facult\u00e9 des G\u00e9osciences et de l'Environnem. Univ. de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Istituto cantonale tecnico-sperimentale": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "D\u00e9partement de droit p\u00e9nal Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Dpt d'histoire et des sciences des religions Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Iberoromanistik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecole sup\u00e9rieure de Commerce": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire Ressources Humaines et Organisation D\u00e9partement de Gestion Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "PROGNOS AG Europ. Zentrum f\u00fcr Wirtschafts- forschung und Strategieberatung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung Humangeographie Geographisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Labortierkunde Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques et du parcours de vie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service Universitaire de Psychiatrie de l\u2019Enfant et de l\u2019Adolescent SUPEA D\u00e9partement de Psychiatrie - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Faculty of lettres University of Geneva; Dept. of Mediterranean Slavic+oriental lang.": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Division des Soins Intensif de Medicine HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Neuropathologie Universit\u00e4t T\u00fcbingen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Moscow University Institute of Mechanic s  Moscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "IDIAP Centre du Parc Av. des Pr\u00e9s-Beudin  20": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "FNP Sottostazione Sud delle Alpi": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Nuclear Physics Facculty of Mathematics and Physics Komensky University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "nan": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de math\u00e9matiques Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Ecole d'ing\u00e9nieurs et d'architectes": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Biodiversit\u00e4t und Naturschutzbiologie Eidg. Forschungsanstalt WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Veszprem Institut f\u00fcr analy tische Chemie  Veszprem H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut MATHGEOM EPFL - FSB - MATHGEOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: CIRSEE Centre International de Recherch e sur l'Eau et l'Environnement Le Pecq F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Dermatologie / Allergologie Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Department of Patristic Studies and Church history University of Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Diagnostische und Interventionelle Neuroradiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Clinique et Polyclinique de Chirurgie digestive /D\u00e9partement de Chirurgie / H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Istituto Oncologico della Svizzera Italiana Istituto di Ricerca in Biomedicina": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "IHEID / GIIDS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Institut f\u00fcr Lebensmittelchemie der Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de production et robotique EPFL - STI - IPR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Experimentelle Immunologie Departement Biomedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 de M\u00e9decine des Voyages D\u00e9partement de M\u00e9decine Communautaire et de H\u00f4pital Cantonal Universitaire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: L'viv State University Department of In organic Chemistry  L'viv UA": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "ETH Zentrum RAC F 18": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Parc et Mus\u00e9e d'Arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel et Institut de Pr\u00e9histoire et des sciences de l'Antiquit\u00e9": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne D\u00e9partement de Physique  L ausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Thyro\u00efde H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fachbereich Informatik Departement Mathematik und Informatik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonsschule Schlossfeld": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Physics and Materials Science Research Unit FSTC Universit\u00e9 du Luxembourg": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften der ETH Gruppe Tierzucht": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Rytec Partner AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Charles University Department of Nuclea r Physics  Prag TS": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "The Ioannou Centre for Classical and Byzantine Studies Faculty of Classics, Oxford University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Max-Planck-Institut Am Klopferspitz 18a Martinsried D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Universitaire de la Formation des Enseignants Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne Laboratoire de m\u00e9tallurgie physique  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Electronics Bulgarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de langue & litt\u00e9rature hispaniques Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Forschungsbereich Politisches Verhalten und Oeffentliche Meinung Inst. f\u00fcr Politikwissenschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Prof f\u00fcr Computer-Aided Architectural Design Institut f\u00fcr Technologie in der Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de Th\u00e9ologie morale Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Schweizerisches Epilepsie-Zentrum Klinik Lengg": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Unit\u00e9 de Physiologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Lindenhofspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratorio di Storia delle Alpi (LabiSAlp) Accademia di architettura Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Aussenwirt- schafts-Struktur- und Regional- Forschung  SIASR-HSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg Physikalisches Ins titut  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire de politique \u00e9conomique et sociale Facult\u00e9 de SES Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Glasgow Institut of Biome dical and Life Sciences Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Polar Climate Center Korea Polar Research Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kanton. Aufsichtsstelle Datenschutz Justiz-, Polizei- und Milit\u00e4rdirektion": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Bureau d'\u00e9tudes g\u00e9ologiques B.-A. Schindler": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement de Pathologie et Immunologie Facult\u00e9 de M\u00e9decine / CMU Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ETH Zentrum USYS TdLab": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Sociologie Facult\u00e9 des Sciences de la Soci\u00e9t\u00e9 Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Stiftung Landschaftsschutz Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Horten-Zentrum Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "WE'G Hochschule Gesundheit Kalaidos Fachhochschule": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institutions Universitaires de Psychiatrie Division de Biochimie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Technologies de Formation et Apprentissage FPSE - Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "S\u00e9minaire de linguistique fran\u00e7aise Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Verzone Woods Architectes": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische, Ana- lytische und Physikalische Chemie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Division d'endocrinologie, diab\u00e9tologie et du m\u00e9tabolisme D\u00e9partement de m\u00e9decine interne - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 des Sciences du Mouvement et du sport D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Universit\u00e4re Psychiatrische Klinken Basel Zentrum Spezielle Psychotherapie ZSP": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Fondation pour Recherches M\u00e9dicales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Systematische Theologie/Ethik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Geschichte des Mittelalters Departement Historische Wissenschaften Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Philosophisches Seminar der Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Psychotherapeutische Abteilung Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken UPK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kantonale Denkmalpflege Zug": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hirslanden Bern AG Klinik Beau-Site": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Bibliothek Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Milchwirtsc haft FAM  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dermatologische Universit\u00e4tsklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre Integratif de Genomique Facult\u00e9 de Biologie et M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "FORS  c/o Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Limnologische Station Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kuratorium f\u00fcr das Corpus der r\u00f6mischen Meilensteine": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Elektronik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL Institut des Sciences & Technologie de l'environnement": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Semmelweis University of Medecine Inst. of History of Medecine and Social Medecine": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Zahn\u00e4rztliches Insti tut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Forschung und Dienstleistungen P\u00e4dagogische Hochschule Graub\u00fcnden": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Programmiermethodik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University of California, Berkeley Dept of Anthropology": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Moscow State University Department of C hemistry  Moscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Biozentrum der Universit\u00e4t Basel Systembiologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Drop-in   Prag TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service m\u00e9dico-p\u00e9dagogique Office de la Jeunesse D\u00e9partement de l'instruction publique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Prionics AG an der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Sozialpsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Jacob Burckhardt-Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes de transports urbains EPFL - ENAC - IIC - LUTS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "AGGS Staatsarchiv": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kommission f\u00fcr das Corpus Vasorum Antiquorum Antikenmuseum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Electronics Laboratory IfE ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Observatoire Cantonal de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de Physiologie v\u00e9g\u00e9tale Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut de Physique Th\u00e9orique D\u00e9partement de Physique EPF - Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "cultur prospectiv": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Unit\u00e9 d'arabe Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Direction des Mus\u00e9es cantonaux du Valais": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire Fondation Defitech en interface non-invasive de cerveau-machine EPFL - STI - IBI-STI - CNBI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de spectroscopie ultrarapide EPFL - SB - ISIC - LSU": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Veterin\u00e4r klinische Wissenschaften Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Equipe perception et production de la parole FAPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Medi\u00e4vistisches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Schering AG  Pharmaforschung": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Plant Pro tection Institute  Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule der FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Istituto Ricerche Economiche   Bellinzo na CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Material-Engineering ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire d'analyse math\u00e9matique et applications EPFL - SB - MATHAA - CAA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dipl\u00f4me en travail social": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr Politikberatung und Sozialforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Kantonsspital St. Gallen Abteilung f\u00fcr Schielbehandlung und Neuroophthalmologie, Augenklinik": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Abt. FED-Design Hochschule Luzern - Design & Kunst": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Labor f\u00fcr Metallphysik und Technologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Faculty of History University of Oxford": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Uppsala BioCenter Dept of Plant Biology and Forest Genetics Swedish University of Agricultural Science": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Innere Vet. Medizin Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Slavisches Seminar Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "HES SO Fribourg School of Business Administration HEG/HSW Fribourg": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsp\u00e4dagogik Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Gestaltung, Kunst und Konservierung, Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: CNRS Institut Historique Allemand  Pari s F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Angewandte Mikro\u00f6konomie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Physiologie Facult\u00e9 de Biologie et de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service d'allergologie D\u00e9partement de p\u00e9diatrie H\u00f4pital des enfants": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Baustatik und Konstruktion ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "USI - Campus": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "D\u00e9partement de comportement organisationnel Facult\u00e9 des HEC Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: KAIST Department of Materials Science a nd Engineerin Taejon ROK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "FSP Kommunikationsdesign Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement An\u00e4sthesie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Theaterwissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Staatssekretariat f\u00fcr Bildung, Forschung und Innovation SBFI": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. f\u00fcr Sozial- und Wirtschaftspsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Cardiovaskul\u00e4re Forschung Physiologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de Didactique et Epist\u00e9mologie des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik f\u00fcr Plastische Chirurgie und Handchirurgie Universit\u00e4tsSpital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNITE": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Center for Arab and Middle Eastern Studies (CAMES), American University Beirut": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Nuklearmedizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Section de langues et civilisations slaves Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachhochschule Aargau Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Geobotanische Kommission der SNG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Regionalspital Biel Urologie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuroradiologie Departement Medizinische Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Ordinariat f\u00fcr Quantitative Methoden der BWL Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de Microbiologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Chimie Technique LCT D\u00e9partement de Chimie EPF - Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de design mol\u00e9culaire computationnel EPFL - SB - ISIC - LCMD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweizerisches Sozialarchiv Abt. Periodika": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Renal Division Harvard Institutes of Medicine Brigham and Women's Hospital": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Germanistische Medi\u00e4vistik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "D\u00e9partement d'\u00e9conomie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Section Linguistique Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Biblioth\u00e8que Bodmer  Cologny CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Istituzioni di giornalismo Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Mathematics Institute for Analysis and Appl. EPFL-SB-MATHAA-CAA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de langue et litt\u00e9rature allemandes Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de production microtechnique 2 EPFL - STI - IMT - LPM2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departments of Pathology Beth Israel Deaconess Medical Center and Harvard Medical School": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Politikforschung & - beratung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Rudjer Boskovic Institute Center for Marine and Environmental Research, Lab. for Ecological Mod.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Curatorium de l'Atlas linguistique de l'Afghanistan": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Strathclyde Department of Management Sciences  Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Signal - und In formations- verbreitung Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dept. of Health Care Policy Harvard Medical School": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Kulturwissenschaft und Europ\u00e4ische Ethnologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Diagnostische und Interventionelle Neuroradiologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Schule und Heterogenit\u00e4t P\u00e4dagogische Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Abteilung f\u00fcr \u00c4ltere Deutsche Literatur Institut f\u00fcr Germanistik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Gene Regulation Lab Medical Parasitology and Infection Biology Swiss Tropical Institute": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Juristische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Sprachwissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement f\u00fcr Volkswirtschaftslehre Universit\u00e4t Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire des mat\u00e9riaux inorganiques fonctionnels EPFL - SB - ISIC - LFIM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes p\u00e9riph\u00e9riques EPFL - IC - ISIM - LSP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gruppe Angewandte Entomologie Institut f\u00fcr Pflanzenwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de Biochimie clinique et de Diab\u00e9tologie exp\u00e9rimentale CMU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Glasgow Dept of Biochemis try  Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETH-Zentrum HG E 68.1": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fondation Hardt pour l'\u00e9tude de l'Antiquit\u00e9 classique": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Inst. of Ev olutionary Morphology  Moskau RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Kommunikations- und Medienwissenschaften (ikmb) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Gegenwartsk\u00fcnste Departement Kunst & Medien Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9pt. Universitaire de Psychiatrie Adulte D\u00e9partement de Psychiatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Agri-food & Agri-environmental Economics Institute for Environmental Decisions ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Rechtswissenschaftliches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Stiftsarchiv": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Obergericht Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Essex   Colchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre international d'\u00e9tude du sport Centre de documentation": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "ORL-Institut ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie V\u00e9g\u00e9tale Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Bogoliubov Laboratory of Theoretical Physics, Joint Institute for Nuclear Research": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Inst. de langue et civilisation fran\u00e7aises Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire d'Immunobiologie du Vieillissement / Institutions Universitaires de G\u00e9riatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Oeschger-Zentrum f\u00fcr Klimaforschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de th\u00e9orie des communications EPFL - IC - ISC - LTHC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Ecole Nationale Superieure des T\u00e9l\u00e9comm unications  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Kleintiermedizin Vetsuisse-Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Parasitologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lat\u00e9nium Parc et mus\u00e9e d'arch\u00e9ologie de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Section d'informatique et de M\u00e9thodes quantitatives (IMM) BFSH 1 - Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Infektiologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Radio- biologie (IMR) Bibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement APSIC Pharmacologie CMU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Mikrobiologie Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Center for Regional Economic Development Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "INURA Z\u00fcrich Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement de Math\u00e9matiques Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Kyoto Dept of Mathematics Kyoto J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de g\u00e9n\u00e9tique forensique Centre Univ. Romand de M\u00e9decine L\u00e9gale CHUV et Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik Balgrist Departement f\u00fcr Orthop\u00e4die Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Polish Academy of Sciences High Pressur e Research Center  Warsaw PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e0 degli Studi di Roma Dipartimento di Filologia Greca e Latina": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Inst. f\u00fcr Natur-, Landschafts- und Umweltschutz Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare Pathologie": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Anorganisch-chemisch es Institut Winterthurerstrasse 190 Z\u00fcrich C H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Molekularspektroskopie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Medical Academy of Wroclaw Department o f Internal Medicine and Allergology Wroclaw PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Sicherheitspolitik und Konfliktanalyse / Bibliothek ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of London Institute of Neuro logy  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Sussex School of Chemistr y, Physics and Environmental Science Brighto n GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institutions Universitaires de Psychiatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Brit. Columbia Department of Physics  Vancouver CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Psychiatrie Oberwallis und psychosomatische Station Kreisspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Service de Gastroent\u00e9rologie et d'H\u00e9patologie et de Pathologie clinique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute for Art Education Departement Kulturanalysen und Vermittlung Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerische Bauernhausforschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Ulster Department of Biol ogical and Biomedical Sciences Coleraine GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Archives D'Etat de Gen\u00e8ve Etat de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de biochimie m\u00e9dicale Facult\u00e9 de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut des sciences de la Terre Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Wallis PHVS": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "Tiefenauspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de science politique et relations internationales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Histologie et Embryologie g\u00e9n\u00e9rale D\u00e9partement de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Acad\u00e9mie Internationale de l'Environnement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Ludwig Institute for Cancer Research  L ondon GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Franz\u00f6sische Sprach- und Literaturwissenschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Dr. P. Manternach   Untersiggenthal CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachrichtung Rechtswissenschaft ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e0 degli Studi di Firenze  Fire nze I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t Basel Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'ophtalmologie \u00e9xperimentale Centre M\u00e9dical Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "South Asia Institute": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Historisches Institut Philosophisch-historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de M\u00e9decine et Sant\u00e9 de l'Adolescence": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IN3 - Internet Interdisciplinary Inst. eLearning Universitat Oberta de Catalunya": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division d'oncologie experimentale Centre pluridisciplinaire d'Oncologie H\u00f4pital Orthop\u00e9dique, niv 5, aile est": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Psychiatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Umwelt BAFU": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Accademia di Architettura Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes d'exploitation EPFL - IC - IIF - LABOS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Bulgarian Academy of Sciences Institute of Mechanics  Sofia BG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut des sciences du langage et de la communication Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Site et Mus\u00e9e romains Fondation Pro Aventico Casa postale 237": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Geografisches Institut Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Botanique \u00c9volutive Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Pflanze nbiologie  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Firma BSU B\u00fcro f\u00fcr Siedlungs- und Umweltplanung / Broggi & Ryser": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Wirtschafts- geographie und Raumplanung FWR-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement de Fran\u00e7ais Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Lab. de Biologie des Tumeurs et de G\u00e9n\u00e9tique Service de Neurochirurgie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IMSI Haute Ecole de Gestion ARC": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Soziologie, SfS-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: British Antarctic Survey  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische Chemie der Technischen Hochschule Aachen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'histoire de la R\u00e9formation Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire LIFE FFSE, SSED Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Werkzeugmaschinen und Fertigung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Klinische Chemie Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Physik-Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Facult\u00e9 autonome de th\u00e9ologie protestante Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "K\u00fchne-Institut f\u00fcr Logistik KLOG-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: University College London   London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Foundation for Research on Information Technologies in Society (IT'IS)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Med. Bildverarbeitung  Schweizerisches Epilepsie-Zentrum": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Centre for Socio-Eco-Nomic Development": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Biblisches Institut der Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Umweltmikrobiologie EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s Lorand University Department of Education  Budapest H": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire des mat\u00e9riaux de construction EPFL - STI - IMX - LMC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflanzenbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Reproduktions-Endokrinologie Departement Frauenheilkunde Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Sinologisches Seminar Universit\u00e4t Heidelberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Leicester General Hospital   Leicester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire de philologie classique Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Radcliffe Infirmary University Departme nt of Clinical Pharmacology Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Section de chimi e  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Zuverl\u00e4ssigkeitstechnik EHT-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. de g\u00e9nie de l'environnement IGE - D\u00e9partement de G\u00e9nie rural EPF - Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Radiologische Chemie Departement f\u00fcr Medizinische Radiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Pr\u00e4sident der Schweizerischen Stiftung f\u00fcr das Stockalperschloss": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Veterin\u00e4rbiochemie und Molekularbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Bildgebende Diagnostik und Radio-Onkologie der Vetsuisse-Fakult\u00e4t Univ. Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr j\u00fcdisch-christliche Forschung IJCF Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Kunsthistorisches Institut Universit\u00e4t Bonn": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "University of Arizona Department of sociology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Paul Scherrer Institut Angew. Festk\u00f6rperphysik": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Spitalhygiene Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Augenklinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Brain Mind Institute EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Chaire de probabilit\u00e9s EPFL - SB - MATHAA - PROB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Pestalozzianum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Inselspital Bern  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de prot\u00e9ines et peptides th\u00e9rapeutiques EPFL SB ISIC LPPT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Neurophysiologie Institut f\u00fcr Hirnforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: EPFL Institut de chimie physique  Lausa nne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arbeitsstelle der Stiftung f\u00fcr kulturwissenschaftliche Forschungen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Vorschul- und Unterstufe P\u00e4dagogische Hochschule FHNW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9pt. d'histoire contemporaine, sciences politiques et anthropologie socio-culturelle Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Kompetenzzentrum f\u00fcr Public Management Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dept. of Egyptian Art Ny Carlsberg Glyptotek": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Religionswissenschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Technische Universit\u00e4t Fakult\u00e4t f\u00fcr Bau ingenieurwesen  Bratislava SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Hertfordshire Engineering Research and Development Centre Hertfordshi re GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr Pr\u00e4natale Medizin und Gyn\u00e4kologische Onkologie Frauenklinik / Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Soil Fertility and Soil Protection Group Dept. of Natural Resources and Agriculture Agroscope Research Station ART": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Justiz Hauptabteilung Staats- und Verwaltungsrecht": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de Bio\u00e9nerg\u00e9tique Station de Botanique Exp\u00e9rimentale": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Cin\u00e9math\u00e8que suisse Centre d'Archivage": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Luzern Seminar f\u00fcr Fundamentaltheologie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE Research Department": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f. Theorie der Gestaltung & Kunst Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Technologiemanagement Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Makerere University Biological Field St ation Uganda EAU": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Ecole sup\u00e9rieure de physique et chimie Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Nencki Institute of Experimental Bio- l ogy Warszawa PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Computational Systems Biology Laboratory Institut interfacultaire de Bioing\u00e9nierie EPFL - SV - IBI - UPNAE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Chirurgie Regionalspital Thun": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Klassische Philologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement Mathematik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de Pathophysiologie D\u00e9partement de M\u00e9decine H\u00f4pital cantonal universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "ISCM Facult\u00e9 des Sciences Sociales et Politiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Montr\u00e9al Facult\u00e9 des arts et des sciences D\u00e9pt de g\u00e9ologie Montr\u00e9al C DN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Pathologie Clinique Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Archiv f\u00fcr Agrargeschichte": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Europa- und Wirtschaftsv\u00f6lkerrecht Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Medizinische Klinik B f\u00fcr Innere Medizin Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Schweiz. Pastoralsoz. Institut (SPI)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Liceo classico-scientifico": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'Ethologie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute for Theoretical Physics University of Amsterdam": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canismes synaptiques EPFL - SV - BMI - LSYM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Studi Associati SA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Deutsches Rheuma-Forschungszentrum Berlin": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "New Media in Education Laboratory (NewMinE) Facolt\u00e0 di scienze della comunicazione Universita della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "D\u00e9partement de litt\u00e9rature compar\u00e9e Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweiz. Rotes Kreuz": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Wirtschafts-Mathematik AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut des Sciences du langage et de la communication Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "D\u00e9partement de physiologie cellulaire et m\u00e9tabolisme CMU, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Sheffield Dept of Physics Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr Elektronenmikroskopie Veterin\u00e4r-Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr praktische Philosophie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "swisstopo Bundesamt f\u00fcr Landestopographie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'Allemand Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de Psychophysiologie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Mittelschul- und Berufsbildungsamt Amtsleitung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Wirtschaftswissenschaftliches Zentrum, WWZ Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre international d'\u00e9tude mon\u00e9taire et banque": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "EPFL-SV-GHI-LVG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Viszerale und Transplantationschirurgie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Psychiatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve Service d' Informatique Medicale": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Laboratoire de recherches Service de Pneumologie H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement d'\u00e9conomie quantitative Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "TA-SWISS Zentrum f\u00fcr Technologiefolgenabsch\u00e4tzung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Eawag": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de cristallographie EPFL - SB - IPSB - LCR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Section d'histoire et esth\u00e9tique du cin\u00e9ma Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de m\u00e9decine de l'h\u00f4pital": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Aerztliche Direktion Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Muskelzentrum/ALS clinic Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Institut d'histoire \u00e9conomique et sociale (IHES) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Neuropsychologische Abteilung Neurologische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Herz- und Gef\u00e4sschirurgie Departement Chirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Naturheilkunde Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement multilingue de traduction Ecole de traduction et d'interpr\u00e9tation Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Chaire de g\u00e9om\u00e9trie combinatoire EPFL - SB - MATHGEOM - DCG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Theodor Kocher Institut Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Section d'anglais Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement d'anglais et de slavistique Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Laboratoire d'architecture de syst\u00e8mes parall\u00e8les EPFL - IC - IINFCOM - PARSA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Erziehungsdirektion des Kantons Bern Bildungsplanung und Evaluation": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Logos Verlag   Moskau RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Schweizerisches Landesmuseum Sektion Ur - und Fr\u00fchgeschichte  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EHT-Zentrum f\u00fcr Unternehmenswissenschaften BWI E7": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Abteilung Neuropathologie Institut f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "St\u00f6ckli A. & J. AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Masarykova University Pedagogicka Kated ra  Brno TS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement des Sciences Politiques IUHEI": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare Biologie (IMLS) Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrst. f. Services- u. Operationsmanagement Inst. f\u00fcr Strategie und Unternehmens\u00f6konomie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Corporate Communication Von Roll Management AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut de Physique des Hautes Energies Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Deutsches Seminar Arbeitsstelle Parzival-Projekt Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de Min\u00e9ralogie et P\u00e9trographie Centre d'Analyse Min\u00e9rale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Plant and Animal Ecology Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "NCCR Structural Biology Institut f\u00fcr Biochemie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Moscow State University of Civil Engineering Center of Underground and Sp. Eng.": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ZHAW ICP - Institute for Computational Physics": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Stift. Pro Kloster St. Johann in M\u00fcstair": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Academy of Sciences Institute of Physic s of the Earth  Moskau RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Neuropsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Dermatologische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Liechtenstein-Institut Auf dem Kirchh\u00fcgel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Physics University of Massachusetts": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de botanique syst\u00e9matique et de biog\u00e9ographie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Bildungsplanung / Biblothek Bildungsdirektion des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsarch\u00e4ologie St. Gallen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "VPAI - Coop\u00e9ration EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Spital Erlenbach": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Wales Bangor SABE / Manag ement  Gwynedd GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Kommunikationsforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Zivilistisches Seminar Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "FEINTOOL AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Ungarische Akademie der Wissenschaften Forschungsinstitut f\u00fcr Techn. Physik Budapes t H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire des interfaces bio\u00e9lectroniques flexibles EPFL - STI - IMT - LSBI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Karls-University Department of Petrolog y  Praha TS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel Dept. of Comp uter Sciences  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "GAP-Optique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fondation Jean Monnet pour l'Europe Centre de recherches europ\u00e9ennes": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 Autonome de Th\u00e9ologie Protestante Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "RMS Foundation": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Kardiologie Departement Herz und Gef\u00e4sse Universit\u00e4tsklinik, Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Software Systems Institute of Science and Technology Graduate School of Information Science": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Faculty of Machine Building Technical University Cluj-Napoca": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9pt. de chimie mi n\u00e9rale analytique et appliqu\u00e9e Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Max-Planck-Institut f\u00fcr Pflanzenz\u00fcchtungsforschung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre Suisse de Cartographie de la Faune & Koordinationsstelle f\u00fcr Amphibien- und Reptilienschutz in der Schweiz": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Electrical Engineering and Computer Sciences University of California at Berkeley": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Aegyptologisches Semi nar  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Nationales Zentrum f\u00fcr Lebensmittelvergiftungen Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Professur f\u00fcr Philosophie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Belarusian State University Dep. of Physics and Informatics Teaching Technology, Physics Fac.": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Chaire swissUp en ing\u00e9nierie EPFL - STI - IBI-STI - CLSE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Pharmakologie/Neurobiologie Biozentrum der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Psychiatrische Univer sit\u00e4tsklinik  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Soziologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Agrarwirtschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Europarecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire de th\u00e9orie de l'information EPFL - IC - IINFCOM - LTHI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gerontopsychiatrisches Zentrum Hegibach Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Frau Dr. Devrim Yetergil": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Hals-, Nasen- und Ohrenkrankheiten Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Geology The Australian National University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Fl\u00fcssigkeitstechnik ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Water Research Institute   Bratislava S O": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsgruppe Sozio\u00f6konomie Forschungsbereich Agrar\u00f6konomie Agroscope": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Ustav pro soudob\u00e9 dejiny CSAV  Prag CSS R": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Gruppe Isotopengeologie Institut f\u00fcr Geologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Condensed Matter Theory Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Department of Regional & Municipal Management, Institute for Study of Regional Economy,RAS, St.Petersburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Chaire IRP en r\u00e9paration de la mo\u00eblle \u00e9pini\u00e8re EPFL - SV - BMI - UPCOURTINE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de physique des nanostructures EPFL - SB - ICMP - LPN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Advokaturb\u00fcro Christian Wyss": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement Forschung Abteilung Neurobiologie Kantonsspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de physique des surfaces EPFL - SB - ICMP - LPS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne   Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Umweltingenieurwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr praktische Sozialforschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Manchester The Royal Infi rmary Department of Medicine Manchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Geographie, SIE Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neurochirurgische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Marie Meierhofer-Institut f\u00fcr das Kind Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Domaine Histoire de l'art et Arch\u00e9ologie D\u00e9partement des sciences historiques Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Gastroent\u00e9rologie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Romand de Recherche Num\u00e9rique en Physique des Mat\u00e9riaux - IRRMA EPFL - SB - IRRMA-GE": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de biophotonique fondamentale EPFL - STI - IBI-STI - LBP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire ACEPSA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Frauenheilkunde Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Tahoe Environmental Research Center University of California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes en r\u00e9seaux EPFL - IC - IIF - NSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre de Cytologie et de D\u00e9pistage du Cancer": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Lab. de biologie du vieillissement D\u00e9partement de G\u00e9riatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Mehrsprachigkeit Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Helmholtz-Zentrum f\u00fcr Infektionsforschung GmbH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de psychiatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Physics University of Zagreb": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de g\u00e9n\u00e9tique m\u00e9dicale Facult\u00e9 de biologie et de m\u00e9decine CHUV & Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9thodes de programmation 1 EPFL - IC - IIF - LAMP1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Technology Institute of A eronautics and Applied Mechanic Warsaw PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Informatik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "National Railway Museum Institute of Railway Studies": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Thurgauisches Kantonsspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Novosibirsk Institut f\u00fcr Zy tologie und Genetik  Novosibirsk RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratory of Tissue Repair and Regeneration Matrix Dynamics Group Faculty of Dentistry": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "EPFL SV IBI1-GE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4tsSpital Z\u00fcrich Molekulare Innere Medizin Medpol, DIM": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie mol\u00e9culaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Sciences III": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kantonsarch\u00e4ologie Aargau": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kinderspital Luzern P\u00e4diatrische Klinik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire de mod\u00e9lisation de la chimie environnementale EPFL - ENAC - IIE - LMCE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Allgemeine Energieforschung Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes non lin\u00e9aires EPFL - IC - ISC - LANOS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Molekulare Pathobiologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Biologie und Chemie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Department of Epidemiology and Public Health Swiss Tropical and Public Health Institute": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Botanisches Institut Universit\u00e4t zu K\u00f6ln": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service Universitaire de Psychiatrie de l'Age avance - D\u00e9p. de Psychiatrie H\u00f4pital psychiatrique de l'\u00e2ge avanc\u00e9": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr landw. Pfla nzenbau Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "McGill University /Division of Orthopaedic Surgery Royal Victoria Hospital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Section d'Histoire Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Wald- und Holzforschung D-WAHO ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Geoexpert AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: University of Sheffield Centre for Huma n Nutrition Northern General Hospital Sheffi eld GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fakult\u00e4t III f\u00fcr Rechtswissenschaft der Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Ingenieurgeologie Geologisches Institut ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Economic Psychology Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departamento de Geologia UFRN Campus Universitario": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Religionswissenschaft II Universit\u00e4t Bayreuth": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "A.N.Severtzov Institute of problems of evaluation, Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Atelier 5 Architekten und Planer": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie B Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel Geographische s Institut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerisches Bundesgericht": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Internationales Management FIM-HSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Committee on Social Thought The University of Chicago": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Studienzentrum Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "MTEC ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Bildungsmanagement und Bildungs\u00f6konomie P\u00e4dagogische Hochschule Zentralschweiz": {
        "short_name": "ZG",
        "long_name": "Canton of Zug"
    },
    "Architektur und Digitale Fabrikation Institut f\u00fcr Technologie in der Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "MEDICOAT AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Institute of Experimental Medicine Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "W\u00fcest & Partner Rauminformation": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Verein politikinitiativen Z\u00fcrich c/o PIN": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Photografisches Institut ETH - Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University of Cincinnati Dept. of Classics": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Rechtswissenschaftliches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "NCCR Iconic Criticism eikones Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik und Poliklinik f\u00fcr Psychiatrie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'Hormonologie D\u00e9partement Gyn\u00e9cologie et Obst\u00e9trique Facult\u00e9 de M\u00e9decine": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de traitement des signaux 3 EPFL - STI - ITS - LTS 3": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Univesity of Western Ontario Astronomy Departement  London CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Orthop\u00e4dische Chirurgie Inselspital Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Logistikmanagement Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Scuola Universitaria della Svizzera italiana (SUPSI)": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "R\u00f6merstadt Augusta Raurica": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de l'Europe Orientale Portes de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "University Medical School of P\u00e9cs Department of Medical Chemistry": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de Radiophysique D\u00e9partement de Radiologie Universit\u00e9 de Lausanne/CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'Anthropologie Culturelle et Sociale (LACS) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Russische Akademie der Wiss. Institut f \u00fcr Zytologie und Genetik  Novosibirsk RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ospedale Regionale di Lugano": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Prognos AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Unit Restoration and Conservation Dept. Environment, Construction Design University of Applied Sciences of Southern S": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "C-CINA Biozentrum, Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Lajos Kossuth University Department of Genetics  Debrecen H": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische und Angewandte Chemie Universit\u00e4t Hamburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Hochleistungskeramik Eidg. Materialpr\u00fcfungs- und Forschungsanstalt (EMPA)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences D\u00e9canat": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Zoo-, Heim- und Wildtiere Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Rostov State University Department of M athematical Ecology  Rostov on Don RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Magnetismus und Grenzfl\u00e4chenphysik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Mus\u00e9um d'histoire naturelle": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Infektionskrankheiten und Spitalhygiene Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire du Sommeil H\u00f4pital Belle Id\u00e9e": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de Biochimie Facult\u00e9 de Biologie et M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abt. \u00f6ff. Gesundheitswesen und Epidemiologie Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "HFS-BB": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Schweiz. Koordinationsstelle f\u00fcr Bildungsforschung (SKBF)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Tribunal des Mineurs": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dept. de Quimica Fundamental CCEN Universidade Federal de Pernambuco": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute of Medical Virology Universtity of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Recherche et D\u00e9veloppement Centre Suisse d'Electronique et de Microtechnique SA (CSEM)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de linguistique g\u00e9n\u00e9rale Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Chaire de g\u00e9om\u00e9trie EPFL - SB - IGAT - GEOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Near Eastern Languages and Civilizations University of Chicago": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de microsyst\u00e8mes (LMIS) Institut de Microtechnique (IMT) Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service Romand de Vulgarisation Agricole": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Kantonsbibliothek Vadiana": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Wessenbergkommission": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Nuklearmedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departement Umweltsystemwissenschaften ETH Z\u00fcrich ITES / D-USYS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Biologie II/Biochemie  Freiburg D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Friedrich Miescher-Institut  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Advokaturb\u00fcro Arn + Friedrich": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Kunstmuseum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Psychiatrische Poliklinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziale Arbeit IFSA-FHS Fachhochschule St. Gallen FHO Fachhochschule Ostschweiz": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Departement f\u00fcr Innere Medizin Abteilung f\u00fcr Gastroenterologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Faculdade de direito internacional  Sao Paulo BR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "HCP Planen und Beraten f\u00fcr das Gesundheitswesen AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement Biomedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Eidg. Materialpr\u00fcfungs- und Forschungsanstalt (EMPA)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de photonique et interfaces EPFL - SB - ISIC - LPI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "LPDI Institute of Bioengineering EPFL STI IBI LPDI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Technologiemanagement (ITEM)": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische und Analytische Chemie Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Klinische Forschung Inselspital Bern Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "J\u00e4ckli Geologie Dr. Heinrich J\u00e4ckli AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Biotechnologie Institut Thurgau an der Universit\u00e4t Konstanz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Veterin\u00e4r-Chirurgische Klinik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fachbereich Soziale Arbeit Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'optique appliqu\u00e9e EPFL - STI - IMT - LOA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de vision par ordinateur EPFL - IC - ISIM - CVLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Baker & McKenzie Z\u00fcrich": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr Anatomie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "GPCR Signalling Biomolecular Research Paul Scherrer Institute": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Zellbiologie Departement Biologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de sociologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Horticulture Research International Wel lesbourne Warwick GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Istituto Dalle Molle di Studi sull'Intelligenza Artificiale": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Dept. Klinisch-Biologische Wissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de simulation mol\u00e9culaire EPFL - SB - ISIC - LSMO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Forschung Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de Psychiatrie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Bedford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Institut Fremdenverkehr + Verkehrswirt- schaft - Hochschule St. Gallen St. Gallen C H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "V\u00f6lkerkundemuseum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Versuchsanstalt f\u00fcr Wasserbau, Hydrologie und Glaziologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Transplantationsimmunologie und Nephrologie Universit\u00e4tsspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 de la M\u00e9sopotamie D\u00e9partement des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut pour l'Automation et la Recherche Op\u00e9rationnelle (IAUF) Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Baustatik und Konstruktion IBK ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL IA LTH2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Pharmacologie et Toxicologie cliniques H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Moderne Materialien, ihre Oberfl\u00e4che und Grenzfl\u00e4chen EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kantonsarch\u00e4ologie Schaffhausen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Internationales Management Institut f\u00fcr Betriebswirtschaftslehre Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Sozialforschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "CHUV Service de dermatologie H\u00f4pital Beaumont 04-421": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Betriebswirtschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne Istituto di Fisica Applica ta  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Inselspital Bern Institut f\u00fcr klinische Immunologie  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centro Stefano Franscini ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Theorie (ith) Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Funktionelle und Angewandte Anatomie Medizinische Hochschule Hannover": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Observatoire de Gen\u00e8ve Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Manchester Institute of S cience and Technology Center for Computation al Linguistics Manchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Gottlieb Duttweiler Institut Bibliothek": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Ecole Polytechnique Federale de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Psychology University College London": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Sucht Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Sport- und Leistungs- medizin, Medizinische Klinik & Poli klinik, Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fondation Braillard Architectes": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Agrar-, Forst- und Lebensmittelwissenschaften HAFL Berner Fachhochschule BFH": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Oxford Department of Mate rials  Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Neurosonologie Service de Neurologie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Bulgarian Academy of Sciences Central L aboratory of Biophysics  Sofia BG": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Commission on Legal Pluralism": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kinderstation Br\u00fcschhalde Kinder- und Jugendpsychiatrischer Dienst des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "CAS Key Laboratory of Organic Solid Institute of Chemistry The Chinese Academy of Sciences": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratory for Ceramic Materials Institute for Materials and Process Engineer ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital St. Gallen Medizinische Klinik A": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "UNI: Imperial College Department of Mathemat ics  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lomonosov State University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Endokrinologie Forschungslabor Inselspital G3-812": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unitectra AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Imperial College Department of Biology London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de spectrom\u00e9trie de masse Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de Syst\u00e8mes Int\u00e9gr\u00e9s D\u00e9partement d'Electricit\u00e9 (DE) EPFL-Ecublens": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "International Institute of Management in Telecommunications Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Clinique M\u00e9dicale et Unit\u00e9 d'Imagerie Num\u00e9rique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire du droit et des doctrines juridiques et politiques": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Sassnick Spohn GmbH B\u00fcro f\u00fcr Soziales, Bildung & Gesundheit": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "HEP-BEJUNE Formation secondaire 1 et 2": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Mikrobiologie Zentrum f\u00fcr Mykobakteriologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Dept. of Otorhinolaryngology Medical Academy": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Sciences du langage et de l'information Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Romand de Syst\u00e9matique et d'Ethique Facult\u00e9 de th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Section des Sciences de l'Education Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Slavisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 de D\u00e9veloppement en Obst\u00e9trique D\u00e9partement Gyn\u00e9cologie et Obst\u00e9trique H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoires de recherche Facult\u00e9 de m\u00e9decine Centre M\u00e9dical Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Kunstmuseum Basel Oeffentliche Kunstsam mlung  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Mineralogy, Petrology and Geochemistry University of Zagreb": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Marie Meierhofer-Institut f\u00fcr das Kind": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dept. de Microbiologie & M\u00e9decin Mol\u00e9culaire CMU Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Kommunikationstechnik ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Istituto di Marketing e Comunicazione Aziendale IMCA Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des Sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kantonsschule Z\u00fcrcher Unterland": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Neonatologie Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Labor f\u00fcr Wirbeltier-Morphologie Zoologisches Institut": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsrecht Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Pastoraltheologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Service de M\u00e9decine Nucl\u00e9aire H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Erziehungsberatungsstelle P\u00e4dagogisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut des Sciences sociales du Politique ISP/UMR 7220 Universit\u00e9 de Paris Ouest": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Pharmazeutische Biologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Clinica Psihiatrica": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr Laufbahnpsychologie": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de chimie des organom\u00e9talliques et de catalyse mol\u00e9culaire Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de recherche D\u00e9partement de chirurgie et anesth\u00e9siologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service d'Informatique M\u00e9dicale D\u00e9partement de Radiologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Entwicklungs- und Molekularbiologie der Pflanzen Heinrich Heine-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Unit\u00e9 de neuro-ophtalmologie Gen\u00e8ve Clinique ophtalmique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fachgruppe Moderne Materialien und Medien Fachbereich Konservierung und Restaurierung Hochschule der K\u00fcnste Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Cell Biology Erasmus University Medical Center": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique des fluides de l'environnement EPFL - ENAC - IIE - EFLUM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Dept. Plant Protection   Nitra SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Max Plank Institute for Colloids and Interfaces Theory Department": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kompetenzzentrum f\u00fcr Gender Studies (KGS) Koordinationsstelle": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Psychologie der Rheinisch-Westf\u00e4lischen Technischen Hochschule Aachen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecole d'Ing\u00e9nieurs de Lullier Haute Ecole Sp\u00e9cialis\u00e9e de Suisse Occidentale": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement de Botanique & Biologie V\u00e9g\u00e9tale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Center for Experimental Pathology Istituto Cantonale di Patologia": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Belorussian State University Department of Geoecology Geographical Faculty": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Stiftung f\u00fcr Patientensicherheit": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Gyn\u00e4kologie/Forschung Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de g\u00e9nie civil de Bucarest": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Kantonsspital Basel Departement Innere Medizin  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr H\u00e4matologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service de Chirurgie Exp\u00e9rimentale CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Antikenmuseum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kardiovaskul\u00e4re Forschung Physiologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Schweizerisches Nationalmuseum Landesmuseum Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Umweltentscheidungen D-USYS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f. Strassen- Eisenbahn- und Felsbau ETH - H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Universitaire d'Etudes du D\u00e9veloppement (IUED)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Deutsches Seminar  Ba sel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Chaire de simulation \u00e0 l'\u00e9chelle atomique EPFL - SB - ITP - CSEA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Onkologie Medizinische Universit\u00e4tsklinik B Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Labor f\u00fcr Teilchenphysik Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Aarhus University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division de Biochimie D\u00e9partement de Biologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement Erdwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL PL SF \u00e0 l'att de Mme Giuseppa Mandra": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Teilchenphysik ETHZ c/o Paul-Scherrer-Institut": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule Ve rkehrsplanung + Transporttechnik Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Friedrich Miescher Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement des neurosciences cliniques CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Office des recherches arch\u00e9ologiques": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre d\u2019Immunologie de Marseille-Luminy": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kommission f\u00fcr die Schweiz. Kunst- und Kulturdatenbank der SAGW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chartularium Sangallense Stadthaus": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Theoretische Physik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Klinik f\u00fcr Infektiologie & Spitalhygiene Abt.f\u00fcr Spitalhygiene Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departement Architektur DARCH ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de Pharmacologie et Toxicologie Cliniques CHUV, H\u00f4pital de Beaumont": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4t Bern Dept. Volkswirtschaftslehre Bibliothek": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Seminar f\u00fcr Klassisch e Philologie  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Neurologie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Technical University Institute for Gene ral and Analytical Chemistry Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of P\u00e9cs Central Research Lab oratory  P\u00e9cs H": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Baustoffe ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr Politikforschung und -beratung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement des sciences de la Foi et des religions, Philosophie Facult\u00e9 de th\u00e9ologie": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "ERDESS FPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Chemie und Angewandte Biowissenschaften ETH  Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Law Faculty Charles University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Internationale Studien ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de linguistique g\u00e9n\u00e9rale et linguistique fran\u00e7aise Uni-Bastions": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lab. for Laser Spectroscopy and Environmental Sensing, Inst. of Quantum Electronics, ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Radio-Oncologie CHUV": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abt. Ultrastruktur-Pathologie & Zellbiologie Institut f\u00fcr klinische Pathologie Universit\u00e4t Wien": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ECONNEX B\u00fcro f\u00fcr Oekologie in Praxis, Bildung und Alltag": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Mohyla   Kiew RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9cologie v\u00e9g\u00e9tale Institut de botanique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Forschungsstelle Solothurnisches Orts- und Flurnamenbuch": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Sensomotorische Systeme Institut f\u00fcr Robotik u. Intelligente Systeme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Anatomie Departement f\u00fcr Medizin Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Farbenchemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre Int\u00e9gratif de G\u00e9nomique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Clinique de Neurologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Medizinische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital Liestal": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre for Area and Cultural Studies Coll\u00e8ge des humanit\u00e9s - CdH EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Saitama University Institute for Intern ational Policy Studies Tokyo J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: KLTE Kis\u00e9rleti fizikai Tansz\u00e9k  Debrece n H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Toxikologie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute for Soil Science and Agrochemistry Research Dept. of Soil Conservation": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of East Anglia School of Law Norwich GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Johns Hokins University Department of C hemical Engineering  Maryland USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section de philosophie et d'histoire Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Section de Langu es et Cicilisations Orientales Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dipartimento di Scienze Economiche Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "J-M Blanc Consultants SA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Stiftung f\u00fcr eine Historisch-Kritische Gottfried Keller-Ausgabe": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e4t Basel Departement Biomedical Engineering": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Fonoteca Nazionale Svizzera": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'\u00c9cologie V\u00e9g\u00e9tale Institut de Botanique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Ostasienwissenschaften Universit\u00e4t Wien": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "DEZA Fachsektion COPRET": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Deutsches Arch\u00e4ologisches Institut Instituto Arqueologico Aleman": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "St. Petersburg Nuclear Physics Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Chimie biologique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik f\u00fcr Viszeral- und Transplantationschirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut Sozialplanung u. Stadtentwicklung Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschle Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Eidg. Forschungsanstalt Agroscope Changins-W\u00e4denswil ACW": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "School of Physical Sciences Jawaharlal Nehru University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kdo MLT OS 1/2": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de magn\u00e9tisme quantique EPFL - SB - IPMC - LQM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Seminar f\u00fcr Kooperation und Distribution Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Clinique de Chirurgie P\u00e9diatrique H\u00f4pital des Enfants HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de traitement des signaux EPFL - STI - IEL - LTS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Finance University of Lugano": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire des syst\u00e8mes \u00e9cologiques EPFL - ENAC - IIE - ECOS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ETH-Zentrum Polyprojekt \"Risiko und Sicherheit\"": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de Psychiatrie de l'adolescence Service M\u00e9dico-P\u00e9dagogique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Parasitologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Kunstgeschichte Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "School of Computer and Communications Sciences ALGO - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Haute \u00e9cole de sant\u00e9 ARC Haute Ecole Sp\u00e9cialis\u00e9e de Suisse occidentale": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "D\u00e9partement de G\u00e9n\u00e9tique et Evolution Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de M\u00e9decine L\u00e9gale": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Experimentalphysik Fachbereich Physik Freie Universit\u00e4t Berlin": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut des Neurosciences de Montpellier H\u00f4pital Saint Eloi": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Interactive Geometry Lab ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Central Research Institute Physics Depa rtment  Budapest H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: School of Computer Science  Caulfield A US": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de g\u00e9n\u00e9tique et de biolo- gie microbiennes Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Suisse de Sp\u00e9l\u00e9ologie et de Karstologie ISSKA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neutron Capture Radiography Paul Scherrer Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre d'hydrog\u00e9ologie et de g\u00e9othermie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "D\u00e9partement de r\u00e9habilitation et g\u00e9riatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Ostasiatisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Veterin\u00e4r-Pharmakologisches Institut Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Entwicklungsbiologie Zoologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de Recherche Neurologique Service de Neurologie Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Mus\u00e9e Historique de Lausanne": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre d'Histoire Economique Internationale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Instituto de Estudios Ambientales Universitad Catolica del Peru": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre du Jeu Excessif Service de psychiatrie communautaire Centre hospitalier universitaire vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Naturmuseum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "R3 Security Engineering": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Philosophische Fakult\u00e4t I Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Idiap Research Institute Martigny": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Teilchenphysik Hochenergiephysik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "EHB Eidgen\u00f6ssisches Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Felix Platter-Spital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 d'Investigation Clinique H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Chaire de math\u00e9matiques alg\u00e9briques discr\u00e8tes EPFL - SB - IMB - MAD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Genetik der Universit\u00e4t": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Immunologie, H\u00e4matologie, Onkologie, Infektiologie Universit\u00e4ts-Kinderkliniken": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lab. de physique des hautes \u00e9nergies 1 EPFL - SB - IBEP - LPHE1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Informationstechnik und Elektrotechnik (D-ITET) ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Schweizerdeutsches W\u00f6rterbuch Schweizer isches Idiotikon  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne D\u00e9partement d'Ecologie et d'Evolution": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Washington   Seattle USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Interdisziplin\u00e4re Berater- und Forschungsgruppe AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Mosvou Facult\u00e9 d'\u00e9conomie Moscou RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweizerische Bankgesellschaft UBILAB": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement de droit international public et organisation internationale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Gew\u00e4sserschutz und Wassertechnologie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Frauenklinik Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Wissenschaftlich-Theologisches Seminar Universit\u00e4t Heidelberg": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie- und Bioingenieurwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Observatoire Science, Politique et Soci\u00e9t\u00e9 Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr An\u00e4sthesiologie Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr Verhaltensneurobiologie Departement Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Magen-Darm-, Leber- und Lungenkrankheiten Universit\u00e4tsspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forum Suisse pour l'\u00e9tude des migrations et de la population Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Laboratorium f\u00fcr organische Chemie  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire transport et mobilit\u00e9 EPFL - ENAC - INTER - TRANSP-OR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Pneumologie Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Stadt\u00e4rztlicher Dienst": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f Gene Biology  Moskau RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de machines hydrauliques EPFL - STI - IGM - LMH": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9pt. d'Anesth\u00e9siologie, Pharmacologie, Soins Intensifs Chirurgicaux (APSIC) H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Operations Research und Math. Methoden der Wirtschaft-Wissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Labor Orale Mikorbiologie ZMK Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Feldtheorie und H\u00f6chstfrequenztechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Anatomie Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Faculteit Geesteswetenschappen Universiteit van Amsterdam": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Privat-, Handels- und Wirtschaftsrecht Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement d'Histoire contemporaine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Tsukuba Institute of Mate rial Science  Tsukuba J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne Ecole des Hautes Etudes Commerciales Institute of Banking and Finance": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Qualit\u00e4tsmanagement und Patientensicherheit USZ Universit\u00e4tsSpital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Zoologisches Institut Abteilung Neurobiologie Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Schule und Heterogenit\u00e4t P\u00e4dagogische Fachhochschule": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Belarus State University Department of Physics": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Biospectra AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Klinische Neurophysiologie Neurologische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division autonome de recherche chirurgic. et Service de chirurgie C H U V": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "LAPSSAD SSP/ISS Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "G\u00e9nie biochimique IGE EPFL Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Archivio di Stato del Canton Ticino": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Observation de Gen\u00e8ve   Sauverny CH": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Swiss Finance Institute EPFL - CDM - SFI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division de Pneumologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kreisspital f\u00fcr das Freiamt - Muri": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentrallaboratorium des Blutspendedienstes SRK": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Novartis International AG Dept. Biotechnology": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Tieranatomie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Finanzwissenschaft und Finanzrecht": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Chaire de th\u00e9orie ergodique et g\u00e9om\u00e9trique des groupes EPFL - SB - IMB - EGG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Gastroenterologie Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Verein NGL-SAA Neue Galerie Luzern - Swiss Academic Association": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Centre Universitaire d'Informatique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Labor f\u00fcr Humanern\u00e4hrung Institut f\u00fcr Lebensmittel, Ern\u00e4hrung und Gesundheit, ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr mathematische Statistik und Versicherungslehre Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Recherche en Urologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "H\u00f4pital Psychiatrique Cantonal": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Haute Ecole P\u00e9dagogique du Valais": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "Laboratoire des Neurosciences Cognitives D\u00e9partement de Psychologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 des scienc es Laboratoire de chimie pharmaceutique Gen\u00e8 ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Pro Grigioni Italiano": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes logiques LSL - ISIM - IC - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Arbeitslehrerinnenseminar des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Archiv f\u00fcr Zeitgeschichte ETH-Zentrum Bibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Europa Institut Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de la science et de l'ing\u00e9nierie de l'\u00e9nergie renouvelable EPFL - STI - IGM - LRESE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Biozentrum  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre europ\u00e9en de calcul atomique et mol\u00e9culaire EPFL - SB - CECAM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Johns Hopkins University School of Art and Sciences Humanities Center": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de D\u00e9veloppement et de Recherche en Education M\u00e9dicale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, CMU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de litt\u00e9rature italienne Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Schweizerisches Literaturinstitut  Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Tbilisi Institut f\u00fcr altgeo rgische Sprache und Literatur Tbilisi RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr botanische Biologie Departement f\u00fcr Biologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire du droit et des doctrines juridiques et politiques Facult\u00e9 de droit": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Labor f\u00fcr Energiestoffwechsel D-HEST ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Molek. Gesundheitswissenschaft": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division de Gastroent\u00e9rologie  CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonale Psychiatrische Klinik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de compilation D\u00e9partement d'informatique EPF - Ecublens (MA)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Ninewells Hospital and Medical School D ept of Pharmacology Dundee GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Religionswissenschaftliches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Facolt\u00e0 di scienze informatiche Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Nukleare Energieforschung Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Fachdidaktik Biologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Moscow State University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de recherche en biofilms et \u00e9cosyst\u00e8mes fluviaux EPFL - ENAC - IIE - SBER": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Lancaster University School of Physics and Chemistry Lancaster GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Copenhagen Zoological Ins titute  Copenhagen DK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de pollution atmosph\u00e9rique EPFL - ENAC - ISTE - LPAS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Entscheidungs- & Verhaltensspieltheorie D-GESS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Beratung, Coaching und Sozialmanage Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de Biologie de la Reproduction et du D\u00e9veloppement c/o M. le Prof. Maurice Auroux": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arbeits- und Organisationspsychologie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Wissenschaftszentrum Berlin f\u00fcr Sozialforschung (WZB)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Mikrobiologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Birmingham School of Chem istry  Birmingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Pr\u00e9vention Communautaire IUMSP Universit\u00e9 de Lausanne et CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungszentrum ABB Schweiz AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Prophylaxe der Kreislaufkrankheiten Universit\u00e4t M\u00fcnchen": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Linacre College   Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Aerosol- und Sensortechnik Hochschule f\u00fcr Technik Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Mikrobiologie Fakult\u00e4t Naturwissenschaften Universit\u00e4t Hohenheim": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'Histoire de la M\u00e9decine et de la Sant\u00e9 Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Coll\u00e8ge secondaire de B\u00e9thusy": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Asien-Orient-Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Ville de Gen\u00e8ve Mus\u00e9um d'histoire natur elle D\u00e9partement d'entomologie Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Geophysik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr anorganis che Chemie  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de simulation des mat\u00e9riaux EPFL - STI - IMX - LSMX": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Lab. f\u00fcr Organische Chemie Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Immunologie Pharmazentrum Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Tierpathologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kunsthistorisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Agri-food & Agri-environmental Economics ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kriminalistisches Seminar Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Fondation suisse pour la promotion de la sant\u00e9": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Philosophisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Curia Vescovile": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Oxford Dept of Human Anat omy  Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire du g\u00e9nie parasismique et dynamique des structures EPFL - ENAC - IIC - EESD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Angewandte Psychologie Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e4re Psychiatrische Dienste Bern Mitte/West": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'Hormonologie D\u00e9partement de Gyn\u00e9cologie- Obst\u00e9trique / Maternit\u00e9 du CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Essex Dept of Biological and Chemical Sciences Colchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9pt Microbiologie et M\u00e9decine Mol\u00e9culaire Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Theologische Hochschule Basel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Research Group dor Altaic Studies  Budapest H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement f\u00fcr \u00f6ffentliches Recht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut de Microbiologie Facult\u00e9 de Biologie et M\u00e9decine CHUV/Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9pt de Pathologie CMU Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Anthropologie Institut f\u00fcr Rechtsmedizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Dept. of Computer Science   Turku SF": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dep. of Economical and Social Sciences SUPSI/DSAS Scuola Universitaria Professionale della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Laboratoire de synth\u00e8se et produits naturels EPFL - SB - ISIC - LSPN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Akad. Transportwissenschaften   Moskau RUS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Meinrad Lienert-Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Mineralogie und Petrographie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de langues et de litt\u00e9ratures romanes Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Faculty of Science Center of Ecology and Natural Resources (CEPRES)-Univ.of Sarajevo": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Physique Th\u00e9orique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Wirtschaftswissenschaftliches Zentrum Statistik und \u00d6konomie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9ral de Lausanne BP 2 245, Station 16": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Sucht- und Gesundheitsforschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Association Pro Lousonna Mus\u00e9e cantonal d'Arch\u00e9ologie et d'Histoire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Historisches Seminar Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "School of Geographical Sciences University of Bristol": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Banque et Finance Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Wroclaw University Muzeum Przyrodnicze Wroclaw PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dipartimento di Scienze Aziendali e Sociali Scuola Universitaria Professionale della Svizzera Italiana SUPSI": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences de Base EPFL, PHB-Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Moskauer Hochschule Labor f\u00fcr Elektrone nmikroskopie und Mikrozirkulation Moskau RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9pt des Neurosciences Fondamentales Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Div. Occupational and Environmental Medicine School of Medicine University of California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut for Medical Research": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Istituto Svizzero di Roma": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Theologisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Berufsbildung Institut f\u00fcr Gymnasial- und Berufsbildung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Operations Research ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Physique IMO EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fili\u00e8re Technique en radiologie m\u00e9dicale TRM Haute \u00e9cole de sant\u00e9 vaud HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Rudjer Boskovic Institute Departmnet of Molecular Medicine": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Technical Univ. of Budapest Institute f or General and Analytical Chemistry Budapest H": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Forschungsgemeinschaft f. Rechtswissenschaft Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9pt de Gyn\u00e9cologie-Obst\u00e9trique et G\u00e9n\u00e9tique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Chemical and Bioengineering Department of Chemistry and Applied Bioscien ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Kulturtechnik ETH - H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "St. Galler H\u00f6henklinik": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of British Columb. Dept of C hemistry  Vancouver CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Archives d'Etat de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Naturmuseum Winterthur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "IRM: institute de recherche en management HEC Lausanne quartier UNIL Dorigny": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Geographisches Institut  Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Stiftung FSMA-HR. Sennhauser": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section d'Allemand Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute for Corporate Communication Faculty of Communication sciences University of Lugano": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "EPFL SV ISREC UPRAD": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Geographisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Swiss Federal Institute of TechnologyLausann Instit. of Chemical Sciences and Engineering EPFL SB ISIC LCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: H\u00f4pital cant. universitaire Centre d'in formatique hospitali\u00e8re  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement f\u00fcr Geowissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "G\u00e9riatrie et psychiatrie IUPG Belle-Id\u00e9e": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Sozialrecht School of Management and Law ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Radio- und Umweltchemie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "L.V. Pisarzhevsky Institute of Physical Chemistry, National Academy of Sciences of Ukraine": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Neurochirurgie Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Paris XI Lab. de Physique th\u00e9orique et Hautes \u00e9nergies Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de l'IDIAP EPFL - STI - IEL - LIDIAP": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "Laboratoire interdisciplinaire de performance int\u00e9gr\u00e9e au projet EPFL - ENAC - IA - LIPID": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachstelle f\u00fcr Gleichstellung Frau und Mann des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'anglais et slavistique Langues et Litt\u00e9ratures slaves Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire de robotique reconfigurable EPFL - STI - IGM - RRL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Forschung Klinik f\u00fcr Infektiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Wachstum und Entwicklung Universit\u00e4ts-Kinderklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Haute \u00e9cole de gestion Arc - HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Hals-Nasen-Ohrenklinik Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ufficio studi e ricerche del Dipartimento dell'istruzione e della cultura": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Analytische Chemie Departement Chemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr H\u00e4matologie Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes fran\u00e7aises et francophones Universit\u00e9 de B\u00e2le": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Programm MGU Mensch-Gesellschaft-Umwelt Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Evidenzbasierte Versicherungsmedizin (EbIM) Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division de Neuropsychologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "PRN Affective Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service de m\u00e9decine nucl\u00e9aire D\u00e9partement de radiologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Faculty of Mathematics and Physics Comenius University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Quantenelektronik Lab. f\u00fcr physikalische Elektronik ETH - H\u00f6nggerberg /HPT": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Metallforschung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital Luzern Hals-Nasen-Ohren-Klinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuroinformatik Universit\u00e4t Z\u00fcrich Irchel und ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'Etudes sociales INTEREC Secteur Service Social": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Umweltmesstechnik Engler-Bunte-Institut Universit\u00e4t Karlsruhe": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement d'Histoire G\u00e9n\u00e9rale Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4tskliniken Kantonsspital Base l Institut f\u00fcr Pathologie Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Immunbiologie Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr Terrestrische \u00d6kosysteme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr F\u00fchrung- und Personalmanagement Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Landcare Research": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Landschaft + Gesellschaft Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald, Schnee und Landschaft (WSL)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Librairie Droz SA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Rotkreuzspital": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizer Jugend Forscht": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt Klinische Psychologie und Psychotherapie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Islamwissenschaft Asien-Orient-Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de Biologie du Vieillissement D\u00e9partement de G\u00e9riatrie Centre Louis-Jeantet / HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre d'histoire \u00e9conomique internationale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung P\u00e4dagogische Psychologie Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forschungsanstalt ACW Dokumentations- und Bibliotheksdienst": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Schweiz. Meteorologische Anstalt Kr\u00e4hb\u00fc hlstrasse 58 Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Religionswissenschaftliches Seminar Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Chirurgische Klinik St. Claraspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr empirische Sozialforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Wissensstadt Davos": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Biotechnologie Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angwdt. Wiss, (ZHAW)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Infektiologie Institut f\u00fcr klinische Epidemiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Archivio cantonale   Bellinzona CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "FH beider Basel Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Pain and Palliative Care Society University Medical College": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Higher Institute of Agriculture Department of Agrochemistry and Soil Science": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Chirurgie Plastique, Reconstructive et Esth\u00e9tique H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve (HUG))": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute for Preservation of Historical Monuments and Sites Department of Agriculture": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de gastroent\u00e9rologie p\u00e9diatrique D\u00e9partement de p\u00e9diatrie H\u00f4pital des enfants (HUG)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kulturphilosophie und \u00c4sthetik Departement der Philosophie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Calgary Faculty of Manage ment  Calgary CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Arbeitspsychologie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "School of Engineering and Science International University Bremen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de biologie \u00e0 l'\u00e9chelle nanom\u00e9trique EPFL - STI - IBI-STI - LBEN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Seminar f\u00fcr Kunstgeschichte Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Musicologie et Histoire du th\u00e9\u00e2tre musical Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Centre en \u00e9tudes genre LIEGE Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Signal Processing Institute School of Engineering - STI EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Kunstwissenschaften Institut f\u00fcr Kunstgeschichte Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Eidg. Materialpr\u00fcfungs- und Forschungsanstalt EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr Raum- und Umweltplanung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "GREEN Tox": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Sportwissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Latvia Department of Cont rastive Linguistics  Riga LV": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Consultation P\u00e2quis - IUPG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr komplement\u00e4re und integrative Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Queen Mary College Dept of Mathematical Sciences  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Gerontologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Faculty of Modern History University of Oxford": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Selbsthilfegruppe der Prostitutierten Praha TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "FB Soziologie, Sozialpolitik & Sozialarbeit Departement Sozialwissenschaften Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Musikwissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Friedrich-Miescher-Institut   Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Gdansk Department of Mole cular Biology Division of Biophysics Gdansk PL": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Technische Informatik und Kommunikationsnetze ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abwasserverband Altenrhein": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerisches Epilepsie-Zentrum Bildung und Entwicklung": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Kantonsspital Basel Departement Chirurgie und Forschung Inst. f\u00fcr Chirurgische Forschung (ICFS)": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Istituto MecoP Departement of Economics Univers. della Svizz. Italiana and ETHZ": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Konservierung und Restaurierung Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut des Sciences et Ing\u00e9nierie Chimiques EPFL-SB-ISIC-LSPN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Staatsarchiv des Kantons Luzern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Klinische Forschung Klinik und Poliklinik f\u00fcr Frauenheilkunde Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forschungsbereich Klinische und Soziale Psychiatrie Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Faculty of Geography Simferopol State University": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Chaire de mod\u00e9lisation et calcul scientifique EPFL - SB - MATHICSE - CMCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Psychotherapie und Psychohygiene Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut Primarstufe P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Alternativen zu Tierversuchen SIAT Technopark": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Maschinenbau und Verfahrenstechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "MCM-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr \u00d6ffentliches Recht Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Institut d'arch\u00e9ologie & d'histoire ancienne Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Group Pinschewer Departement Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division d'Angiologie et d'H\u00e9mostase D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Radiochemistry Laboratory Institute of the Human Brain Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr angewandte Physik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Anatomisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre de Recherche Sociale Haute Ecole Sp\u00e9cialis\u00e9e en Travail Social HES - SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: University of Bristol Department of Ana tomy School of Medical Sciences Bristol GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Clinical Laboratory Vetsuisse Faculty University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Forschungsinst. f\u00fcr Biologie   Cluj R": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 d'histoire des religions D\u00e9partement des sciences de l'antiquit\u00e9 Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Monumenti Storici Dipartimento dell'ambiente Ufficio Cantonale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Kinderheilkunde Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich IPS-Interdisciplinary Projec t Center for Supercomputing Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr Lebensmittelbiotechnologie IFNH - D-HEST ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Innere Medizin Kantonsspital Baden": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "MR-Zentrum des Kinderspitals Z\u00fcrich Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire du D\u00e9veloppement et des Apprenti FPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de phan\u00e9rogamie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Regionalspital Burgdorf Medizinische Abteilung": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: University of London Dept of Music  Egh am GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ORL-Klinik Paedo-Audiologische Station Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Departement f\u00fcr Wirtschaftsrecht Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de Biochimie Institut de Botanique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg Heilp\u00e4dagogisches Institut  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Qu\u00e9bec INRS - Section Eau Qu\u00e9bec CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UCS Ulrich Creative Simulations": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4rpharmakologie und -toxikologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Wald\u00f6kologie Departement Umweltwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 Psychiatrique Enfants et Adolescents D\u00e9partement de Psychiatrie H\u00f4pital des Enfants - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Professur f\u00fcr Architektur und Konstruktion D-Arch ETHZ, H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Museum des Kantons Thurgau": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Professur f\u00fcr Software Engineering ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chemisches Zentrallabor der Universit\u00e4tskliniken Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Section de Pharmac ie  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Geographisches Instit ut Klingelbergstrasse 16 Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Organische Chemie Departement Chemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut d'histoire de la m\u00e9decine et sant\u00e9 Facult\u00e9 de M\u00e9decine (CMU) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre l\u00e9manique d'\u00e9thique Universit\u00e9 de Lausanne Dorigny": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Historische und Antiquarische Gesellschaft zu Basel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Umformtechnik ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tspoliklinik Allg. Psychiatrie ambulant c/o Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Sheffield Department of G eography  Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Prof. Pautz EPFL - SB - IPEP - UPPAUTZ": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Sozialpsychologie und soziale Neurowiss. Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Biochemie  Z\u00fcri ch CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Soziale Arbeit Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Charles University Facult\u00e9 des lettres Prag CSSR": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "F. Hoffmann-La Roche AG PDRD": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung Experimentelle H\u00e4matologie Departement Forschung Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service de M\u00e9decine Intensive Adulte et Centre des br\u00fbl\u00e9s CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Polyclinique Universitaire D\u00e9pt. de Chirurgie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Paris-Sud Laboratoire de Photophysique Mol\u00e9culaire Orsay F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Theoretische Informatik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 cyclotron Service de m\u00e9decine nucl\u00e9aire H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lehrstuhl International Trade and Finance Institut f\u00fcr empirische Wirtschaftsforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kompetenzzentr. Regional- & Stadtentwicklung Institut f\u00fcr Soziokulturelle Entwicklung Hoschschule Luzern - Soziale Arbeit": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Departement Angewandte Psychologie Z\u00fcrcher Hochschule f. Angew. Wissenschaften Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL - IC - ISIM - LCN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement R\u00e9habilitation et G\u00e9riatrie Service de G\u00e9riatrie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Department of Sociology Faculty of Sociology and Social Work University Babes-Bolyai": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Cambridge Wellcome/CRC In stitute Tennis Court Road Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Weiterbildung, Forschung und Dienstleistung Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrtstuhl f\u00fcr Privat- Wirtschafts- und Europarecht Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4t Bern S\u00e9minaire de fran\u00e7ais Langue fran\u00e7aise": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut d'analyse et de calcul scientifique EPFL - SB - IACS - CMCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Astronomisches Instit ut  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Systemisches Management und Public Governance Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Abteilung Klinische Pflegewissenschaft Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecole des sciences criminelles Facult\u00e9 de droit et des sciences criminelles Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Rapp Ingenieur + Informatik AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Department of Earth Sciences University of Bristol": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de bases de donn\u00e9es EPFL - IC - IIF - LBD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'Hygi\u00e8ne industrielle": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital St.Gallen Klinik A f\u00fcr Innere Medizin": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "UNI: Res. Institute for Physics   Budapest H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Europ\u00e4ischer Gerichtshof f\u00fcr Menschenrechte": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Social Statistics University of Southampton": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kreisforstamt 18": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Astronomisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Berner Fachhochschule Technik und Informatik": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arch\u00e9ologie pr\u00e9historique et anthropologie Institut F.-A. Forel Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Chirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Experimentale Neurologie Charit\u00e9 - Universit\u00e4tsmedizin Berlin Klinik f\u00fcr Neurologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Laval Centre de Recherche en Endocrinologie  Qu\u00e9bec CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Rechtsquellen c/o Universit\u00e4t Z\u00fcrich / RWI": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Digital Humanities Lab Philosophisch-Historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Liceo Cantonale Locarno": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Psychology University of Chicago": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Friedrich Miescher-Institut   Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Conservatoire et jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fraueninformationszentrum f\u00fcr Frauen aus Afrika, Asien und Lateinamerika": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Physik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr Herz- & Thoraxchirurgie Kantonsspital Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9tallurgie m\u00e9canique EPFL - STI - IMX - LMM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Clinique d'Ophtalmologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Pneumologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of English Basel University": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Ukrainian Academy of Sciences Bogomolet z Institute of Physiology  Kiev RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de g\u00e9ographie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "ARTORG Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Augenheilkunde Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute Performing Arts and Film Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Psychiatriezentrum Rheinau Klinik f\u00fcr psychiatrische Rehabilitation": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentralbibliothek Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Social and Affective Neuroscience Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement des syst\u00e8mes d'information Facult\u00e9 des Hautes Etudes Commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Lancaster Dept of Geograp hy  Lancaster GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinische Psychologie & Psychobiologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst Institut \u00c4sthetische Praxis und Theorie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Makro\u00f6konomie Departement f\u00fcr Volkswirtschaftslehre Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Nene University College Northampton  No rthampton GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Swedish Institute of Computer Science A B  Kista S": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Max-Planck-Institut f\u00fcr biologische Kybernetik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Weltraumforschung und Habitabilit\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement f\u00fcr medizinische Parasitologie und Infektionsbiologie Schweiz. Tropen und Public Health-Institut": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service de Psychiatrie Adulte D\u00e9partement de Psychiatrie H\u00f4pitaux Universitaires de G\u00e8neve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Telecommunications Department Electronics&Communications Faculty \"Politehnica\", Univ. of Bucharest": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement des G\u00e9osciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Zoology Academy of Sciences - Ministry of education & sciences of Kazakhstan": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Centro di Studio Sui Bio- polimeri Dipa rtimento di Chimica Organica Padova I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre d'Imagerie BioM\u00e9dicale (CIBM) CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Clinical Physiology University Hospital": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Herz- und Gef\u00e4sschirurgie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de psychologie et \u00e9ducation Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Capo Divisione Istituti e Servizi Dipartimento delle Opere Sociali": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Basel Mission Archiv  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 de Psychologie et des Sciences de l'Education Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Phonetisches Laboratorium Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement Design Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Erziehungswissenschaften Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Verband der Schweizerischen Volkshochschulen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Integrative Biologie Dept. Agrar- und Lebensmittelwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole Polytechnique Federale de Lausanne EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr allgemeine Botanik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. for Chem. a. Mineralog. Crystallography University of Bern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Virologie Service des Maladies Infectieuses H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "NCCR Democracy Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut Cr\u00e9a HEC Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of East Anglia Climatic Rese arch Unit  Norwich GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement f\u00fcr Physik und Astronomie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Strafrecht & Strafprozessrecht Rechtswissenschaftliches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Abh\u00e4ngigkeitserkrankungen Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Unit\u00e9 de M\u00e9decine du trafic Institut Universitaire de M\u00e9decine L\u00e9gale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie Mol\u00e9culaire Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Aargauer Kantonsbibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Physik und Astronomie Astronomisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Landschaftsarchitektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Oxford Wolfson College Ce ntre for Socio-Legal Studies Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Denkmalpflege f\u00fcr bundeseigene Bauten c/o Amt f\u00fcr Bundesbauten": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum Gender Studies Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Schweiz. Evang. Kirchenbund SEK Bibliothek": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dekanat Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Physikalische Chemie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Russian Academy of Sciences Astro Space Center of P.N. Lebedev Physical Institute": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Center for Comparative and International Studies (CIS) ETH Zentrum SEI": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Corpus Christi College University of Oxford": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Politische Bildung und Geschichtsdidaktik Zentrum f\u00fcr Demokratie Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departamento de Matematicas Estadistica y Computacion/ Facultad de Ciencias/ Univers. de Cantabria": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kompetenzzentrum Forschung, Ent- wicklung und andere Dienstleistungen P\u00e4dagogische Hochschule Rorschach PHR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de M\u00e9tallurgie Structurale Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Geochemie und Petrologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Thurgauer Wirtschaftsinstitut": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de physique appliqu\u00e9e Laboratoire de th\u00e9orie du solide DP - EPF-Lausanne": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Humangenetik Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Kinderheilkunde Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Conservatorio della Svizzera Italiana Scuola universitaria professionale della Svizzera italiana": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Abteilung Molekulare Psychologie Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel / Biozentrum": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Department of Political Science University of Ghana": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Jodrell Laboratory   Richmond GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Technical Univ. G. Asachi Lab. for Biom edical Engineering  Iasi R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich H\u00e4matologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Neurology & Imaging of Cognition D\u00e9pt de Neurologie Clinique & Physiologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Informatik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Etudes Genre Facult\u00e9 SDS Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Angewandte Linguistik Institut f\u00fcr Angewandte Medienwissenschaft ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schaffner Elektronik AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Forschungskomitee Rechtssoziologie und Rechtswirklichkeitsforschung der Schweizer Gesellschaft f\u00fcr Soziologie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "D\u00e9partement d'Histoire de l'Eglise Facult\u00e9 de Th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Anatomy Institute University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Geological Institute Bulgarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Imperial College of Science, Technology and Medecine": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00fcCo Sozialforschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 catholique de Louvain  Louva in-la-Neuve B": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut universitaire en finance - GFRI Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr \u00f6ffentliches Recht Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Physics Department Yerevan State University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Strahlenhygiene BfS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Cells and BioMaterials Department Materials ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Geophysical Institute Bulgarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abt. Geographische Informationsanalyse (GIA) Geographisches Inst. Univ. Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "B\u00e2timent du Rectorat et de l'administration centrale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Rectorat de l'Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CHUV NHC  BH 13.541": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Infektionskrankheiten Medizinische Poliklinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abay & Meier Verkehrsplanung und -\u00f6konomie, Wirtschafts- und Umweltstudien": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Istituto di Marketing e Comunicazione Aziendale USI": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: University of Bucharest Faculty of Math ematics  Bucharest R": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Medizinische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital Bruderholz Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Fr\u00fchchristliche u. byzantinische Arch\u00e4ologie Institut f\u00fcr Altertumswissenschaften und Byzantinistik": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Klinische Pharmakologie Medizinische Universit\u00e4tsklinik A Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de recherche et ateliers de restauration des Mus\u00e9es d'art et d'histoire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole de traduction et d'interpr\u00e9tation Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "JUPO Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare Systembiologie Departement Health Sciences and Technology ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partment de P\u00e9diatrie et de Pathologie-Immunologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Deutsches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "ABB ALSTOM POWER Technology Ltd": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Centre de recherches d'histoire \u00e9conomique et sociale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute for Particle Physics ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "VA TECH WABAG AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Fluiddynamik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Psychology University of Warwick": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Physik Universit\u00e4t Mainz": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "High Voltage Laboratory ETH Zentrum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Projekte + Ausbildung Soziales Gesundheit Rehabilitation": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Stoffwechselabteilung Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "H.A.C. KUNST DER ANTIKE": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich Klinik und Po liklinik f\u00fcr Geburtshilfe  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Genentech Inc.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre suisse de recherche et d'information sur le vitrail": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Randall Division of Cell and Molecular Biophysics King's College London": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Weiterbildung, Forschung und Dienstleistungen Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweiz. Fachstelle f\u00fcr behindertengerechtes Bauen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Atmosph\u00e4renchemie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Janus Pannonius University Department o f General Human Geography and Urbanics P\u00e9cs H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of chemical system engineering University of Tokyo": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "LOGITEC SA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hepatologie Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Department of Biogenic Amines Polish Ac ademy of Sciences Lodz PL": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut for Scientific Interdisciplinary Studies- ISSI": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Aqua-System AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Psychiatrische Klinik Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken UPK": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre for Energy Policy Economics (CEPE)  ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Physikalische Chemie Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of L. Kossuth Ecological Ins titute  Debrecen H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: W.E. Upjohn Institute for Employment Re search Kalamazoo USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Mouse mutant core facility ISREC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "\u00c9cole des Hautes \u00c9tudes Commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "World Habitat Research Centre DACD University of Applied Sciences (SUPSI)": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Insitut f\u00fcr Baustatistik und Konstruktion Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften Gruppe Ern\u00e4hrung ETH-Zentrum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire de physique num\u00e9rique de la mati\u00e8re condens\u00e9e EPFL - SB - ITP - CPNMC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Econcept Wirtschafts- und Politikberatung in Oekonomie und Oekologie": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: University of Bristol H.H.Wills Physics Laboratory  Bristol GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachbereich Gastroenterologie Departement Innere Medizin Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Institut d'informatique et Intelligence artificielle Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: EPFL Institut de physique exp\u00e9rimentale Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Institute of Veterin ary Pathology  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Pathologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Physics Department National Tsing Hua University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "AVCP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Perzeption und Okulomotorik Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Neurologie Inselspital, Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Gastroenterologie Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neurochirurgische Intensivstation Neurochirurgische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "M\u00e9decine de la Reproduction D\u00e9partement de Gyn\u00e9cologie et d'Obst\u00e9trique H\u00f4pitaux universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Kantonsspital Basel Abt. Neurobiologie Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Jagiellonian University Institute of Ge ological Sciences  Cracow PL": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung Entwicklungsgenetik Departement Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Group of Applied physics c/o Prof. Descouts": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "\u00d6KK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Hauptbibliothek der Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "University of Forestry Faculty of Forest Industry Dept. of Mechanical Wood Tehnology": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "LTF Laboratoire Temps-Fr\u00e9quence Institut de Physique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie des Kantons Luzern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Domaine Sant\u00e9 & Social HES-SO Valais": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "MeteoSuisse": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Theoretische Physik  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Visual Computing ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Oxford Chemical Crystallo graphy Laboratory  Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Vorderasiatische Arch\u00e4ologie Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "University of Applied Sciences Northwestern Switzerland (FHNW) Institute for Ecopreneurship": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de neuroth\u00e9rapies cellulaires et mol\u00e9culaires CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'analyse pharmaceutique B.E.P.": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Physiologisches Instit ut  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Swiss Tropical and Public Health Institute Medical Services and Diagnostic Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Comparative Literary and Cultural Studies Franklin College Switzerland TETI": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Institut de Phy sique  Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr \u00f6kologische Kommunikation": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Oberforstamt des Kantons Z\u00fcrich Abteilung Wald": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Oxford Balliol College  O xford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Gesundheitspolitik SGGP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Agroscope Reckenholz-T\u00e4nikon ART": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement des langues et litt\u00e9ratures m\u00e9diterran\u00e9ennes, slaves et orientales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Scottish Crop Research Inst.   Dundee G B": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 d'\u00c9gyptologie et Copte D\u00e9partement des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de traitement des signaux 2 EPFL - STI - IEL - LTS2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IURST": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lia Rumantscha": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Polish Academy of Sciences Centre of Mo lecular Studies Lodz PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement Philosophie & Medienwissenschaft Philosophisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: City Hospital Department of Urology  No ttingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Groupe M\u00e9thodologie et Analyse de donn\u00e9es Psychologie (FAPSE) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Tierpathologie Molekulare Pathologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de circuits pour t\u00e9l\u00e9communications EPFL - STI - IEL - TCL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Prorektorat Geistes- und Sozialwissenschaften Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Manchester Department of Earth Sciences  Manchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Inst. f\u00fcr Klinische Chemie und H\u00e4matologie Kantonsspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Klinik f\u00fcr Kardiologie Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement de Psychiatrie Unit\u00e9 de Psychopharmacologie Clinique H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre Interfacultaire en Sciences Affectives (CISA) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Hamburg Institut f\u00fcr Geogra phie Bundesstrasse 55 Hamburg D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Romanisches Seminar Iberoromanische Abteilung Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "INSERM U859 Facult\u00e9 de M\u00e9decine Ouest Universit\u00e9 de Lille": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre M\u00e9dical Universitaire D\u00e9partement de Pharmacologie Lab. de th\u00e9rapeutique exp\u00e9rimentale": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Physical Chemistry  Prag TS": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Ulugh Beg Astronomical Institute of the Uzbek Academy of Sciences": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Geschichte Generalsekretariat": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Basys GmbH": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Agroscope Liebefeld-Posieux Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Nutztiere & Milchwirtschaft (ALP)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Zoo- und Heimtiere Veterin\u00e4r-medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Physikalische Chemie II Universit\u00e4t Bayreuth": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Meteorologie und Klimatologie MeteoSwiss": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Professur f\u00fcr Architektur und CAAD ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Metron Orts- und Regionalplanung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement des Neurosciences Cliniques Service de Neurologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Konfliktforschung ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de sciences sociales des religions contemporaines ISSRC - ORS Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Recherche En Neuroimagerie D\u00e9partement des Neurosciences Cliniques Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Designforschung Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division d\u2019hypertension et de m\u00e9decine vasculaire Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "PAN - B\u00fcro f\u00fcr Wald und Landschaft": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Zoologisches Institut der Uni- versit\u00e4t Bern Abteilung Neurobiologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratory of Atmospheric Chemistry Paul Scherrer Institute": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Clinique d'Urologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Biophysikalische Chemie Department Chemie Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire Sols et Substrats Institut Terre Nature et Paysage Ecole d'Ingenieur-e-s de Lullier": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Ergotherapie ZHAW/Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ethologische Station Hasli Zoologisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Psychogerontologie Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Lomonossov State University Department of Biology  Moscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Genetik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "cfd - Migrationspolitik und Friedenspolitik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Eidg. Materialpr\u00fcfungs- und Versuchsanstalt Abt. Luftfremdstoffe": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Universit\u00e4t Hohenheim Institut f\u00fcr Allgemeine Genetik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Bernath & Paulus AG Ingenieure und Planer": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Vasilievskij ostros Malyj Prospekt  St. Petersburg RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsgruppe f\u00fcr Management im Gesundheitswesen an der Fachhoch- schule f\u00fcr Wirtschaft St. Gallen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Entwicklung und Methoden Forschung mit Neutronen und Myonen Paul Scherrer Institut - PSI": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Insitut f\u00fcr Lehr- und Lernforschung P\u00e4dagogische Hochschule des Kt. St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Abteilung Chronobiologie Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s Lorand University Institute for Theoretical Physics  Budapest H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Pulmonary Cell Research Departement Forschung Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratory of Intelligent Systems School of Engineering EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 du Prof. Brisken Inst. Suisse de rechercher exp\u00e9rimentale sur le cancer - SV ISREC UPBRI - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Psychiatrie G\u00e9riatrique D\u00e9partement de Psychiatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Seminar f\u00fcr Vergleichende Literaturwissenschaften Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Cambridge Melville Lab. f or Polymer Synthesis  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften (ZHAW)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Scuola cantonale supperiore di commercio": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: D\u00fcbendorf CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Tunghai University Dept. of Sociology Taichung RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Global Health Institute EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonsschule Stadelhofen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Power and Wide-band-gap Electronics Research Laboratory EPFL - STI - IEL - POWERlab": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "School of Humanities and Social Sciences Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Departement Neurobiologie Institut f\u00fcr Zoologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Metallphysik und Technologie Departement f\u00fcr Materialwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Chirurgie Forschungsabteilung Universit\u00e4tsspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Ingenieurschule Burgdorf": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Atmospheric and Environmental Research Inc.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'\u00c9conomie Urbaine et de l'Environnement (LEURE)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Coll. de recherche Carlevaro/ Tschopp, D\u00e9pt. d'\u00e9conom\u00e9trie de l'Universit\u00e9": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Blood Transfusion Department Petrov Ins titute of Oncology  St. Petersburg RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Commission nationale pour la publication des DDS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'Economie et de Management de la Sant\u00e9 (IEMS) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Topom\u00e9trie EPFL - ENAC - INTER - TOPO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Robotik und Intelligente Systeme (IRIS) / D-MAVT ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Kirchengeschichte Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut d'Histoire de la R\u00e9formation Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut europ\u00e9en de l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Centre d'archives europ\u00e9ennes": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Addiction Info Suisse": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Center of Religious Culture of the State University of Kurgan": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Chirurgische Forschung und Spitalmanagement Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Zentrum Lesen P\u00e4dagogische Hochschule FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Astronomical Observatory Chinese Academ y of Sciences  Beijing VRC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Faculty of Old Catholic Theology University of Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Organisations- und Arbeitswissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "AIREN": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Department of Pathology University Medi cal Buildings  Aberdeen GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 d'endocrinologie D\u00e9partement de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Service d'ORL et chirurgie cervico- faciale CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr Unfallchirurgie Departement Chirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'histoire de la m\u00e9decine et de la sant\u00e9 publique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Economics Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zahnmedizinische Kliniken Klinik f\u00fcr Zahnunterhaltung Medizinische Fakult\u00e4t, Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "The Gurdon Institute University of Cambridge": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuro- und Verhaltensbiologie Universit\u00e4t M\u00fcnster": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "M. E. M\u00fcller-Institut Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "DIP - Office m\u00e9dico-p\u00e9dagogique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University College London Department of Medical Physics & Bioengineering London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg Philosophisches Se minar  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Endocrinologica Dipartimento Ginecologia Ospedale \"La Carit\u00e0\"": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "D\u00e9partement de Pharmacologie & Toxicologie Facult\u00e9 de Biologie et de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Forschung und Neurologie Universit\u00e4tsspital/Pharmazentrum": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Institutul Politehnic Facultatea de Ele ctrotehnica  Cluj-Napoca R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Institut de bot anique  Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab. de M\u00e9canobiologie et de Morphogen\u00e8se EPFL- SV - IBI - LMBM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre Hospitalier Universitaire Vaudois D\u00e9partement de Chirurgie Visc\u00e9rale": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Academia Sinica Astronomical Observator y  Beijing VRC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Privatrecht und Rechtsvergleichung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "H\u00f4pital des Enfants HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universidad Polit\u00e9cnica Dept. de Biotec nologia lab. of Microbiologia Madrid E": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Cavendish Laboratory Department of Physics University of Cambridge": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum Urban Landscape ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique des fluides EPFL - STI - IGM - LMF": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Gastroenterologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Psychiatrische Forschung Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Armenian National Survey for Seismic Protection (NSSP)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "IC Infraconsult AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare Pharmazie Pharmazentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Zellbiologie Institut f\u00fcr Anatomie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Edinburgh   Edinburgh GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t St. Gallen Schweizerisches Institut f\u00fcr gewerb- liche Wirtschaft St. Ga llen CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Domaine Sociologie et M\u00e9dias D\u00e9partement des Sciences de la Soci\u00e9t\u00e9 Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement Angewandte Linguistik Institut f\u00fcr \u00dcbersetzen und Dolmetschen Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "S\u00e9minaire d'Histoire de l'art D\u00e9pt d'Histoire de l'art et Musicologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Kalaidos Research  Kalaidos Fachhochschule Schweiz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Sheffield Leisure Managem ent Unit  Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de traitement des signaux 1 EPFL - STI - IEL - LTS1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klima- und Umweltphysik Physikalisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut des sols, roches et fondations Laboratoire de m\u00e9canique des roches": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Strafrecht und Kriminologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centro Latinoamericano-Suizo Universit\u00e4t St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Istituto di Diritto (IDUSI) Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Dept. of Ecology and Evolutionary Biology Princeton University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Allg. und Historische P\u00e4dagogik Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Heilp\u00e4dagogisches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Aberdeen Department of La nd Economy St Marys Elphinstone Road Aberdee n GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne D\u00e9partement de physique, o tro\u00e9lectroni- que quantique Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of London School of Pharmacy London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Forschung und Entwicklung Hochschule f\u00fcr Musik Fachhochschule Nordwestschweiz FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Bulgarian Academy of Sciences Institute of Mechanics": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CIRUS Innovation research in utility sectors Eawag Swiss Federal Institut of Aquatic Science and Technology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fachbereich Biologie Universit\u00e4t Konstanz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr experimentelle Orthop\u00e4die Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 TECFA FPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweizerisches Institut f\u00fcr Allergie- und Asthmaforschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 des g\u00e9osciences et de l'environnement Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ISREC Service de Bio-Informatique": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin Universit\u00e4t Basel Swiss TPH": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratory of Systems Biology and Genetics EPFL-SV-IBI-LBSG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Praxisgemeinschaft f\u00fcr Jugendliche": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Elektronenmikroskopie Zentrum (EMEZ) ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Freie Universit\u00e4t Berlin LS Interne Unternehmensrechnung/ Controlling": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes intelligents EPFL - STI - IMT - LIS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Tbilisi State University": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kinderspital Basel Traumatologische Abteilung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Associazione pro Grigione Italiano-PGI Firenze I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab de biologie & g\u00e9n\u00e9tique des tumeurs Departement de neurosciences cliniques CHUV-UNIL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Forschung Kantonsspital Basel Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire Sol & V\u00e9g\u00e9tation Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Dipartimento di Studi Romanzi Universit\u00e0 degli Studi di Roma La Sapienza Facolt\u00e0 di Scienze Umanistiche": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr Hochleistungskeramik EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service de G\u00e9n\u00e9tique M\u00e9dicale D\u00e9pt. de M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9tique & de Laboratoire H\u00f4pital Belle-Id\u00e9e - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Facult\u00e9 de Droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Agricultre   Nitra SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: ETH   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Language Competence Centre LCC Dept. f\u00fcr Angew. Linguistik ZHAW Z\u00fcrcher Hochschule f. Angew.Wiss.": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ERHISE FPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Comparative Politics and Methods Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Universit\u00e4t St.  Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "H\u00f4pital Beau-S\u00e9jour H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik f\u00fcr Neonatologie Departement Frauenheilkunde Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institute of Medical Genetics Russian Academy of Medical Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Festk\u00f6rperphysik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Mikrobiologie Department Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre d'\u00c9tude de la Famille Institut Universitaire de Psychoth\u00e9rapie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UFSP Sprache und Raum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de biom\u00e9canique en orthop\u00e9die EPFL - STI - CBT - LBO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Academy of Sciences of Russia Institute of Chemical Physics  Moscow RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kunstgeschichtliches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Rechnungswesen und Finanzmanagement Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Departement of Environmental Microbiolo gy D\u00fcbendorf CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Thoraxchirurgie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institute of Mechanics  Z\u00fcri ch CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Pers\u00f6nlichkeitspsychologie, Differentielle Psychologie und Diagnostik Institut f\u00fcr Psychologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut universitaire romand de Sant\u00e9 au Travail": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Klinische Forschung Dept. f\u00fcr klinische Veterin\u00e4rmedizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Materials Science and Heat Treatments Department \"Politehnica\" Univ. of Timisoara": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ETH Z\u00fcrich Knorpeltechnologie und -regeneration": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chair of Photogrammetry and Remote Sensing Institute of Geodesy and Photogrammetry ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: CNRS Ministre de l'Enseignement superie ur  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de nanostructures et nouveaux mat\u00e9riaux \u00e9lectroniques EPFL - SB - IPMC - LNNME": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Academy of Economics   Wroclaw PL": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Logilab Hautes Etudes Commerciales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Cellular Neurobiology Department of Biomedicine Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Osteurop\u00e4ische Geschichte Universit\u00e4t Wien": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre de recherche en physique des plasmas Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ecole cantonale vaudoise de Chantepierre": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Department of Invertebrate Zoology, Faculty of Biology+Soil Science, St. Petersburg University": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Bioinformatik Biozentrum der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre horticole de Lullier": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Verhaltensbiologie und Toxikologie ETH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Gruppe f\u00fcr \u00f6kologisches Systemdesign Institut f\u00fcr Umweltingenieurwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologie - Fachbereich Klassische Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologische Sammlung, Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kantonsspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Stiftung Biografik-Labor 3R": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de physique des hautes \u00e9nergies 2 EPFL - SB - IPEP - LPHE2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Istituto Communicazione e Formazione Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Lab. de mesure et d'analyse des mouvements EPFL - STI - LMAM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: ETH-Z Mikrobiologisches Institut  Z\u00fcric h CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement M\u00e9dico-chirurgical de P\u00e9diatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Molecular and Cellular Biology Harvard University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Inst. of experimental Botany Department of Developental Physiolgy  Praha TS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Linguistische Abteilung Deutsches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire pour les communications informatiques et leurs applications EPFL - IC - LCA2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "RWA-HSG Law and Economics, \u00f6ffentliches Recht, Europarecht und V\u00f6lkerrecht": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Forschung Geburtshilfe Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Max Planck Institute for Chemical Ecology Beutenberg Campus": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Tbilisi Institute of Political Science Department of Political Science": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Stadtarchiv Vadiana": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Tierphysiologie Institut f\u00fcr Agrarwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Angewandte und Numerische Mathematik 1 Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Forschungsanstalt Agroscope Reckenholz-T\u00e4nikon ART Lufthygiene/Klima": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Ecole des Hautes Etudes en Sciences Soc iales  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: CAST   Beijing VRC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Psychologie Lehrstuhl f\u00fcr Biolog. und Diff. Psychologie Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Sozialarbeit": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "BESSY GmbH Berliner Synchrotron": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facolt\u00e0 di scienze informatiche  Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire de gyn\u00e9cologie- obst\u00e9trique mol\u00e9culaire HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut des sciences sociales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Nephrologie Bereich Medizin Kantonsspital Aarau AG": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Klinika Chorob Wewnetrznych i Diabetolg ii Szpital Brodnowski Warszawa PL": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Plastische, Rekonstruktive und \u00c4sthetische Chirurgie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Friedrich Miescher Institut  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Math\u00e9matiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dokuzentrum Gesundheitswesen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Infektiologie Bereich Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 d'histoire m\u00e9di\u00e9vale D\u00e9partement d'Histoire g\u00e9n\u00e9rale Facult\u00e9 des Lettres / Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Advokatur / Consulting": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Ecole Cantonale d'Art du Valais (ECAV) HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Wirtschafts-, Sozial- und Umweltgeschichte, Historisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Moscow State University Computional Mathematics and Cyber- netics Faculty": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Betriebswirtschaftslehre Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement f\u00fcr Englisch und Slavistik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Geodetical and Geophysical Research Institute of the Hungarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Landschaftsarchitektur Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Unit\u00e9 de Musicologie Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de biotechnologie cellulaire EPFL - SV - IBI1 - LBTC1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachbereich Erziehungswissenschaften und Psychologie Freie Universit\u00e4t Berlin": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Basler Denkmalpflege Museum kleines Klingental": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service des Maladies Osseuses D\u00e9partement des sp\u00e9cialit\u00e9s de m\u00e9decine H\u00f4pital Universitaire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Division autonome de m\u00e9decine psycho-sociale (DAMPS) CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Business School Korea University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre de Transplantation d' Organes CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CIPAG S.A. Fabrique de chaudi\u00e8res et chauffes-eau": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Russian Academy of Science INEOS Labora tory of chemistry Moscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Dep. f\u00fcr Geschichte und Arch\u00e4ologie Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr klassische Philologie und antike Philosophie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung c2d Zentrum f\u00fcr Demokratie Aarau Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Betriebswirtschaft Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr Medien- und Kommunikationsmanagement Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Centre de rech. sur les modes alternatifs et juridiction. de gestion des conflits (CEMAJ) Facult\u00e9 de droit, Univ. de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Zentrum Schule als \u00f6ffentl. Erziehungsraum Institut Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung Mikrobiologie Institut f\u00fcr Pflanzenbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung Molekularbiologie Max-Planck-Institut f\u00fcr Biochemie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Verfahrenstechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Oxford St. Anne's College Dept. of Modern History Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "University of International Economic relations": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "H\u00e4mostase Forschungslabor Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr H\u00e4matologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Politikwissenschaftliches Seminar der Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Soins Intensifs chirurgicaux D\u00e9partement APSIC H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungslabor f\u00fcr Urologie Departement Klinische Forschung (DKF)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forschungs- und Studienzentrum f\u00fcr P\u00e4dagogik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Sofia Faculty of Biology Sofia GB": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Universitaire de Psychoth\u00e9rapie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Radiopharmazeutische Wissenschaften ETH, PSI, USZ ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr An\u00e4sthesiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Soziologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Biochimie Facult\u00e9 des Sciences II Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abt. Gyn\u00e4kologische Endokrinologie und Reproduktionsmedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Chair of Architecture and Urban Design D-ARCH ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsschule Appenzell A.Rh.": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Landau Institute Theoretical Physics  M oscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Historisches Institut / RAG Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: CNRS  Montpellier F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Justizdirektion Nidwalden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Istituto Universitario Federale per la Formazione Professionale": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EPFL - FSV - GHI - UPKIN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Gesundheit Kommission zur Kontrolle der AIDS-Forschung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Ionenstrahlphysik und Materialforschung Helmholtz-Zentrum Dresden-Rossendorf": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 de recherche en sant\u00e9 HECV Sant\u00e9 HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Catholic University of Bukavu": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Kantonsspital Basel Labor f\u00fcr experimen telle H\u00e4matologie  Basel CH": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "TOGO AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Dept. Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Gestaltung, Kunst und Konservierung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Kooperationsforschung und -entwicklung Hochschule f\u00fcr Angewandte Psychologie  FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecosystem Management Institute of Terrestrial Ecosystems ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital Basel P\u00e4diatrische Immunologie Departement Forschung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Forschungsanstalt Agroscope Reckenholz-T\u00e4nikon ART": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Center for Information Technology an Society  University of California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Insitut fuer Biochemie ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centrocivico Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "D\u00e9partement de Neurosciences Cliniques H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Medizinisches Centrum": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle EPFL - IC - ISIM - VRLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonsspital Basel Departement Forschung Pneumologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "EPFL - SCI - STI - MM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de g\u00e9o-\u00e9nergie EPFL - ENAC - IIC - GEL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de la construction m\u00e9tallique EPFL - ENAC - IIC - ICOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de conception de syst\u00e8mes m\u00e9caniques EPFL - STI - IGM - LCSM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Mechanische Systeme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung II Institut f\u00fcr Sportwissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arbeitsgemeinschaft Beratender Agronomen": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Service des Maladies Infectieuses D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ferdinand Gonseth Vereinigung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute for Problems of Information Transmission": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University Hospital Centre 'Mother Theresa' Clinc of Allergology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement Science Politique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2 Institut de psychologie 5, av. Pierre-Mend\u00e8s": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Strahlenmedizin Forschungsbereich Biowissenschaften Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Klinik f\u00fcr Endokrinologie, Diabetologie und Klinische Ern\u00e4hrung Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: MRC Dept of Biochemistry  Dundee GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 d'Anesth\u00e8sie P\u00e9diatrique D\u00e9partement de P\u00e9diatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Travail Social HES-SO Valais/Wallis": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: University of Cambridge Department of E ngineering  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik Barmelweid": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire mol\u00e9culaire et cardiologie cellulaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Dogmatisches Seminar Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Geowissenschaften Eberhard Karls-Universit\u00e4t T\u00fcbingen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Germanistische Medi\u00e4vistik Departement Sprachen und Literaturen Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement Medizinische Radiologie MR-Zentrum Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: BIGA Zentralstelle f\u00fcr regionale Wirt- schaftsf\u00f6rderung Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: AO Research Institute   Davos CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire d'histoire g\u00e9n\u00e9rale et suisse de l'Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Judaistik Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Klinische Forschung Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre universitaire d'\u00e9cologie humaine et des sciences de l'environnement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Dipartimento Tecnologie Innovative (DTI) Scuola universitaria professionale della Svizzera italiana (SUPSI)": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Bibliotheque militaire f\u00e9d\u00e9rale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Software Composition Group IAM Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Sozialpsychologie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut suisse de la sant\u00e9 publique": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ecce - Gemeinschaft f\u00fcr Sozialforschung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abt. f\u00fcr Endokrinologie und Diabetologie Kinderspital Z\u00fcrich Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Inst. d'\u00e9tudes sociales Haute \u00c9cole Sp\u00e9cialis\u00e9e Sant\u00e9 Social Haute \u00c9cole Sp\u00e9cialis\u00e9e de Suisse occident.": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Dept. of Microbiology and Immunology College of Veterinary Medicine Cornell University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Rostov   Rostov sur le Do n RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Radiodiagnostic et de Radiologie Interventionnelle H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Sprache in Beruf und Bildung Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Biochemie Departement Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Aquatische Umweltanalytik EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de Psychologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Quantenelektron ik  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Leiden University Department of Compara tive linguistics (VTW) Leiden NL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Sprache und Kulturen Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut de litt\u00e9rature fran\u00e7aise Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Arbeits- und Organisationspsychologie Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Klinische Ethik Support & Begleitforschung Clinical Ethics Support & Accompanying": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 d'Histologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Unit of Cell and Developmental Biology Department of Biology University of Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Biology and Immunology of Reproduction Bulgarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de m\u00e9decine interne Service de m\u00e9decine interne B CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kardiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Mus\u00e9e cantonal de Zoologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Section de physique GAP Biophotonics Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kuratorium der Helvetia Sacra c/o Staatsarchiv Basel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Philosophie Philosophische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Section de Psychologie Facult\u00e9 Psychologie et Sciences \u00e9ducation Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Orthop\u00e4dische Abteilung Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut international des sciences sociales et politiques Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Forest and Walnut Research National Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire de statistique appliqu\u00e9e EPFL - SB - MATHAA - STAP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Montana": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement de radiologie m\u00e9dicale Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kulturwissenschaftliches Institut Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Max-Planck-Institut f\u00fcr Kognitions- und Neurowissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Forschungsgruppe Betriebswirtschaft FB Agrar\u00f6konomie und Agrartechnik Agroscope ART": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Charles University Faculty of Medicine Hradec Kralove TS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr internationales Recht und Handelsrecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen Lehrstuhl f\u00fcr Botanik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziale Arbeit IFSA Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften FHS St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Unit\u00e9 de Neurog\u00e9rontopsychologie Service de Psychiatrie G\u00e9riatrique H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute of Ecology University of Lausanne B\u00e2timent de Biologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne Institut d'Anatomie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Freie Universit\u00e4t Berlin   Berlin D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: W. & E. Hall Institute of Medical Resea rch  Victoria AUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'Analyse Ultrastructurale et Centre de Microscopie Electronique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Jacobs Center for Prod. Youth Development  Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Ulster Bionedical Science s  Londonderry GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "University of Basel Biozentrum Genome Scale Biology & Bioinformatics": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de physiologie cellulaire et m\u00e9tabolisme Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Droit international public Facult\u00e9 de droit et des sciences criminelles": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de simulation en m\u00e9canique des solides EPFL - ENAC - IS - LSMS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Charles University   Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Observatoire des Religions en Suisse ORS Facult\u00e9 Th\u00e9ologie et Sciences des religions Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Personalwesen und Mitarbeiterf\u00fchrung": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "School of Biological Sciences Monash University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Max von Pettenkofer-Institut f\u00fcr Hygiene und Med. Mikrobiologie Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "transcript Verlag": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Professur f\u00fcr Waldbau ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de microsyst\u00e8mes 1 EPFL - STI - IMT - LMIS1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bereich Phytomedizin/Pathologie Institut f\u00fcr Pflanzenwissenschaften ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Bibelwissenschaft Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire Leenaards-Jeantet d'imagerie fonctionnelle et m\u00e9tabolique EPFL - SB - IPSB - LIFMET": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Neurologie Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 Multidisciplinaire de sant\u00e9 des adolescents (UMSA) Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Department of Physiology, University of Basel 4051 Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de neurobiologie mol\u00e9culaire et neuroprot\u00e9omique EPFL - SV - BMI - LMNN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Inst. f\u00fcr Strategie und Unternehmens\u00f6konomik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Histoire Moderne Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "EPFL SV BMI LEN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Social Insight Forschung Evaluation Beratung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Semmelweis University Medical School De pt of Physiology Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire d'architecture et mobilit\u00e9 urbaine EPFL - ENAC - IA - LAMU": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut suisse de droit compar\u00e9": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CHUV-EPFL Laboratoire Dynamique des Cellules Souches Chaire EPFL / UNIL-CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Biowissenschaften Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de Bio\u00e9nerg\u00e9tique D\u00e9pt. de Botanique et Biologie V\u00e9g\u00e9tale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratory for Surface Science & Technology Department of Materials ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Gruppe Strassenverkehrstechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f. Reaktortechnik ETH - Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Bildverarbeitung Informationstechnologie und Elektrotechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Oberfl\u00e4chen, Beschichtungen und Magnetismus EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "CERN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Umwelttoxikologie EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Klinische Forschung Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Umwelt- beobachtung  FUB": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Geophysical Laboratory Carnegie Institution of Washington": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre Antituberculeux H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Behandlungszentrum Bewegungsapparat Orthop\u00e4dische Chirurgie Unispital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Southern Denmark University   Odense DK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arcoplan": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Zentrum f\u00fcr R\u00f6ntgenanalytik EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Forschungsanstalt Agroscope Changins- W\u00e4denswil ACW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Staatsarchiv des Kantons Solothurn": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lab. de g\u00e9nie chimique et biologique Inst. des sciences et ing\u00e9nierie chimiques EPFL - SB - ISIC - LGC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'Investigation Clini- que H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweizerischer Juristenverein": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Research Centre for Medical Genetic Inst. of Clinical Genetics Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Unit\u00e9 de G\u00e9ographie D\u00e9partement des G\u00e9osciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung Schutz und Physiologie EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Obst-, Wein - und Gartenbau  W\u00e4denswil CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arch\u00e4ologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratory of Operations Research Siberian Energy Institute": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Burgerbibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne IMHEF  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neurocenter-Abt exp. Klinische Forschung Vetsuisse Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Verbandsmanagement Institut (VMI)": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Centre de reche rche s\u00e9miologique  Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Moscow State University Scientific Rese arch Computer Center  Moscow RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'ing\u00e9nierie de l'environnement EPFL - ENAC - IIE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Allergologische Poliklinik Dermatologische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "EPFL / STI-ISE Institut des Sciences de l'Energie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Groupe Diab\u00e9tologie exp\u00e9rimentale D\u00e9pt. Physiologie Cellulaire et M\u00e9tabolisme Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Computerlinguistik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Weiterbildung  PHBern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "VIRT\u00d9 Public Affairs AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Lab. de Pharmacie Gal\u00e9nique et Biopharmacie Section des Sciences Pharmaceutiques Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Chaire de physique m\u00e9soscopique et syst\u00e8mes fortement correl\u00e9s EPFL - SB - ITP - CPMSC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: CNRS Laboratoire de G\u00e9n\u00e9tique des Virus Gif-sur-Yvette F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Radio-Onkologie Universit\u00e4tsSpital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "UNI: Studi di Milano   Milano I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Nestl\u00e9 Ltd Research Center": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Fachbereich Mittelalter Historisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Facult\u00e9 des lettres / Facult\u00e9 des sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Marine Biological Association Laboratory": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Haute \u00e9cole fribourgeoise de travail social HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Bewegungswissenschaften und Sport - D-HEST ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Faculty of Science Department of Geology&Paleontology University of Zagreb": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire de philologie classique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Inst.e of Hematology and Blood Transfusion": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de Microbiologie & Microsyst\u00e8mes EPFL - SV - GHI - UPKIN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universitas Vilnensis Lietuviu-slavu et nolingvistiniu centro Philologia Vilnius LT": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Inst. for Physical and Chemical Research RIKEN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Soci\u00e9t\u00e9 d'Etude de l'Environnement SA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Arbeitsgruppe Kommentar USG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuroradiologie Departement Medizinische Radiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "EPFL_FSV_ISREC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Nanometallurgie ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f. Techn. Physik ETH - Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de photonique et mesures quantiques EPFL - SB - ICMP - LPQM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 d'Investigations Anesth\u00e9siologiques Service d'Anesth\u00e9siologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "FB Geschichts- und Kulturwissenschaften Freie Universit\u00e4t Berlin": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Mus\u00e9e cantonal d'arch\u00e9ologie et d'histoire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dept. of Experimental Physics St. Petersburg State Technical University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arch\u00e4ologie Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "BICS": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Seminar f\u00fcr Filmwissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zieglerspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'analyse et de raisonnement automatis\u00e9s EPFL - IC - IIF - LARA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ethologie und Wildforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Staatsarchiv Basel Stadt": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'Histoire Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen Abt. Popul\u00e4re Literaturen und Medien Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Observatoire Science Politique et Soci\u00e9t\u00e9 Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "daniel ammann consulting dacon": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Angewandte Psychologie Fachhochschule Nordwestschweiz (FHNW)": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "National Institute for Lasers Plasma and Radiation Physics (INFLPR)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Biochemisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kardiologie und Nuklearmedizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Historisches Seminar Universit\u00e4t Frankfurt Johann Wolfgang Goethe Universit\u00e4t Frankfurt": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut universitaire Ages et G\u00e9n\u00e9rations (INAG) Kurt B\u00f6sch Institut": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'immunologie et d'allergie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Lehren und Lernen P\u00e4dagogische Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Research Triangle Park Biotechnology Research Ciba-Geigy-Corporation NOVARTIS": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fachb. Wirtschafts- & Organis.wissensch. Inst. f\u00fcr Operations Research Univ. der Bundeswehr Hamburg": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement Soziale Arbeit Fachhochschule Aargau Nordwestschweiz Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Anorganische Chemie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsinformatik Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Recherche et D\u00e9veloppement Institut F\u00e9d\u00e9ral des hautes \u00e9tudes en Formation Professionnelle (IFFP)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Bielefeld Graduate School in History and Sociology Bielefeld University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Geological and Nuclear Sciences": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Langue et Litt\u00e9rature espagnole et hispano-am\u00e9ricaine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Fachgruppe Bildwissenschaft Institut f\u00fcr Kommunikationstechnik ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Keramische Materialien Inst. of Materials and Process Engineering ZHAW Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wiss.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Etudes genre Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Econat": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Biologie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Business Metrics Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institute of Organization and Administration Science (IOU) University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Mus\u00e9e Cantonal de G\u00e9ologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Europainstitut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut europ\u00e9en de l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Molekular und Mikrobiologie Departement Medizin Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Nebraska    USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e0 di Genova Dipartimento di Fi losofia  Genova I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Sociologie Urbaine EPFL - ENAC - IA - LASUR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Medizinische Klinik A Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Museum f\u00fcr Kunst und Geschichte": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie und Biologische Chemie Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL-Science de la Vie EPFL - SV - PTTECH - BIOP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de patristique et d'histoire de l'Eglise Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Department Ecologie, Physiologie et Ethologie Universit\u00e9 de Strasbourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "lucernaiuris-Institut f\u00fcr Jurist. Grundlagen Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Laboratoire d'intelligence artificielle EPFL - IC - IIF - LIA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Sheffield Department of C omputer Science Regent Court Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "University of Budapest": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Knochenbiologie und Ortho. Forschung Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "NCCR Nanoscale Science Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de chimie inorganique et bioinorganique EPFL - SB - ISIC - LCIB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomedizinische Technik Universit\u00e4t und ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut & Haute Ecole de la Sant\u00e9 La Source HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Psychiatrie und Psychotherapie FMH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Sportwissenschaftliches Institut Bundesamt f\u00fcr Sport Forschungsinstitut": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de Recherche du SUPEA CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division de Diab\u00e9tologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut des sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Section d'histoire de l'art Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Synergo Mobilit\u00e4t Politik Raum GmbH  synergo Mobility Politics Space GmbH": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Forschungsinstitut zur Geschichte des Alpenraums": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Virologie Inst. f\u00fcr Med. Mikrobiologie und Hygiene Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Dept. of Economics University of Calgary": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Interdisz. Zentrum f.Geschlechterforschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Agricultural Center Department of Anima l Biotechnology  G\u00f6d\u00f6ll\u00f6 H": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Technical University of Gdansk Faculty of Management and Economics": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Center for Comparative and International Studies (CIS) and Institute for Environmental Decisions (IED)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Cardiac and Vascular Surgery Fondazione Cardiologico Monzino IRCCS University of Milan": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement des Sciences Historiques Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire de biologie du sol Institut de biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr neuere Ki rchengeschichte  Bern CH": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: MRC of Molecular Biology  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachhochschule beider Basel Institut f\u00fcr Umwelttechnologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Labor Basel EPFL - ENAC - IA - LABA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique ondulatoire et interactions multi-domaine EPFL - STI - IGM - LOMI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr kleine Haustiere Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "John F. Kennedy School of Government Harvard University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut d'\u00e9tude s politiques et inter- nationales Lausanne C H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Okayama Faculty of Scienc e Dept. of Mathematics Okayama J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dept. Angewandte Linguistik Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Verein Feministische Wissenschaft Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ARVE IIE - ENAC EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Econcept AG, Research and Consultans": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut Vorschule und Primarstufe (IVP) P\u00e4dagogisches Ausbildungszentrum NMS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de th\u00e9orie et simulation des mat\u00e9riaux EPFL - STI - IMX - THEOS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Neurophysiologisches Labor Augenklinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Policlinique de Neurologie H\u00f4pital universitaire de Gen\u00e8ve HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Evolutions\u00f6kologie Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abt. Psychopharmakologie & Schlafforschung Institut f\u00fcr Pharmakologie & Toxikologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ARTORG Center Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Groupe de recherche en \u00e9conomie territoriale Institut de sociologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Service de la protection des monuments et sites": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziale Arbeit und Gesundheit Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr soziologische Grundlagenforschung und Entwicklungsplanung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Centre sociologie europ\u00e9enne   Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Institut suisse de recherches exp\u00e9rimen tales sur le cancer  Epalinges CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Harwell Laboratory Theoretical Physics Division  Oxfordshire GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Milit\u00e4rakademie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Imperial Cancer Research Fund   Hert GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre international d'\u00e9tude du sport - CIES Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Unit\u00e9 de G\u00e9n\u00e9tique Mol\u00e9culaire Falaises 1 - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de P\u00e9dagogie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s Lorand University Department of Meteorology  Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de Russe D\u00e9partement MESLO Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "GRSA IUMSP Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Economics University   Prag TS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "BES Biologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "VPAA / I&C EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweiz. Stiftung f\u00fcr die Photographie Kunsthaus": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Registre Genevois des Tumeurs Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lab. de science \u00e0 l'\u00e9chelle nanom\u00e9trique EPFL - SB - IPN - LSEN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden Amt f\u00fcr Kultur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kinderspital Luzern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Schlafmedizin Universit\u00e4ts-Kinderkliniken": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Festk\u00f6rperchemie und -katalyse EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Laboratoires de Re cherches M\u00e9taboliques  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne B BH 19 Nord, Labo 533 CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Osservatorio Ticinese di SMA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerische Nationalbibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. Infektionskrankheiten und Spitalhygiene Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "B\u00fcndner Naturmuseum Bibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Augenheilkunde Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Institut de Psy chologie  2001 Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "DanStem University of Copenhagen": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4t Wien Institut f\u00fcr Immunologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Evolutionsbiologie und Umweltwissenschaften Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: NERC Institute of Virology and Environm ental Microbiology Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinische Pharmakologie und Toxikologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service des Maladies Osseuses D\u00e9partement de r\u00e9habilitation et G\u00e9riatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich, Neurologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Haute Ecole de Sant\u00e9 Arc HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Division d'Investigations Chirurgicales et Anesth\u00e9siologiques Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service de soins palliatifs CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bereich Medizin Kantonsspital Aarau AG": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Canton of Fribourg"
    },
    "Klinik Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Aberdeen Dept of Land Eco nomy  Old Aberdeen GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Atmosph\u00e4re und Klima ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "SIK-ISEA Antenne romande Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Neutronenstreuung und Imaging Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Schweizerisches Institut f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung (SEW-HSG)": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Seminar f\u00fcr deutsche Literatur Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Historisches Institut Abteilung f\u00fcr Schweizer Geschichte Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Euresearch Gen\u00e8ve Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ICST": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr klinisch- experimentelle Tumorforschung Tiefenauspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre EEG-EMG et de Diagnostic neurophysiologique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre de droit compar\u00e9, europ\u00e9en et international Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Nat. Inst. for Research and Development in Informatics": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Aargauer Kantonsschule Baden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service d\u2019Ophtalmologie H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Institut de journalisme et des communication sociale": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Klinik f\u00fcr Soziale Psychiatrie und Allgemeinpsychiatrie Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Bureau de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Biochemie und Physiologie der Pflanzen Institut f\u00fcr Pflanzenwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Technische Univ. Budapest Inst. f\u00fcr All gemeine & Analytische Chemie Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Universitaire des Hautes Etudes Internationales": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "School of Social Sciences": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre Pluridiciplinaire d'Oncologie CHUV et Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t T\u00fcbingen Philosophisches Se minar Bursagasse 1 T\u00fcbingen D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Droit europ\u00e9en BENEFRI Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Institut f\u00fcr Lebensmittelwissenschaften ILM Agroscope": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Unternehmensrechnung und Controlling Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Theorie (ith) Departement Medien und Kunst Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Deutsches Seminar Projekt \"Schreibszenen\" Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de production microtechnique EPFL - STI - IMT - LPM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Animal Health Trust Centre for Preventi ve Medicine  Newmarket GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Commissione scientifica del VDSI": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de langues et litt\u00e9ra- tures m\u00e9diterran\u00e9ennes (MESLO) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Labor f\u00fcr Oberfl\u00e4chenwissenschaft und -technik (LSST) D-MATL - Gruppe BioInterface, ETH-Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "swisspeace": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "EPFL - ENAC - IIE - LGB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hals-Nasen-Ohren-Klinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Swiss Federal Research Institute WSL Research Unit Ecosystem Boundaries Wetlands Research Group": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratory for Energy Systems Analysis Paul Scherrer Institut (PSI)": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Informatik Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Ecopreneurship Hochschule f\u00fcr Life Sciences Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Europainstitut der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: National Institute for Medical Research Lab of Embryogenesis  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Liceo Cantonale 1": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'int\u00e9gration et syst\u00e8me physiologie EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Landwirtschaftliche Hochschule  Brno CS SR": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Plastizit\u00e4ts- und Lernforschung Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Neonatologieabteilung Klinik und Poliklinik f\u00fcr Frauenheilkunde Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Banque et Finance HEC - BFSH 1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratorio Cultura Visiva (LCV) Dipartimento Ambiente Construzioni e Design SUPSI": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Physical Metallurgy  Brno TS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de recherche Haute \u00e9cole fribourgeoise de travail social HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Vindonissa Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'Histoire Facult\u00e9 des Lettres et des Sciences Humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Forschungsschwerpunkt Kommunikationsdesign Y (Institut f\u00fcr Transdisziplinarit\u00e4t) Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Physiologie Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 de N\u00e9phrologie et M\u00e9tabolisme D\u00e9partement de P\u00e9diatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "CETheol. Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr Praktische Theologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Cambridge Dept. of Zoolog y Downing Street Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Haute \u00e9cole de travail social et de la sant\u00e9 - Vaud HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "D\u00e9canat Facult\u00e9 de th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kommission f\u00fcr das Corpus philosophorum medii aevi der SGG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dep. of Light-Induced Surface Pheno General Physics Institute Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Lab. de Dynamique des Cellules Souches Facult\u00e9 des Sciences de la Vie EPFL SV IBI LDCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Umweltchemie Eawag": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Mathematics & Statistics University of Lancaster": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Philosophisch-Historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie Universit\u00e4t Potsdam": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Panel suisse de m\u00e9nages Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Klinische Pharmakologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kantonale Planungsgruppe": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Informationstechnologie und Elektrotechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr medizinische Strahlenphysik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr elektromagnetische Felder ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Copernicus Academy of Medicine Departme nt of Medicine Cracow PL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Planair SA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut de p\u00e9dagogie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Humboldt Universit\u00e4t zu  Berlin Sonderforschungsbereich 640": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire de Philologie Romane et de Linguistique fran\u00e7aise": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Research Institute for Epidemiology & Microbiology": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: CERN   Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Veterin\u00e4r-Anatomisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Cranfield University School of Manageme nt  Bedford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Mus\u00e9e de zoologie Palais de Rumine": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Deutsche Philologie Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Synchrotron Lichtquelle Schweiz (SLS) Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut d'Economie Rurale EPFZ - Antenne romande": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "School of Management and Law Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL - SV - IBI - LBM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Life Sciences Institut f\u00fcr Ecopreneurship": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Joseph Fourier Laboratoire d e physique num\u00e9rique des syst\u00e8mes complexes Grenoble F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arch\u00e4ologie, Bauh\u00fctte Stiftung Pro Kloster St. Johann in M\u00fcstair": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Museo di Valmaggia": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Medizinische Klinik Zieglerspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Intern. Acupuncture Center   Beijing VR C": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Chim ie Organique  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "PUK, Sektor West und Zentrale Sozialpsychiatrische Dienste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Wasser- und Energiewirtschaftsamt des Kantons Bern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinische Psychologie und Psychotherapie  Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Marketing und Handel Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: University of Queensland Social and Eco nomic Research Center  Queensland AUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Kiefer- und Gesichtschirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Krebsforschung Institut f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4tsspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Istituto Sperimentale (ISSDS) Firenze I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute for Empirical Research in Economic University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Nottingham Civil Engineer ing  Nottingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Archives du Chapitre cath\u00e9dral": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Studienbereich Fotografie Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin (AGF) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre Th\u00e9rapeutique de Jour pour Adolescents": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Harvard Law School Harvard University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: The British Museum Department of Greek and Roman Antiquities London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Soins intensifs de Chirurgie Centre des Br\u00fbl\u00e9s CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "syndicom": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. de Biologie Mol\u00e9culaire et Cellulaire Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Abteilung Geowissenschaften Naturhistorisches Museum Basel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerische Akademie f\u00fcr Entwicklung SAD Lindenhof": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Fondation Martin Bodmer": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie Universit\u00e4t St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "J.-v.-M\u00fcller-Kuratorium": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Slovak Academy of Science Institut of E lectrical Engineering  Bratislava SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de Pharmacognosie et Phytochimie Section des Sciences Pharmaceutiques Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Faculteit der Ruimtelijke Wetenschappen t.a.v. RuimteRijk Rijksuniversiteit Groningen": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institute of Archaeology Hebrew University of Jerusalem": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflegewissenschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Center for Cellular and Molecular Biology School of Life and environmental Sciences Deakin University Burwood Campus": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Inst. f\u00fcr Hydromechanik und Wasserwirtschaft ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Association Vaudoise des Chercheurs en Physique": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 des lettres D\u00e9canat Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Polymer Chemistry Adolphe Merkle Institute Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 de Droit C ETEL Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Arbeitsgruppe f\u00fcr Aerobiologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuropathologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "CHUV Institut de physiopathologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de pharmacologie Centre m\u00e9dical universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de G\u00e9riatrie Belle-Id\u00e9e Research Center": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziale Arbeit (IFSA) Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften FHS St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Vivagen Diagnostics AG": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de biorobotique Institut interfacultaire de Bioing\u00e9nierie EPFL - STI - IBI-STI - BIOROB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Erziehungsdirektion des Kantons Appenzell A.Rh.": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Colenco Power Consulting AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Integrative Biologie Departement Umweltwissenschaften ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Steklov Mathem. Institute   Moscow RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Evangelisch-theologisc hes Seminar  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Cirus, Sozialwissenschaftliche Abteilung Eawag Forschungsbereich der ETH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Suisse de Bioinformatique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Histoire et philosophie des sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Clinique Sainte-Claire": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "CASIN - Centre for applied studies in international negociations / centre d'\u00e9tude pratiques de la...": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement de m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9tique et de laboratoire (DMGL) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute of Molecular and Atomic Physics - National Academy of Sciences of Belarus": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire d'Anthropologie (AGP) D\u00e9partement d'Anthropologie et d'Ecologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Materialwissenschaft ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "H\u00f4pital Cantonal Universitaire Lab. central de chimie clinique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Biochemie und Molekulare Medizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 d'Arm\u00e9nien Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Amt f\u00fcr Wasserwirtschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arnold Sommerfeld Center f\u00fcr theoretische Physik Ludwig-Maximilians Universit\u00e4t M\u00fcnchen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschung Geburtshilfe Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Oxford   Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie (KIT) Institut f\u00fcr Germanistik": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de droit international priv\u00e9 Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement f\u00fcr Chemie und Biochemie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Geologisches Institut ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor Pneumologie, Zentrum f\u00fcr Lehre und Forschung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "IPTO - Institut de Psychologie du Travail et des Organisations Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de s\u00e9curit\u00e9 et de cryptographie EPFL - IC - IINFCOM - LASEC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Louis Pasteur URA CNRS 854 I nstitut de M\u00e9canique des Fluids (IMF) Strasb ourg F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Hanshin University Institut of theologi cal Research 447-791 Kyungkido, Osansi Yangs andong 411 ROK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Geriatrische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "EMPA Thun": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "School of Management and Law ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizer Paraplegiker-Forschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre interdisciplinaire de s\u00e9curit\u00e9 d'information et des syst\u00e8mes-ISIS EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Psychosomatik und Psychosoziale Medizin Psychiatrische Universit\u00e4tspoliklinik Universit\u00e4t Bern, Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "University of California, San Diego Division of Biology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9conomie appliqu\u00e9e Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Neurologische Klinik und Poliklinik Universit\u00e4tsklinikum Essen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Mittellateinische Bibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Southern Denmark University Institut of Biology Campusvej 55 Odense DK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "HEC/LOGILAB Gen\u00e8ve Facult\u00e9 des sciences economiques et sociales UNI MAIL": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Quantenelektronik Laboratorium f\u00fcr Infrarotphysik ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Istituto Ricerche Economiche Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "HES-SO Valais / Wallis": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Section de M\u00e9decine Dentaire Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4tsbibliothek Basel Pressestelle": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Physikalische Chemie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Center for Disability and Integration CDI-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Northwestern  University   Evanston USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Berner Fachhochschule Architektur, Holz und Bau": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule des Kantons St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Klinik f\u00fcr Rheumatologie und Rehabilitation Rehabilitationszentrum Klinik Valens": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Abteilung An\u00e4sthesie Universit\u00e4t Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Organisch-chemisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de physique de la mati\u00e8re complexe EPFL - SB - IPHYS - LPMC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Neuropsychopharmakologie und Bildgebung Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Informationsrecht Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Brain and Sound Lab Departement Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Organische Chemie RWTH Aachen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Logic Systems Laboratory EPFL  IC  ISIM  LSL building INN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflanzenbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich Limnologische Station": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Romanische Philologie Universit\u00e4t G\u00f6ttingen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Bildungsevaluation Assoziiertes Inst. der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division autonome de g\u00e9n\u00e9tique m\u00e9dicale, Falaise 1 CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Novartis Pharma AG": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Groupe de psychologie appliqu\u00e9e Facult\u00e9 de Droit Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Faculty of Science University of Yaounde I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kantonsspital Luzern Medizinische Klinik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Experimentalphysik-WE1 Freie Universit\u00e4t Berlin (FU) Fachbereich Physik": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Umweltwissenschaften Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie und Psychotherapie Universit\u00e4re Psychiatrische Dienste Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Institut suisse de droit compar\u00e9 Dorign y Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Betriebs- und Regional\u00f6konomie der Hochschule f\u00fcr Wirtschaft Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Zentrum f\u00fcr J\u00fcdische Studien Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Max-Planck-Institut f\u00fcr Psychiatrie Abteilung f\u00fcr Neuroimmunologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "State University St. Petersburg Department of Oriental Studies": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Intensivmedizin Departement Klinische Forschung Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Chaire du management des industries de r\u00e9seaux EPFL - CDM - ITPP - MIR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "FORS c/o Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Birmingham School of Geog raphy  Birmingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hochschule Luzern - Design & Kunst Ressort Forschung & Entwicklung": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "ZT Umwelttechnik AG Herr E. Casanova": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Philosophie Universit\u00e4t Graz": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "IWWR Laboratory for Plant Genetics Institute for Wetland and Water Research Radboud University Nijmegen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre Ludwig de l'Universit\u00e9 de Lausanne pour la recherche sur le cancer": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: EPFL D\u00e9pt. de G\u00e9nie Civil  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de microsyst\u00e8mes 4 EPFL - STI - IMM - LMIS4": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Tierphysiologie u. Immunologie School of Life Sciences Weihenstephan Technical University of Munich": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9pt d'Histoire de l'art & de Musicologie Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "D\u00e9partement de Gyn\u00e9cologie /Centre Hospitalier Universitaire  CHUV c/o Institut de Microbiologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Novartis Pharma AG Arthritis & Bone Metabolism": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement de Morphologie Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Onkologie/H\u00e4matologie Departement Innere Medizin Kantonsspital": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Cardiocentro Ticino": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Swiss Institute of Bioinformatics": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "UNI: Aca\u00e9demie des Sciences Institut de Phil osophie  Leningrad UDSSR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kommission f\u00fcr das Mittellateinische W\u00f6rterbuch der SAGW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Thromboselabor Kinderklinik G3 Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "ISP-UGEC EPFL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Oxford Sub-Faculty of Phi losophy  Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut d'Histologie et d'Embryologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division d'Informatique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Forel et Institut des Sciences de l'Environnement (ISE) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: State University of Moscow Institute of Zoology and General Ecology Moscow RUS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Schule und Museum f\u00fcr Gestaltung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Office des \u00e9coles en sant\u00e9 (ODES) D\u00e9partement de la Formation et de la Jeunesse (DFJ)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Pro Grigioni Italiano  Chur CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Environmental Engineering ETH Zurich ETH Hoenggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e9 Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences ATOMKI, I nstitute of Nuclear Research  Debrecen H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: CNRS Institut Pasteur 28, rue du Dr. Ro ux Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut d'Electrochimie et de Radiochimie  (IER) D\u00e9p. de Chimie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Epidemiologie, Biostatistik und Pr\u00e4vention Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Quantenelektronik Professur f\u00fcr Optik ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Verkehrshaus Luzern   Luzern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Nat. Verteidigungsuniversit\u00e4t   Budapes t H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Polska Akademia Nauk Instytut Botaniki Krakow PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Ecole nationale sup\u00e9rieure des Beaux-Ar ts  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr Elektrochemie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: University of Dublin    IR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Empa Wood Laboratory": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Krakau PL": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Romanian Academy Research Center Machine Learning Language Processing": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Center for Integrative Genomics (CIG) Facult\u00e9 de biologie et de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Warsaw School of Economics Research Ins titute for Developing Eco- nomics Warszawa P L": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f Molecular Biology  Moscow RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Urologische Klinik und Poliklinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften Gruppe Physiologie und Tierhaltung ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Holliger Simonius & Partner Advokatur und Notariat": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departement f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire des syst\u00e8mes d'information et de communications EPFL - IC - ISC - LICOS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik HfH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Leicester Department of C hemistry  Leicester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Polish Academy of Sciences Institute of Parasitology  Warszawa PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Naturhistorisches Museum   Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Gestaltung, Kunst und Konservierung HGKK Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Pflanze nbiologie Limnologische Station Kilchberg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Orts-, Regional - und Landesplanung Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Fran\u00e7ais moderne Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "S\u00e9minaire des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Classique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: University of Sheffield Department of T own and Regional Planning Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de virologie et g\u00e9n\u00e9tique FSV-GHI EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Chemische Sensoren (CSS) ZHAW Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Mus\u00e9e Forel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "GGG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9pt de physique n ucl\u00e9aire et corpusculaire Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement of Anesthesiology&Pain Medicine University of Alberta": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'Arch\u00e9ologie et des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonsspital Aarau Kinderklinik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Religionsrecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Section de fran\u00e7ais et de litt\u00e9rature compar\u00e9e Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Experimental Methods Laboratory Shirshov Institute of Oceanology, RAS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Lehrstuhl f. Rechtsgeschichte & Kirchenrecht Departement f\u00fcr \u00f6ffentliches Recht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Plant Sciences Phytopathology Group ETH-Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fondation de Nant Secteur psychiatrique de l'Est vaudois": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Walther-Meissner-Institut f\u00fcr Tieftemperaturforschung (VMI) Bayerische Akad. der Wissenschaften": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Bonnard & Gardel Ing\u00e9nieurs-conseils SA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Zug": {
        "short_name": "ZG",
        "long_name": "Canton of Zug"
    },
    "Energy Science Center (ESC)  ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre de recherche sur l'Asie moderne (IUHEI/IUED)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Inst. f\u00fcr Kommunikations- und Medienwissenschaft, (ikmb) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abt. Stoffwechsel und Molekulare P\u00e4diatrie Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis (IRP-HSG) Universit\u00e4t St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement de Relations internationales et Science politique IHEID, Graduate Institute": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Kantonsspital Aarau": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Heig-VD Haute \u00e9cole d'ing\u00e9nierie": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Kantonsarch\u00e4ologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Jurassica Museum Service sc. auxiliaire en g\u00e9osciences Antenne universitaire de l'univ. de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University College London Department of Physics and Astronomy  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Station de Zoologie Exp\u00e9rimentale": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "School of Chemistry and Chemical Biology University College Dublin": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung Psychosomatik und Psychiatrie Universit\u00e4ts-Kinderklinik Kinderspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service d'addictologie D\u00e9partement psychiatrie H\u00f4pitaux Universitaires Genevois": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Sulzer AG Labor f\u00fcr Chemie und Korrosion 1508": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de c\u00e9ramique EPFL - STI - IMX - LC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Sheffield Hallam University Division of Biomedical Sciences  Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "H\u00f4pital Cantonal / D\u00e8partement d'Anesth\u00e9siologie, Pharmacologie et Soins intensifs Chirurgiaux": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Nukleare Energie und Sicherheit Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Service d'Epid\u00e9miologie Clinique D\u00e9partement de M\u00e9decine Communautaire H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinische Neurowissenschaften Pharmacenter Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Medien & Kunst Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. of Magnetic Radiospectroscopy Faculty of Physics Kazan State University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de g\u00e9ographie Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "ZHAW Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Centre M\u00e9dical Uni versitaire (CMU)  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Computational Science ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section de langue et litt\u00e9rature fran\u00e7aises Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Geneva University Hospital": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz (FHNW)": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Mikrobiologisches Institut Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de droit commercial Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universidade de Brasilia Instituto de C iencias Exatas Dep. de Matematica Brasilia B R": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut d'histoire de la m\u00e9decine et de la sant\u00e9 publique Universit\u00e9 de Lausanne - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Computersysteme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Prof. f\u00fcr Entwicklungspsych. und P\u00e4dagogik P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "IMSP, CMU Facult\u00e9 de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 d'Immunologie de Transplantation Service d'Immunologie et d'Allergologie H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: EPFL D\u00e9partement des Mat\u00e9riaux Laborato ire de Technologie Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Mathematik und Informatik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Arbeitsstelle f\u00fcr Ethik in Biowissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Chaire des structures alg\u00e9briques et g\u00e9om\u00e9triques EPFL-SB-MATHGEOM-CSAG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de chimie supramol\u00e9culaire EPFL - SB - ISIC - LCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9decine r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative et de pharmacobiologie 2 EPFL - SB - ISIC - LMRP2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Philosohpische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Adolphe Merkle Institute Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Programm Nachhaltigkeitsforschung Philosophisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "IPTO Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "ECCE Gemeinschaft f\u00fcr Sozial- forschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Haute \u00e9cole de travail social de Gen\u00e8ve HETS-IES": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Laboratoire de Cartographie D\u00e9partement de Neurologie H\u00f4pital Universitaire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Charles University Department of Metal Physics  Praha TS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "S\u00e9minaire de Dogme Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of oriental studies, Academy of Sciences, Uzbekistan": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Chimie appliqu\u00e9e Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9cohydrologie EPFL - ENAC - IIE - ECHO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Bau- und Infrastrukturmanagement": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "School of Politics & International Relations Rutherford College University of Kent": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Strukturbiologie Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de conception m\u00e9canique appliqu\u00e9e EFPL - STI - IGM - LAMD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CSS Versicherung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kantonsarch\u00e4ologie Basel-Landschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Geologisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'immunologie des tumeurs Service d'oncologie, Dpt de m\u00e9decine interne Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Theologisches Seminar Bienenberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Catania Dept of Procedura l Law  Catania I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Forschung Abteilung Experimentelle Immunologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "IFFP": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Microeconomics Faculty of Economics University of Lugano": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Radio-Onkologie Kantonsspital Aarau AG": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "FACT 79": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Phar macologie et de Toxicologie Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de recherche et d\u00e9veloppement Haute Ecole de la Sant\u00e9 La Source HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "EPFL SV. ISREC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Royal Belgian Institute of Natural Scie nces Dept of Recent Vertebrates Brussels B": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum Geschichte des Wissens Departement GESS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de G\u00e9ol ogie et Pal\u00e9ontologie  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Entwicklungsp\u00e4diatrie Kinderspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "PLANVAL AG Oekonomie / Oekologie / Raumplanung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Brain Mapping, Forschungsabteilung Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugend- Psychiatrie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Appellationsgericht Basel-Stadt": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: BIGA   Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4r-Bakteriologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Internationale Akademie f\u00fcr Philosophie im F\u00fcrstentum Liechtenstein": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "PLANAR AG f\u00fcr Raumentwicklung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de Chimie Macromol\u00e9culaire Institut de Chimie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Molecular Genetics  Prag TS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departments of Genetics and Animal Breeding Academy of Agriculture": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'informatique fondamentale Facult\u00e9 Informatique et Communications EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Wirtschaft Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Wasserressourcen und Trinkwasser Eawag": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre Camille-Jullian Maison M\u00e9diterran\u00e9enne des Sciences de l'Homme": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de recherches \u00e9conomiques Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: City University Department of Psycholog y  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Agrarwissenschaften Tiergenetik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire pour les communications informatiques et leurs applications 4 EPFL - IC - ISC - LCA4": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Lab. f\u00fcr Organische Chemie E TH-Zentrum Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Veterin\u00e4r Epidemiologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre Interfacultaire de G\u00e9rontologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "CSIRO Marine and Atmospheric Research": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Interface Politikstudien Forschung Beratung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4rphysiologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de Psychophysique EPFL - SV - BMI - LPSY": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Forschung & Entwicklung Hochschule Luzern - Musik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Kognitive Neurowissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonale Psychiatrische Klinik Center of Education + Research (Coeur)": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Labor f\u00fcr Laserspektroskopie und Analytik Institut f\u00fcr Quantenelektronik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Research Institute for Int. Mngt. FIM-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement des travaux publics du Canton de Vaud": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Bern Station K1": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg Physikalisches-che misches Institut  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Cornelia Goethe Centrum Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hospiz im Park Klinik f\u00fcr palliative Medizin, Pflege und Begleitung": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire Ch\u00f4ros EPFL ENAC IA LAC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Physiologie Biozentrum/Pharmazentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Institul de Chimia Fizica   Bucuresti R": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 des Services de Sant\u00e9 IUMSP Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IBM Research GmbH": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "NCCR Mediality Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Haute \u00e9cole de gestion de Gen\u00e8ve Fili\u00e8re Information et documentation": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Gembloux Agricultural Dept. of general and applied Zoology  5030 Gembloux B": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuropathologie Charit\u00e9 - Universit\u00e4tsmedizin Berlin": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Biochemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Klinische Psychologie Kinder/Jugendliche und Paare/Familien Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'architecture et technologies durables EPFL - ENAC - IA - LAST": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dipartimento Medicina Ospedale Regionale di Lugano Sede Civico": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Transplantationsimmunologie und Nephrologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Univerzity Karlovy Pravnicka Fakulta  P raha TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Medizinische Intensivstation Departement f\u00fcr Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "SV-BMI-LNDC EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Eidg. Departement f\u00fcr Verteidigung, Bev\u00f6lkerungsschutz und Sport": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr schweizerisches Privatrecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Fondation Hardt pour l'\u00e9tude de l'Antiq uit\u00e9 classique Vandoeuvres CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Fondation Hardt pour l'Etude de l'Antiq uit\u00e9 Classique Vandoeuvres CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrst.  f\u00fcr Unternehmungsf\u00fchrung und Politik Univ. Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Landau Institute Theoretical Physics  M oskau RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Karls-Universit\u00e4t Prag Institut f\u00fcr Ueb ersetzer- und Dol- metscherausbildung Prag C SSR": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Klinische Forschung (DKF) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dean Graduate School of Social Work Boston College": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire de mod\u00e9lisation syst\u00e9mique EPFL - IC - IIF - LAMS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de spectrom\u00e9trie de masse du vivant Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Harvard University The Divinity School": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Organisch-chemisches Laborat orium  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETHZ   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9nerg\u00e9tique solaire et de physique du b\u00e2timent LESBAT HEIG-VD": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Kultur- und Sozialanthropologisches Seminar Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Musikhochschule der Musik-Akademie der Stadt Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service de Psychiatrie de Liaison D\u00e9pt. Universitaire de Psychiatrie Adulte D\u00e9partement de Psychiatrie - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachbereich 1: Soziologie Universit\u00e4t Siegen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 d'Encocrinologie P\u00e9diatrique et Diab\u00e9tologie H\u00f4pital des Enfants - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Interfacultaire de l\u2019Europe Centrale et Orientale Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Division de Biochimie Clinique D\u00e9partement de M\u00e9decine H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Geneva Academy of International Humanitarian Law and Human Rights": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "H\u00e4matologielabor Dept. Zentrallaboratorium Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de math\u00e9matiques de g\u00e9om\u00e9trie et applications EPFL - SB - MATHGEOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Croix-Rouge suisse Domaine formation professionnelle": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Sch\u00e4del-, Kiefer- und Gesichtschirurgie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Ecole Suisse d'arch\u00e9ologie en Gr\u00e8ce  Univ. de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'\u00e9thique sociale de la F\u00e9d\u00e9ration des Eglises protestantes de la Suisse": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Systemwissenschaften, Innovations- & Nachhaltigkeits- forschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Transplantationsimmunologie und Nephrologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Organizzazione sociopsichiatrica cantonale": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "CERN Theory Division": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Sekundarstufe I & II P\u00e4dagogische Hochschule FHNW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Allgemeine Psychologie, Kognition Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division de pharmacologe clinique D\u00e9partement APSIC HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsinformatik Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI Dufour": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lehrst. f. Organisationspsychologie OPSY-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement de Linguistique Fran\u00e7aise Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Mus\u00e9um d'Histoire Naturelle": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut des Sciences V\u00e9g\u00e9tales CNRS B\u00e2timent 23": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut Lehrberufe f\u00fcr Gestaltung und Kunst Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Istituto Batteriosierologico Cantonale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chirurgische Klinik Kantonsspital Freiburg": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Organische Chemie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Onkologische Forschungsabteilung Med. Klinik C Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Betriebswirtschaftliche Abteilung Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Nuclear Research Institute Academy of S ciences Rez CSSR": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de Physiopathologie Clinique D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Institut f\u00fcr allgemeine Mikrobiologie Bern CH": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Psychologie und Verhaltensimmunobiologie Universit\u00e4tsklinikum Essen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Psychiatrische Neurophysiologie Universit\u00e4tsklinik und Poliklinik f\u00fcr Psychiatrie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Vorschulstufe / Unterstufe P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f Animal Morphology and Ecology Moscow RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire d'analyse harmonique et repr\u00e9sentations unitaires (CAHRU) EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Seminar f\u00fcr Nahoststudien Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement d'Electricit\u00e9  (DE) EL - Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de th\u00e9rapeutique exp\u00e9rimentale, LABTEX / CMU Division de Pharmacologie Clinique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Transdisciplinarity Lab - USYS TdLab Departement Umweltsystemwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Droit international public Facult\u00e9 de droit et des sciences criminelles Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung ETH-Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Istituto di Argomentazione, Linguistica e Semiotica (IALS) Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division de Cardiologie et Division autonome de recherche en th\u00e9rapie g\u00e9nique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de bio- et nano-instrumentation EPFL - STI - IBI-STI - LBNI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Mathematisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Organische Chemie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Volkswirtschaftliches Institut Abteilung Wirtschaftstheorie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Biomedizin Dept. Klinisch-Biologische Wissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Groupe de G\u00e9omagn\u00e9tisme Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Ecole sup\u00e9rieure de travail social (ests) Institut d'\u00e9tudes sociales (ies) HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Medienwissenschaften der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "B & S Ingenieur AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Deutsches Seminar  Z \u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 d'Investigations Chirurgicales D\u00e9partement de Chirurgie H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Academia Sinica Taiwan   Taipei RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Neuropathologie Departement f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut suisse de recherche exp\u00e9rimentale sur le cancer EPFL SV ISREC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Organisation und Personal Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Service Universitaire de Psycho- g\u00e9riatrie de Lausanne H\u00f4pital de Prilly": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Economie et politique de l'\u00e9nergie Institut des sciences de l'environnement Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Medizinische Klinik Stadtspital Triemli": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut interdisciplinaire d'\u00e9thique et des droits de l'homme Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Thromboselabor Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern, Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Berner Fachhochschule Hochschule f\u00fcr Technik und Informatik Bibliothek": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "EPFL Institut d'automatique": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de p\u00e9dologie Institut des sciences et technologies de l'environnement LPE-ISTE-ENAC-EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Center for Knowledge and Innovation Research (CKIR) Helsiniki School of Economics": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'informatique graphique et g\u00e9om\u00e9trique EPFL - IC - ISIM - LGG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Coll\u00e8ge Cantonal Saint-Michel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole sup\u00e9rieure d'enseignement infirmier": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UFSP Dynamik Gesunden Alterns Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "HAFL Agronomie BFH": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Naturhistorisches Museum Entomologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Professur f\u00fcr Informatik im Ingenieurwesen ETH - H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Bereich Sonderp\u00e4dagogik Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Unit\u00e9 d'Onco-Dermatologie Service de Dermatologie et V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie mol\u00e9culaire des plantes Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Medien und Schule PHZ Schwyz P\u00e4dagogische Hochschule Zentralschweiz": {
        "short_name": "SZ",
        "long_name": "Canton of Schwyz"
    },
    "Agroscope": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: P.P. Shirshov Institute of Oceanology Moscow RUS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "D-GESS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire de processus stochastique EPFL - SB - MATHAA - PRST": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kinderspital Z\u00fcrich Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Physikalisches Insti tut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Computer Engineering Sejong University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section d'allemand Facult\u00e9 des lettres": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9tique et de laboratoire Laboratoire de virologie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Sheffield Dept. of OBS & GYN  Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zytogenetisches Diagnostik-& Forschungslabor Institut f\u00fcr Medizinische Genetik der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Parasitologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Chaire de statistique math\u00e9matique EPFL - SB - MATHAA - SMAT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Section de fran\u00e7ais m\u00e9di\u00e9val Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Medizinische Abteilung Spital Neum\u00fcnster": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Gymnasial- und Berufsp\u00e4dagogik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Labor f\u00fcr Myonspin Spektroskopie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: University of Edinburgh   Midlothian GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziale Arbeit IFSA FHS St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Laboratory of Cellular Carcinogenesis Center for Cancer Research National Cancer Insitute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Bioengineering Institute University of Auckland Level 6": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hier und Jetzt Verlag f\u00fcr Kultur und Geschichte": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Harward University Graduate School of E ducation Roy E. Larsen Hall,Appian Way Cambr idge Massachusetts 02138 USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Neurologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve (HUG)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kantonsspital Basel Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Wiederher- stellende Chirurgie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Integral Science Data Centre (ISDC) Observatoire de Gen\u00e8ve Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Division Economique et Sociale Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "D\u00e9partement de Psychologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Entwicklung und Umwelt Geographisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Klinische Psychologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: CABI Bioscience (Ascot) Environment UK Centre Ascot, Berkshire GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement f\u00fcr Sport, Bewegung und Gesundheit Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Professur Nanoskalige Simulationen ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Mikro- und Nanotechnologie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement de Biochimie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Seminar f\u00fcr Kulturwissenschaften und Wissenschaftsforschung Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "The Salk Institute for Biological Studies": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kompetenzgruppe \"Tragwerke & Verst\u00e4rkungen\" iCEN Hochschule f\u00fcr Technik und Architektur": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Privat-, Wirtschafts- und Europarecht Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung Endokrinologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Arch\u00e4ologisches Semin ar  4056 Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut des Sciences Sociales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Station f\u00e9d\u00e9rale de recherches agronomiques de Changins": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes d'information r\u00e9partis EPFL - IC - IIF - LSIR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Sociology Bulgarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Rehabilitationszentrum f\u00fcr Kinder Kinderspital Z\u00fcrich Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Hochschule Luzern - Musik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institute of Agricultural Sciences  ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'Anglais Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut de Police Scientifique Ecole des Sciences Criminelles Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division de Neurophysiologie Clinique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service Neurointerventionnel D\u00e9pt. des Neurosciences Cliniques HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Zentrale Notfallaufnahme Kantonsspital St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4rbakteriologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Istituto di Metodologie per l'Analisi Ambientale I.M.A.A - C.N.R": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Agriculture Department of Plant Protection  Nitra SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Liechtenstein-Institut": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Imperial College of Science & Technol. London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Martin-Luther Universit\u00e4t Fachbereich E rziehungswissenschaften Istitut f\u00fcr P\u00e4dagogi k Halle/Saale D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Urologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "School of Medicine University of Pennsylvania": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EPFL - IIG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Monuments historiques et arch\u00e9ologie du canton de Vaud": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4rbiochemie und Molekularbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Akademie der Wissenschaften   Budapest H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire de recherche op\u00e9rationnelle SO EPFL - SB - MATHAA - ROSO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire du M\u00e9tabolisme D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Comit\u00e9 provisoire pour l'Edition des Oeuvres de Benjamin Constant": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden Schloss": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire des syst\u00e8mes \u00e9nerg\u00e9tiques EPFL-ENAC-ICARE-LASEN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Rudjer Boskovic Institute": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "IPMZ - Institut f\u00fcr Publizistikwissenschaft und Medienforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Ufficio dei beni culturali": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Istituto Ricerche Solari Locarno": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "UNI: Institut Eur\u00e8com Mobile Communications Department  Sophia Antipolis F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'Enseignement Th\u00e9rapeutique pour Maladies Chroniques D\u00e9pt. M\u00e9decine Communautaire - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Alter Ego": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Physiologisches Institut Universit\u00e4t Regensburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Istituto Media e Giornalismo Facolt\u00e0 di Scienze della comunicazione Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "S\u00e9minaire de litt\u00e9rature fran\u00e7aise Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr psychologische Forschung und Beratung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Vyzkumny Ustav Lesniho Hosp. a myslivos ti Opocno  Opocno TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kardiovaskul\u00e4re Abteilung Departement f\u00fcr Innere Medizin Kantonsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de Physique Th\u00e9orique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Center for Marine and Environmental Research, Lab. for Biogeochem. of Organic Com., Rudjer Boskovic Inst.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Physics Academy of Sciences of Czech Rep.": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "CRAFT FAPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr anorganis che und physika- lische Chemie Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Religionwissenschaft Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire de th\u00e9orie et d'histoire EPFL - IA - LTH": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Genetik Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service de D\u00e9veloppement et Croissance D\u00e9partement de P\u00e9diatrie H\u00f4pital des Enfants - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Dept. of Public and Business Adminstration Faculty of Economics and Management University of Cyprus": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Faculty of electrical engineering and comput Department of Control and Computer Engineeri University of Zagreb": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Sprachst\u00f6rungen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: National Central University Department of Physics  Chung-Li RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Biologie du Myocarde D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Section des Hautes \u00c9tudes Commerciales HEC-FSES Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "M.E. M\u00fcller Forschungszentrum f\u00fcr Orthop\u00e4dische Chirurgie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "eHealth consulting": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement f\u00fcr Mathematik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Steroidlabor / Abt. Endokr. und Stoffwechsel Departement f\u00fcr Innere Medizin Univ.sspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Mus\u00e9e d'ethnographie de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole du personnel soignant Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Fribourg HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Hygiene und Mikrobiologie der Universit\u00e4t": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire Collart D\u00e9pt Microbiologie et M\u00e9decine Mol\u00e9culaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service de chirurgie orthop\u00e9dique des h\u00f4pitaux de la ville de Neuch\u00e2tel, H\u00f4pital Pourtal\u00e8s": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Systematische Anatomie Institut f\u00fcr Anatomie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de construction et conservation EPFL - ENAC - IA - LCC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Medizinhistorisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Arch\u00e4ologie und Kantonsmuseum Kanton Basel-Landschaft Regierungsgeb\u00e4ude": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Neuropsychologisches Institut": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "RESOP Facult\u00e9 des Siences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Anatomisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "College of Management of Technology EPFL CDM CSI ODY": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Romanisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Avalanche Information Service   Inverne ss-shire GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor f\u00fcr RNA Biologie Departement Biologie ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Microbiologie Fondamentale Facult\u00e9 de Biologie et de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'Eco-\u00e9pid\u00e9miologie Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: MRC Royal Postgraduate Medical School H ammersmith Hospital London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Jardin botanique de l'Universit\u00e9 et de la Ville de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire Sciences de la Terre et Plan\u00e8tes EPFL - SB - ICMP - EPSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fili\u00e8re ESTS - Travail social HES-SO Valais/Wallis": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Automation und Operations Research Mis\u00e9ricorde": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Helsinki Collegium of Advanced Studies University of Helsinki": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst Basel FH beider Basel Nordwestschweiz FHBB Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Bulgarian Academy of Sciences Laborator y of Biophysics  Sofia BG": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre d'Imagerie BioM\u00e9dicale \u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute of Organic Chemistry University of Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsstelle Wissenschaft und Politik": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Nichtmetallische anorganische Werkstoffe ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "HEAD Haute \u00e9cole d'art et de design": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflanzenbiologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Theologisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Historische Bildungsforschung P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Inst. of Railway Studies & Transport History Dept. of History University of York": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Polymers Bulgarian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Konkordat der Schweizerischen Krankenkassen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Formation des adultes FAPSE, SSED": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Maschinenbau- und Verfahrenstechnik ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole de langue et de civilisation fran\u00e7aise Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: National Academy of Sciences Inst. of H ydrobiology  Kiev UA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Lab. f\u00fcr organische Chemie  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Clinique Universitaire de p\u00e9diatrie et de g\u00e9n\u00e9tique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: DLR   Wessling D": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Domaine Fran\u00e7ais D\u00e9partement des langues et litt\u00e9ratures Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Lamont-Doherty Earth Observatory Columbia University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Umwelt- und Ressourcen\u00f6konomie Eidg. Forschungsanstalt WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Stiftung \"Pro Innerrhoden\"": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratorio di Biofisica Centro della ricerca sperimentale Istituto Regina Elena": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement f\u00fcr Hochspannungstechnologie D-ITET ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Diplomatische Dokumente der Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Crystallography Labor. of Laser Crystals Physics Russia Academy of Sciences": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre universitaire d'\u00e9tude des probl\u00e8mes de l'\u00e9nergie (CUEPE) Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Nutztierwissens chaften  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Albrecht von Haller-Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Franklin University Switzerland": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Biologisch-Orientierte Materialwissens. Departement Materialwissenschaft ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes r\u00e9partis Institut d'informatique fondamentale LSR - IIF - IC - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Webster University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ural State Forest Engineering University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Fribourg   Fribourg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Lehre und Forschung Kantonsspital Basel Onkologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de physique de la mati\u00e8re vivante EPFL - SB - IPSB - LPMV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut des sciences de l'environnement Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Soziologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Programme \"Environnement et Sant\u00e9\" Division de m\u00e9decine nucl\u00e9aire H\u00f4pital cantonal universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut cellules souches et cerveau Inserm U 846": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de Recherche en Informa- tique et Syst\u00e8mes Al\u00e9atoires IRISA / INRIA Rennes": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Schweiz. Osteuropa-Bibliothek   Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Audiologie & Neurootologie ORL Universit\u00e4tsklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de psychoth\u00e9rapie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Biochimie Pharmaceutique Section de Pharmacie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "CERN Division PPE": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University Politehnica Faculty of Elect ronics and Telecom- munications Bucarest R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Urban Landscape ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Systematische Botanik und Botanischer Garten Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Molekulare Gesundheitswissenschaften Departement Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire de Climatologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Unternehmensrecht Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Global Health Institute EPFL-SV-GHI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "B\u00f6ckli Bodmer & Partner Advokatur & Notariat": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Medizinische Klinik Kantonales Spital Sursee-Wolhusen": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "H\u00f4pital de Sion Service de P\u00e9diatrie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire de Microbiologie g\u00e9n\u00e9rale Sciences III": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement d'Histoire m\u00e9di\u00e9vale et moderne et sciences auxiliaires de l'histoire Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Inst. of Molecular Genetics   Moscow RU S": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de g\u00e9ologie de l'ing\u00e9nieur et de l'environnement EPFL - ENAC - IIC - GEOLEP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre of Microelectronics Ioffe Physico-Technical Institute Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Wald-und Holzforschung Fachbereich Forst\u00f6konomie und Forstpolitik ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 d'Urodynamique D\u00e9p. de Gyn\u00e9co-Obst\u00e9trique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Urbaplan / Bureau d'\u00e9tudes d'urbanismes, d'am\u00e9nagement du territoire et de planification": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Clinical Immunology and Immunotherapy Institute of Experimental Immunology University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de Th\u00e9orie des Ph\u00e9nom\u00e8nes Physiques EPFL SB ITP LPPC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "SEMLAB Center for Study of Language and Information University of Stanford": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section de Philosophie Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Historisches Lexikon der Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de structures EPFL - IS - ENAC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de G\u00e9ographie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de Min\u00e9ralogie et G\u00e9ochimie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Clinique de Dermatologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "i-call Kommunikations- und Kulturrecht Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Lab. de recherches m\u00e9taboliques  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Academy of Sciences Institute of Entomo logy  Ceske Budejovice TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Angewandte Mathematik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Haute Ecole de Conservation-Restauration Arc": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Kantonsschule Sargans": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "H\u00f4pital de Zone de Morges": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Biotechnology Centre, Prag Institute of Chemical Technology Prag CSSR": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4re Psychiatrische Dienste Bern Universit\u00e4ts- u. Poliklinik f. Psychiatrie Abteilung f\u00fcr Psychotherapie": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab. de g\u00e9nomique des cellules souches Institut de g\u00e9nomique du d\u00e9veloppement EPFL SV IGD LGCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division de Physiopathologie et P\u00e9dagogie M\u00e9dicale CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Medizinische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of California   La Jolla USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute f\u00fcr Zellbiologie ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement des sciences sociales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Edition der Schriften Ulrich Br\u00e4ker": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Liceo di Lugano 2": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre de droit priv\u00e9 Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Internal Medicine and Diabetology Warsaw Medical School": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "B\u00fcro f\u00fcr arbeits- und sozialpolitische Studien (B\u00fcro BASS), Bern": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut d'arch\u00e9 ologie et d'histoire ancienne Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Orthopaedic Clinic Institute for Postgr aduate Studies  Prag TS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of East Anglia School of Env ironmental Sciences  Norwich GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of History University of Texas": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Wasser und Geologie Landeshydrologie und -geologie LHG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Genetic Artificial Intelligence Lab UNI II": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: M\u00e9chanique statistique de la Turbulence Marseille F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire de litt\u00e9rature italienne Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Chiang Ching-kuo Fondation   Taipei RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ILCE Institut de lutte contre la criminalit\u00e9 \u00e9conomique Haute \u00e9cole de gestion Arc": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Zahn\u00e4rztliches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale Lab. de M\u00e9 tallurgie physique  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Medizinische Universit\u00e4tspoliklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "PHBern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Classics Johns Hopkins University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Pervasive Computing ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dep. f\u00fcr Sprach- und Literaturwissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abt. f\u00fcr Zell- und Molekularpathologie Departement f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "H\u00f4pital cantonal universitaire Unit\u00e9 de Diab\u00e9tologie Clinique D\u00e9partement de m\u00e9decine": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "M\u00e9decine Interne Division de Rheumatologie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Didaktik und Neues Lernen School of Management and Law Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Karls-Universit\u00e4t Prag Fakult\u00e4t f\u00fcr K\u00f6r perkultur und Sport  Prag TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Viruskrankheiten und Immunprophylaxe": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de Microbiologie BIVEG - Facult\u00e9 des Sciences III Universi\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Technik & Architektur Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Abteilung Unternehmensf\u00fchrung Inst. f\u00fcr Marketing und Unternehmensf\u00fchrung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de Langue et de Litt\u00e9rature fran\u00e7aise Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Delft University of Technology Mech. Maritime & Materials Eng.": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Hausarztmediz Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'astrophysique Observatoire de Gen\u00e8ve EPFL - SB - IPEP - LASTRO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Poliklinik   Brno TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Neurobiologie ETH H\u00f6nggerberg PROFESSUR AUFGELOEST": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Hautkrankheiten Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "B\u00fcro Z Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Wohnen + Stadtfragen": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Facult\u00e9 de Th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Med. University of Wroclaw   Wroclaw PL": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Manchester University Geology Departmen t  Manchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Ringier Bildarchiv  Staatsarchiv Aargau": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonsspital Graub\u00fcnden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de construction en bois EPFL - ENAC - IIC - IBOIS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gerinnungslabor Abteilung H\u00e4matologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Toxikologie der ETH und der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. of Infrared Laser Photochem. Institute of Spectroscopy Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Eidg. Departement f\u00fcr Verteidigung, Bev\u00f6lkerungsschutz und Sport Bundesamt f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsschutz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institute for the performing arts and film Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Tourismuswirtschaft (ITW) Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Abt. internationale Beziehungen Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich Bibliothek PH Z\u00fcrich / ZS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Biogeographie Departement Umweltwissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de linguistique Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Biochemie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e4ts-Augenklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Akademie der Wissenschaften Institut f\u00fc r S\u00e4ugetierforschung  Bialowieza PL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab. de biotechnologie chimique Inst. des sciences et ing\u00e9nierie chimiques EPFL - SB - ISICV - LBCH": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Laboratorium f\u00fcr Organische Chemie ETH-Zentrum Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratory for Developments and Methods Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement Management, Technologie und \u00d6konomie D-MTEC ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Architekturtheorie Institut gta ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Sicherheitspolitik D-GESS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Civil Engineering University of Stellenbosch": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arch\u00e4ologischer Dienst Kanton Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Chinese Academy of Sciences Changchun I nstitute of Applied Chemistry Changchun VRC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Graduate Institute IHEID": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozialanthropologie und Empiris Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Biochemisches Institut": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de traitement des signaux 4 EPFL - STI - IEL - LTS4": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Inst. Radio Engineering Electronics Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Mediplant Swiss Research Centre on Medicinal and Aromatic Plants": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Historisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Bristol Dept of Agricultu ral Sciences  Bristol GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomedizinische Technik Universit\u00e4t Z\u00fcrich und ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'anthropologie et de sociologie du d\u00e9veloppement Institut de hautes \u00e9tudes internationales": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "NaN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratory for Multifunctional Materials Department of Materials ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Allgemeine P\u00e4dagogik Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t T\u00fcbingen": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Labor zur Erforschung Sozialer und Neuronaler Systeme (SNS Lab) Universit\u00e4tsSpital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Naturwissenschaftsdidaktik Sekundarstufe P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Forschung Prorektorat Forschung und Wissensmanagement P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau": {
        "short_name": "TG",
        "long_name": "Thurgau"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Kultur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Inselspital  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de m\u00e9decine interne g\u00e9n\u00e9rale H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "IMBA Institut f\u00fcr Molekulare Biotechnologie GmbH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Nationalmuseum \"Erde und Mensch\"  Sofia BG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweiz. Inst. f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9partement de chi mie min\u00e9rale, analy- tique et appliqu\u00e9e Gen\u00e8 ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: The Imperial College Neuroscience and P sychological Medicine  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Altertumswissenschaften und Orientalistik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "S\u00e9minaire d'anglais Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Budapest of Economic Scienc es  Budapest H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Adam Mickiewicz University School of En glish  Poznan PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Central Saint Martins College of Arts & Design School of Graphic and Industrial Des ign London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Freies Gymnasium Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Agroscope Reckenholz-T\u00e4nikon ART Forschungsbereich Agrar\u00f6konomie und Agrartec Forschungsgruppe Betriebswirtschaft": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9partement de bio chimie m\u00e9dicale  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Zoologie Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "P\u00e4dagogisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Stiftung Kinderdorf Pestalozzi": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "National Bowel Research Centre Blizard Institute Queen Mary University London": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Bioc himie  Lausanne CH": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire des dispositifs nano\u00e9lectroniques EPFL - STI - IEL - NANOLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre for Ecology and Hydrology CEH Monks Wood Abbots Ripton": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Kyoto D\u00e9pt. de Biophysiqu e  Kyoto J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Franz\u00f6sisches Etymologisches W\u00f6rterbuch": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Professur f\u00fcr Forstschutz und Dendrologie ETH Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de G\u00e9ol ogie et Pathologie  1015 Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Internationale Politik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de diff\u00e9renciation cellulaire Ecole de M\u00e9decine": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Literaturhaus Museumsgesellschaft": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Verhaltenswissenschaften ETH-Zentrum, CAB": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Cardiologie Fondation pour la Recherche M\u00e9dicale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "United Nations Research Institute for Social Development (UNRISD)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de neurochimie Clinique infantile CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Conservatoire de Lausanne": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'apprentissage automatique probabiliste EPFL - IC - ISIM - LAPMAL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Facult\u00e9 des Hautes Etudes Commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klassische Arch\u00e4ologie Departement Altertumswissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "H\u00f4pital Robert Debr\u00e9": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division de Pneumologie D\u00e9partement de M\u00e9decine CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division de Neuropsychiatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Design & Kunst Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Klinik f\u00fcr Rheumatologie und Rehabilitation Stadtspital Triemli": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Dept. of Pathology, Microbiol. & Immunology School of Veterinary Medicine University of California at Davis": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de physique nucl\u00e9aire et corpusculaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Bd du Pont d'Arve 40": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Russe Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve Division of Tropical and Humanitarian Medicine": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre de Recherche de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Mikrobiologisches Institut ETH-Zentrum Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "INFRAS": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Theory Division CERN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "A.N.Nesmeyanov Institute of Organoelement Compounds": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Chim ie Facult\u00e9 de Sciences Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Academy of Sciences Institute of Theory and Automation  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Deutsches Krebsforschungszentrum": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Geschichte der modernen Welt ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Gastroenterologie Departement Biomedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "COPLAN Empirische Sozialforschung und Beratung im Ges.wesen und Soz.wesen": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Facult\u00e9 de M\u00e9decine Ecole d'Education Physique et de Sport Centre M\u00e9dical Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de l'Entreprise Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Wroclaw Institut f\u00fcr Chemie Wroclaw PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Bereich Chirurgie Kantonsspital Aarau AG": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Unternehmensrecht Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Onkologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t Klinik f\u00fcr Andrologie und Gyn\u00e4kologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement Pharmazeutische Wissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Dept. of Biosystems Science and Engineering ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Societa Retorumantscha Dicziunari Rumantsch Grischun": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de microbiologie environnementale EPFL - ENAC - IIE - EML": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "FHNW Hochschule f\u00fcr Life Sciences Institute for Chemistry and Bioanalytics": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Neurologische Poliklinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Wirtschaft Luzern HSW": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Centre d'informatique hospitali\u00e8re Unit\u00e9 d'imagerie num\u00e9rique H\u00f4pital cantonal universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de Chirurgie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Graduate School of Economics Faculty of Economics Kyoto University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Southampton Faculty of La w  Southampton GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fernfachhochschule Schweiz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hochschule der K\u00fcnste HKB Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ESRF European Synchrotron Radiation Fac ility  Grenoble F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Programmleitung Schwerpunkt- programm Umwelt": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Oxford Dept of Physics  O xford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Chemistry Faculty of Science University of Zagreb": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Pflanzenschutz Agroscope Reckenholz-T\u00e4nikon Forschungsstation ART": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute of History Jagiellonian University": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Int. Space University   Stockholm S": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "The Robots Podcast Association": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lehrstuhl Marketing Institut f\u00fcr Strategie und Unternehmens\u00f6kon. Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division de N\u00e9phrologie et d'Hypertension CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "ECOPLAN Wirtschafts- und Umweltstudien": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "CER-ETH Resource Economics ETH Zurich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: National Institute for Medicla Research London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hartmann & Sauter Raumplaner und Verkehrsingenieur": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflanzenbau ETH Versuchsstation": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Imperial College of Science  Berkshire GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of California Dept of Physic s  Berkeley USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Lancaster University School of Physics and Materials  Lancaster GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Vilniaus Universitetas Fizikos Fakultet as  Vilnius LT": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Endocrinologie, Diab\u00e9tologie et Nutrition D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte & Theorie der Architektur (gta) / D-ARCH ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Europarecht, Wirt- schaftsrecht und Rechtsvergleichung EUR-HSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Laboratoire de spectrom\u00e9trie de masse de biomol\u00e9cules EPFL - SB - ISIC - LSMB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Pneumologie Haus 02 Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Domaine Sciences des soci\u00e9t\u00e9s des cultures D\u00e9partement des Sciences sociales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Centre de Neurosciences Psychiatriques D\u00e9partement Universitaire de Psychiatrie Adulte - DUPA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut F.-A. Forel Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonsschule am Burggraben Rektorat": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Communication and Health Facolt\u00e0 di scienze della comunicazione Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Etat de Vaud - Service Immeubles, Patrimoine et Logistique Section Patrimoine": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kinderspital Basel Kinderchirurgische Klinik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Philosophisches Semi nar  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut des neurosciences Facult\u00e9 des sciences de la vie EPF - Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Eidg. Technische Hochschule": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Physique CERN - PH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Berne Institute of Applie d Physics  Berne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Bereich Allgemeine Energieforschung Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Englisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "H\u00f4pital Nestl\u00e9": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "WHO Immun. Research & Training Ctr. Institute of Biochemistry Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Statistik Universit\u00e4t Augsburg": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Ecole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes (EFA)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Strafrecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Transdisziplinarit\u00e4t Hochschule der K\u00fcnste HKB Berner Fachhochschule BFH": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Automatik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Deutsches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lab. for Surface Science and Technology ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Nephrologie Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Chaire d'algorithmes num\u00e9riques et calcul haute performance EPFL - SB - MATHICSE - ANCHP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service des Maladies Infectieuses D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Landestopografie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire g\u00e9n\u00e9rale Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de g\u00e9nie de la r\u00e9action chimique EPFL - SB - ISIC - LGRC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: ETHZ Laboratorium f\u00fcr organische Chemie Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Stiftung Arbeitszukunft Kontaktstelle A rbeit - Beruf - Ausbil- dung Meilen CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Landau Institute for Theoretical Physic s Moscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de Pharmacognosie et Phytochimie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "University of Tsukuba": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Islamwissenschaft und Neuere Orientalische Philologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Conservatoire et Haute \u00c9cole de Musique": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Ecole Pratique des Hautes Etudes IVe Se ction Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Life course and Social Inequality Research Center (LINES) Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Molekulare Pharmakologie Institut f\u00fcr Pharmazeutische Wissenschaften ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Netzwerk Stadt und Landschaft, NSL ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Welter und Simmen Organisationsberatungen": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Centre Walras-Pareto IEPHI / SSP Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "EPFL - STI - IBI-STI - GR-VDV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Allgemeine Psychologie und Neuropsychologie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Ecole Sp\u00e9ciale d'Architecture": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "oikos foundation Institute for Economy and the Environment University of St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Brooklyn College": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Professur f\u00fcr Sicherheitstechnik ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Loughborough University Department of E conomics  Leics GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "U.S. Environmental Protection Agency Environmental Research Laboratory": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Carbotech AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Postgrad. School of Medicine   Prag TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Dept. de physique de la mati\u00e8re condens\u00e9e Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Shemyakin Institute of Bioorganic Chemi stry Moskau UDSSR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de physique du b\u00e2timent LESO D\u00e9partment d'architecture": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Chirurgische Universit\u00e4tsklinik Tiefenauspital der Stadt Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kompetenzzentrum Forschung, Entwicklung und Beratung P\u00e4dagogische Hochschule des Kt. St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Department of Political Science University of California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Sozialpsychologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre for Comparative Social Surveys School of Social Sciences City University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of German language and literature studies Al-Azhar University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrst. f\u00fcr Arbeits- und Organisationspsych. Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre interfacultaire en droits de l'enfant  Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4t Bern Bibliothek Exakte Wissenschaften": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes sociales Centre de recherches sociales CERES": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Neuere und Neueste Geschichte FB Geschichte und Soziologie Universit\u00e4t Konstanz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire en semiconducteurs avanc\u00e9s pour la photonique et l'\u00e9lectronique EPFL - SB - ICMP - LASPE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Technical University Department of Orga nic Chemical Techno- logy Budapest H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: EPF-L Institut de Physique Appliqu\u00e9e  E cublens CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Allergologie und Immunologie Medizinische Klinik Universit\u00e4ts-Kinderklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Mechanische Systeme ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Arkansas High Density Ele ctronics Center  Fayetteville USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Chirurgie Forschungsabteilung ZLF 401": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Labor f\u00fcr Elektronenmikroskopie ETH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Cell Fitness Moreno Lab Research Champalimaud Center of the Unknown": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Vereinigung Walliser Museen (VWM)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de math\u00e9matiques B EPFL - SB - IMB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kriminologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung Psychosoziale Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Gem\u00fcse und Zierpflanzenbau": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Schweiz. Verband f\u00fcr Berufsberatung Eid mattstrasse 51 Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Klinische Forschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Architekturb\u00fcro Peter Philipp Forrer": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Labor f\u00fcr Zellbiologie der Netzhaut Augenklinik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Avdeling Naturskade Norges Geotekniske Institutt": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Poliklinik f\u00fcr Endokrinologie, Diabetologie und Klinische Ern\u00e4hrung Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Recherche Clinique D\u00e9partement de Psychiatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9pt Physiologie Cellulaire et M\u00e9tabolisme Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4t Basel Universit\u00e4tsbibliothek Sekretariat": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Chaire d'analyse appliqu\u00e9e EPFL - SB - MATHGEOM - LCVMM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Luftfremdstoffe / Umwelttechnik EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de hautes \u00e9tudes en administration publique (IDHEAP)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de thermique Lab. de Thermodynamique et d'\u00e9n\u00e9rgetique D\u00e9partement de M\u00e9canique": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Sekundarstufe I und II Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule der FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Alimentarium Mus\u00e9e de l'alimentation": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "College of Humanities and Social Sciences Massey University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "School of Computer and Communication Sciences EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9pt de Langues et de Litt\u00e9rat. fran\u00e7aises Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fakult\u00e4t II f\u00fcr Rechtswissenschaften Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Ethnologisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de Biologie et de Physiologie v\u00e9g\u00e9tales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Elektrische Energie\u00fcbertragung und Hochspannungstechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Angewandte Gew\u00e4sser\u00f6kologie Forschungszentrum f\u00fcr Limnologie EAWAG Kastanienbaum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "PAGES International Project Office": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "GSRL EPHE-CNRS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Department of Mathematical Sciences University of Copenhagen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arch\u00e4ologischer Dienst des Kantons Bern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lawrence Berkeley National Lab. Energy & Environment Div.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Primarlehrerseminar Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Inst. for Theoretical Physics   Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Sozialmedizinische Beratungsstelle f\u00fcr Jugendliche Integrative Psych. Winterthur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Nuklearkardiologie Herz-Kreislauf-Zentrum Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr angewandte Mikro\u00f6konomie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "TECOVA AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Lodz Abteilung f\u00fcr Biophysi k Banacha 12/16 Lodz PL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Polyclinique de Chirurgie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Strathclyde University Centre for Occup ational and Health Psychology Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachbereich Sportpsychologie Leistungssport Eidg. Hochschule f\u00fcr Sport Magglingen": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service des Monuments historiques du canton du Valais": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de Biotechnologie mol\u00e9culaire Universit\u00e9 de Lausanne EPFL - LBTM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "VVSF Verband Schweiz. Spanplatten Fabr. c/o Kronospan AG, Spanplattenwerk": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Centre de recherche en \u00e9conomie de l'espace Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institute of Physics Govermental Research Institute": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Leuphana Law School Leuphana Universit\u00e4t": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte Ethik-Zentrum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Informationsstelle des Z\u00fcrcher Sozialwesens": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Schweiz. Fachstelle f\u00fcr Alkoholprobleme Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "FAC  Eidg.Forschungsanstalt": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Commissione Svizzera Ricerca del Quater nario  Morbio Inferiore CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "St. Galler Zentrum f\u00fcr Zukunftsforschung GmbH": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Departement Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de G\u00e9n\u00e9tique Comportementale EPFL - SV - BMI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Spallations-Neutronenquelle Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut de chimie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratories for Nanobiology Graduate School of Frontier Biosciences Osaka University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Staats-, Verwaltungs- und Sozialversicherungsrecht Rechtswissenschaftliches Institut": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "School of Communication Ohio State University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Vaccinologie et Immunologie N\u00e9onatale D\u00e9partement de P\u00e9diatrie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Gruppe CORSO": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Fondation Archives Jean Piaget Uni Mail": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Berner Kantonalbank": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Mikrobiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Innere Medizin Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Global Governance CIS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Gesundheitswissenschaften und Gesundheitspolitik Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Fachrichtung Angewandte Psychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de G\u00e9n\u00e9tique Sciences III Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Serv. de dermatologie et v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie D\u00e9pt. Neurosciences cliniques et dermatol. H\u00f4pital Cantonal de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "ORL-Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Dept of Geography and Geology Cheltenha m and Gloucester College of Higher Education Cheltenham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre d'analyse min\u00e9rale Sciences de la Terre Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Rechtsmedizin Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: McMaster University Department of Biolo gy  Hamilton CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETI / TIM / ISSCO Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fachhochschule f\u00fcr soziale Arbeit beider Basel Abt. WDF": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service d'angiologie-h\u00e9mostase": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire des mat\u00e9riaux semiconducteurs EPFL - STI - IMX - LMSC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Biologie Grundlagenforschung ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Sprachlabor Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Management of Technology EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Computergest\u00fctzte Wissenschaften Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Cambridge Company of Biol ogists  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Biochemie Goethe-Universit\u00e4t Frankfurt": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Birmingham Department of Economics  Birmingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kunsthistorisches Institut Abteilung f\u00fcr Kunstgeschichte Ostasiens Museum Rietberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut interfacultaire de Bioing\u00e9nierie EPFL - SV - IBI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Psychologisches Institut Klinische Psychologie, -Therapie u. -Analyse Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Section d'allemand Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement de Botanique et de Biologie v\u00e9g\u00e9tale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Herczog Hubeli Architekten": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Center for Integrative Genomics G\u00e9nopode Building University of Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Oncology University of Oxford": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4tssspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Medizinische Genetik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service de Chirurgie Cardio-Vasculaire CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'histoire moderne et contemporaine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "D\u00e9partement des neurosciences fondamentales Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4rer Forschungsschwerpunkt Grundlagen des menschlichen Sozialverhaltens Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Ecotra Ecologie du Travail Ramac": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service de rhumatologie, m\u00e9decine physique et r\u00e9habilitation CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Energie- und Verfahrenstechnik Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "B\u00fcrgerspital St. Gallen": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de Chimie Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: University of Edinburgh Department of G eography  Edinburgh GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Karl Barth-Archiv": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Cabimer Andalusian Center for Molecular Biology and Regenerative Medicine": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Physiologie der Universit\u00e4t Basel Vesalianum": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Musikethnologisches Archiv der Univ. Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Schweizerische Tollwutzentrale Institut f\u00fcr Veterin\u00e4r-Virologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Chaire de p\u00e9dagogie et didactique EPF de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IHEID Fondation pour l'institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Institut de Microbiologie - CHUV Facult\u00e9 de Biologie et M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "National Institute of Meteorology and Hydrology, Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Biogeochemie und Schadstoffdynamik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Medizinische Klinik C Kantonssspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Ecole de soin infirmiers \"Le Bon Secours\"": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Global Studies Institute Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4rer Forschungsschwerpunkt Asien und Europa Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Spezielle P\u00e4dagogik und Psychologie P\u00e4dagogische Hochschule, FHNW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de physique th\u00e9orique des particules EPFL - SB - ITP - LPTP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Geo Sensor": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Charles University Department of Physio logy  Prag CSSR": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Botanisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne Institut de physique appli qu\u00e9e  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Technikgeschichte Institut f\u00fcr Geschichte ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de Cordeliers Laboratoire de Physiologie et G\u00e9nomique des Cellules R\u00e9nales": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Charles University Department of Ethnol ogy Faculty of Philosophy Prague TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Sezione dell'azione sociale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de G\u00e9n\u00e9tique v\u00e9g\u00e9tale D\u00e9partement de Biologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratory of Energy Systems ENAC Swiss Fed. Institute of Technol. Lsne (EPFL)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr Hand Chirurgie Inselspital Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Klinik f\u00fcr Rheumatologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institute of Solid State Physics Russian Academy of Science": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Institute of Physiology Academy of Scie nces of the Cseck Republic Prag TS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de recherche cardio- ang\u00e9iologique": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Universit\u00e4t K\u00f6ln Institut f\u00fcr Biochemie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Nuklearmedizin Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Dpt of Computer Science and Control Politehnica University of Bucharest": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Th\u00e9ologie syst\u00e9matique Facult\u00e9 de Th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr \u00f6kumenische Studien Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Division de Neuropsychiatrie HUG Belle-Id\u00e9e": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Geschichte der Naturwissenschaften MN-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Neuroradiologie Institut f\u00fcr Radiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: King's College   Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Haute \u00c9cole d'art et de design - Gen\u00e8ve HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Paul Scherrer Institut Labor f\u00fcr Umwelt und Systemanalyse LUS/SEE": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Klinik f\u00fcr Klinische Pharmakologie und Toxikologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Unit\u00e9 de neurologie et neuror\u00e9habilitation p\u00e9diatrique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweiz. Osteuropabibliothek": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service Universitaire d'Orthop\u00e9die et de Traumatologie de l'Appareil Moteur H\u00f4pital Orthop\u00e9dique de la Suisse Romande": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Cellulose Attisholz AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire d'ing\u00e9nierie mol\u00e9culaire des nanomat\u00e9riaux opto\u00e9lectroniques EPFL - SB - ISIC - LIMNO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Familienforschung und -beratung Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr chemische und mineralogische Kristallographie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Timisoara R": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service de dermatologie H\u00f4pital Beaumont CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IPSC - Institute of Psychology and Sociology Faculty of Communication Sciences University of Lugano": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "f\u00f6g - Forschungsbereich \u00d6ffentlichkeit und Gesellschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Informationsarchitektur Departement Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Lodz Institut f\u00fcr Philosoph ie ul. Matejki 34 A Lodz PL": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Archives de l'Etat de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerische Kommission f\u00fcr Mole- kularbiologie/ Prof. Angela Kr\u00e4mer Biologie Cellulaire/ Science III": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Biblische Studien Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Research Center of Molecular Diagnostic s and Therapy Department of Biosensors Mosco w RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Diagnostische, Interventionelle und P\u00e4diatrische Radiologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 d'\u00e9tudes et de statistiques de l'Hospice g\u00e9n\u00e9ral": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fachbereich Alte Geschichte Historisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division Autonome de M\u00e9decine Nuc- l\u00e9aire CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Slavisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Gender Research u. Fr\u00fcherkennung Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Pathologie Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de construction en composites EPFL - ENAC - IIC - CCLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Integrative Biologie Inst. f\u00fcr Natur-, Landschafts- und Umweltschutz, Univ. Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre de recherches en environnement terrestre (CRET) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hautes \u00e9coles sp\u00e9cialis\u00e9es Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "D\u00e9partement de g\u00e9n\u00e9tique m\u00e9dicale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Recteur de l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lawrence Berkeley Laboratories Advanced Light Source": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Techn. University of Wroclaw Institute of Organic ans Physical Chemistry Wroclaw PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de droit p\u00e9nal et criminologie Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Centro di Competenza Radon SUPSI": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Service de M\u00e9decine et Psychiatrie P\u00e9nitentiaires SMPP D\u00e9partement de Psychiatrie - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratore d'immunit\u00e9 mucosale D\u00e9partement de Gyn\u00e9cologie et Obst\u00e9trique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Agrar- und Lebensmittelwissenschaften ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Consultation de Psychog\u00e9riatrie H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "GEO Partner AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut de pr\u00e9histoire Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Czech Adacemy of Sciences Inst. of Micr obiology  Praha TS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Synchrotron Radiation Research Center Japan Atomic Energy Research Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Rhumatologie, M\u00e9decine Physique et R\u00e9habilitation H\u00f4pital Nestl\u00e9 - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsgruppe Humangenetik Zentrum f\u00fcr Biomedizin DKBW UKBB Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division de Pharmacologie clinique D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de chimie organom\u00e9tallique et m\u00e9dicinale EPFL - SB - ISIC - LCOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Biotechnology IPAS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hermeneutik und Religionsphilosophie Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement de Marketing HEC Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Earth Science and Engineering Imperial College London": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Botanische Institute P flanzenphysiologisches Institut Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Ethnologisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de Psychiatrie Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schulthess Klinik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut d'histoire \u00e9conomique et sociale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Lab, Division of Neprology and Hypertension Department of Medicine CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Akademia Rolniczo-Techniczna Instytut P lanowania i Urzadzania Olsztyn-Kortowo PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Oxford Computing Laborato ry  Oxford GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dep. Medien- & Kommunikationswissenschaft Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Angewandte Mathematik Universit\u00e4t Z\u00fcrich - Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "HES-SO Valais": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Fachstelle Forschung Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kommission f\u00fcr klassische und orientalische Arch\u00e4ologie Arch\u00e4ologisches Seminar": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "AFIF - Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Industrieforschung der GFF ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'informatique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 de Droit": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Kaderschule f\u00fcr Krankenpflege SRK": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Haute \u00e9cole de sant\u00e9 vaud": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Kyoto Sangyo University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Stiftung Schweizerische Osteuropa-Bibli othek  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "TREE -- c/o Institut f\u00fcr Soziologie der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr Chirurgische Intensivbehandlung Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Centre de Recherche sur les Maladies Au toimmune Groupe Hospitalier Necker Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of London   London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr \u00f6konomische Psychologie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: EPFL Institut de G\u00e9nie Atomique  Lausan ne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Biochemistry and Biophysics": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Kunstmuseum Bern   Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Archivio del Moderno Accademia di architettura USI": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Microsens S.A.": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Unit\u00e9 de P\u00e9dopsychiatrie de Liaison Service Universitaire de Psychiatrie de l\u2019Enfant et de l\u2019Adolescent - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de d\u00e9mographie et socio\u00e9conomie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9nergie solaire et physique du b\u00e2timent EPFL - ENAC - ICARE - LESO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Lancaster Department of P hilosophy  Lancaster GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Neurologie Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "UNI: Istituto Svizzero di Roma    I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Nordstadtkrankenhaus Klinikum Region Hannover Pathologisches Institut f\u00fcr Pathologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Seminar f\u00fcr Medienwissenschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut S 1 P\u00e4dagogische Hochschule Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute for Biomedical Ethics University of Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Sportphysiologie Inst. f\u00fcr Bewegungs- und Sportwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Law School Boalt Hall, University of California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachstelle Lebensr\u00e4ume f\u00fcr Menschen mit einer geistigen Behinderung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s - iEH2 Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr spanische Sprache und Literatur Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Indologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "St. Claraspital Intern-medizinische Abteilung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire des syst\u00e8mes embarqu\u00e9s EPFL - STI - IEL - ESL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Institut f\u00fcr empiris che Wirtschafts- forschung Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Reading   Reading GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Paris Centre Universitair e d'Etudes de Communaut\u00e9s Europ\u00e9ennes Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Institut f\u00fcr Hermeneutik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Groupe de g\u00e9nie \u00e9lectrochimique EPFL - SB - ISIC - GGEC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dekanat Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Scuola Teatro Dimitri SUPSI": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "UNI: University of Warwick Dept. of Economic s  Coventry GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Chim ie  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Suisse de Recherche Exp\u00e9rimentale sur le Cancer EPFL SV ISREC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de science computationnelle et mod\u00e9lisation EPFL - STI - IMX - COSMO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "SSED FPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Magyar Tu domanyos Akademia  P\u00e9cs H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hochschule Technik+Architektur Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Radiochemie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut Laue-Langevin": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Steuer-, Finanz- und Verwaltungsrecht Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Philosophie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Endokrinologie, Diabetologie und Metabolismus Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4r-Virologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Fribourg Institut de chim ie organique  Fribourg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "St. Galler Wirtschafts-Consulting (SWC) Schmid, Widmer, Prey AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Biozentrum / Abteilun g Mikrobiologie Klingelbergstrasse 70 4056 B asel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partment de R\u00e9habilitation et G\u00e9riatrie Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Allgemeine Sprachwissenschaft Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de biologie computationnelle et bioinformatique EPFL - IC - IIF - LCBB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Schweiz. Bundesarchiv   Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "University of New Hampshire Dpt of Sociology and Anthropology College of Liberal Arts": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut National de la Sant\u00e9 et de la Recherche M\u00e9dicale": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Biblioth\u00e8que Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire de Science des Religions Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Radiobiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "L\u2019\u00e9pist\u00e9mologie et philosophie des sciences Section de philosophie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Historisches Seminar Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Facult\u00e9 des Sciences Sociales et Politiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "IE-BSG B\u00e2timent de Biologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Istituto di Comunicazione Pubblica Facolt\u00e0 di Scienze della Comunicazione Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: University of Sheffield Dept of Enginee ring Materials  Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Geneva Department of Nucl ear and Particle Physics Geneva CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Berlin D-O": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne D\u00e9partment de Chimie  Laus anne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Lausanne Institut f\u00fcr organ ische Chemie  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Comenius University Institute of Molecu lar and Subcellular Biology Bratislava SO": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "MOR Informatik AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de Physiologie Departement de Physiopathologie Clinique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Ecole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale D\u00e9partemen t de Physique  1015 Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de neurochimie Service de p\u00e9diatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Biologie Mol\u00e9culaire des Plantes Sup\u00e9rieures Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Editions Alphil": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Karl-Jaspers-Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Geoprognos ag": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Special astrophysical observatory of Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division de Biologie de la Croissance et de la Reproduction Fondation Recherches M\u00e9dicales": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de Recherche G\u00e9nomique Service des Maladies Infectieuses H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de Psycholinguistique exp\u00e9rimentale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Connective Tissue Unit Division of Metabolism Kinderspital Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Gastroenterologie und Hepatologie Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Berner Fachhochschule Institute for Applied Laser Photonics and Surface Technologies ALPS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Energietechnik Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil HSR": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg Psychologisches In stitut  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Univerza Maribor Pedagoska Fakulteta  M aribor SLO": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Institute for Geology and Geophysics Br anch Cluj-Napoca Mass Spectr. Laboratories C lui-Napoca R": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Angiologie Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Inst. f\u00fcr Sprache in Beruf u. Bildung ISBB Angewandte Linguistik ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL ENAC-Ecole d'architecture": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "FSP Materialit\u00e4t in Kunst und Kultur HKB Forschung Hochschule der K\u00fcnste Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Otto Spiess Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerische Kommission \"Mittellateinisches W\u00f6rterbuch\"": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Bibliotheca Hertziana Max-PLanck-Instit ut  Roma I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Ateliers et Laboratoire C R E P H A R T": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Ostschweizer Kinderspital": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Kunsthistorisches Institut in Florenz Max-Planck-Institut": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Philosophisch-historische Fakult\u00e4t Dekanat Unitobler": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'Oto-rhino-laryngologie et de chirurgie cervico-faciale H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Forschung & Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Department of Geography University of Otago": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Geneva Emotion Research Group Facult\u00e9 Psych. et des Sciences de l'Educat. Univ. de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Juristische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Institute of Radioengineering and Electronics of Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Section accueil et interventions br\u00e8ves - Consultation g\u00e9n\u00e9rale et consilium": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Warwick Joint School of T heatre Studies  Coventry GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomechanik D-HEST ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Environmental Geology RAS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Groupe SCI STI PO EPFL - STI - GR-SCI-STI - SCI-STI-PO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4t-GH-Paderborn FB 5, Wirtschaftsinformatik": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Biokompatible Werkstoffe Eidg. Materialpr\u00fcfungs- & Forschungsanstalt EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arche Verlag AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre OMS de recherche et de formation en immunologie, D\u00e9partement de Pathologie, CMU": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Religions, Cultures, Modernit\u00e9 FTSR Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "M.E. M\u00fcller-Inst. Mikroskop & Strukturbiol. Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Unit\u00e9 de Japonais Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement Wald- und Holzforschung Forstschutz und Dendrologie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Customer Insight (ICI-HSG) Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Department of Biochemistry and Microbiology, Institute of Chemical Technology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fachbereich Grossforschungsanlagen (GFA) Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9canat de la Facult\u00e9 de m\u00e9decine Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de Biologie V\u00e9g\u00e9tale et de Biochimie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement P\u00e4dagogik Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de design et media EPFL IC ISIM LDM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Virologie und Immunologie Depart. Infektionskrankheiten und Pathologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Gruppe D\u00fcnnfilmphysik Laboratorium f\u00fcr Festk\u00f6rperphysik ETHZ-Technopark": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "EPFL SV ISREC UPLIN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de Microtechnique  (IMT) D\u00e9partement de Microtechnique EPF - Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'analyse financi\u00e8re Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Lehre und Forschung Molekulare Endokrinologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "WDA Forum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: La Trobe University School of Genetics and Humqs Variation Faculty of Science and T echnology Victoria AUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: D\u00e9pt de la Protection Sociale Division de la Famille et de l'Enfance Dmitrov RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Hydromechanik u nd Wasser- wirtschaft Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: EPF D\u00e9partement de Physique  Lausanne C H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire de politique \u00e9conomique, d'\u00e9conomie internationale et d'\u00e9conomie r\u00e9gionale": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Deutsche Sprachwissenschaft Universit\u00e4t Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: National-Oekonomische Uni   Budapest H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neurocentro della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Soziologisches Seminar Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Laboratoire des syst\u00e8mes fiables EPFL - IC - IIF - DSLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Biochemie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service d'alcoologie D\u00e9pt de m\u00e9decine et sant\u00e9 communautaire Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "EPFL - STI - IMT - INSTANT-LAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de Min\u00e9ralogie et P\u00e9trographie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9lectronique et structures \u00e0 l'\u00e9chelle nanom\u00e9trique EPFL - STI - IEL - LANES": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Swiss Tropical and Public Health Institute Dept Med Parasitology & Inf Biology MPI": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Seminar f\u00fcr Klassische Philologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire d'Immunopathologie du Sida Service d'Immunologie et d'Allergie H\u00f4pital de Beaumont": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Kulturforschung Graub\u00fcnden Kulturb\u00fcro Sils/Segl (KUBUS)": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "D\u00e9partement de gyn\u00e9cologie et d'obst\u00e9trique H\u00f4pital Cantonal de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Zellbiologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Humangenetik Universit\u00e4tsklinikum Leipzig": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut universitaire de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Schweizerische Geotechnische Kommission ETHZ ETH-Zentrum NO F35": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Professionsforschung und Kompetenzentwicklung P\u00e4dagogische Hochschule St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Biochimie et Psychopharmacologie clinique Centre de Neurosciences Psychiatriques D\u00e9partement de Psychiatrie - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "University of Basel Botanical Institute": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departement f\u00fcr Sozialarbeit und Sozialpolitik Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Medical University of Lodz Department o f Biophysics  Lodz PL": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute of Business Education University of St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Borchardt-Cohen'schen Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques D\u00e9canat (SSP)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsinstitut f\u00fcr Mathematik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre de recherches scientifiques fondamentales et appliqu\u00e9es (CRSFA)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck / Fachbereich Erziehungs- und Kulturwissenschaften Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaften": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "ETH-Bibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Professur f\u00fcr Nachhaltige Agrar\u00f6kosysteme Institut f\u00fcr Agrarwissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Neurophysiologie Department Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Slavisches Seminar Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Centre d'observation europ\u00e9en des r\u00e9gions (C.O.EU.R.)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale suisse d'histoire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Collegium Helveticum Semper-Sternwarte ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Religion, Wirtschaft und Politik Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Department of English Hampden-Sydney College": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Soziologie Institut f\u00fcr Sozialwissenschaften Universit\u00e4t Koblenz-Landau": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Maison d'analyse des processus sociaux MAPS Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Meyerlustenberger Lachenal": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Zentrum f\u00fcr klinische Forschung Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kunsthistorisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Faculty of Forestry University of Sarajevo": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fili\u00e8re Di\u00e9t\u00e9tique Haute Ecole de Sant\u00e9 HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut de Zoologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: University of Essex Institute of Aeroso l Science  Colchester GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab. de neuroscience des microcircuits Institut des neurosciences EPFL - SV - BMI - LNMC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Theoretische Physik ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "M.E.M\u00fcller-Institut f\u00fcr hoch- aufl\u00f6sende Elektronenmikroskopie Biozentrum": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Cambridge Department of L inguistics  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Politikwissenschaftliches Seminar Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Gruppe Nano-Optik Institut f\u00fcr Physik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut WDF Hochschule Luzern - Soziale Arbeit": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Zivil- und Handelsrecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut Suisse de Bioinformatique Centre M\u00e9dical Universitaire Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Institut d'\u00e9conomie et d'\u00e9conom\u00e9trie (IEE) Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweiz. Thesauruskommission": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Budapest University of Economic Sciences Microeconomics Department": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr das Studium der Religionen Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Inst. f\u00fcr Quantenelektronik Mikro- und Optoelektronik Gruppe D\u00fcnnschicht - Physik, ETH-Geb\u00e4ude": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Betriebswirtschaftslehre Lehrstuhl f\u00fcr Accounting insb. Unternehmensrechnung und Controlling": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de biophysique cellulaire EPFL - SB - IPSB - LCB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "International University of Kyrgyzstan": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Int. Mycological Institute   Egham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Handelsrecht und Wirtschaftsrecht Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Coll\u00e8ge du Management de la Technologie EPFL - CDM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Biocomputing laboratory Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Chair of Entrepreneurial Risks D-MTEC ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Science, Technology & Policy ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Verbraucherschutz und Lebensmittelsicherheit (BVL)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Bioz\u00f6noseforschung Institut f\u00fcr Biochemie und Biologie Universit\u00e4t Potsdam": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Frauenheilkunde Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute of Botany of the Georgian Academy of Sciences": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Laboratory of Molecular Neurodegeneration Center for Neurodegenerative Science Van Andel Research Institute": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire des microsyst\u00e8mes pour les technologies spatiales EPFL - STI - IMT - LMTS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Anatomy and Cell Biology Medical School University of Cape Town": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'imagerie biom\u00e9dicale EPFL - STI - IMT  - LIB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de N\u00e9phrologie D\u00e9partement de m\u00e9decine interne Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 des \u00e9tudes chinoises Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre de conservation de la faune et de la nature Biblioth\u00e8que": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft SIK-ISEA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Pers\u00f6nlichkeitspsychologie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service de Dermatologie H\u00f4pital Universitaire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 d'Investigations chirurgicales D\u00e9partement de Chirurgie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "ViaStoria - Zentrum f\u00fcr Verkehrsgeschichte Kulturwege Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Gesundheitswissenschaften und Technologie (D-HEST) ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de g\u00e9n\u00e9tique et de biologique microbiennes": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Klinische Experimental Immunologie Kantonsspital, Departement Forschung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Humboldt Universit\u00e4t Berlin Institut f\u00fcr Sozialwissenschaften": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Nordische Philologie Deutsches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institute for Empirical Research in Economics University of Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Systems Biology Dana-Farber Cancer Institute Harvard Medical School": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Yale University School of Forestry and Environm. Studies": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kulturwissenschaftliche Abteilung Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Department of Chemistry and Biochemistr y Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Zentralbibliothek  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinische Psychologie und Psychotherapie Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abt. Gastroenterologie und Hepatologie Departement Forschung Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "University of California Center for Studies in Higher Education International & Area Studies": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Allgemeine Pathologie und Pathologische Anatomie Technischen Universit\u00e4t M\u00fcnchen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de Physique de la Mati\u00e8re Condens\u00e9e (IPMC) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division d'Endocrinologie et Diab\u00e9tologie p\u00e9diatriques": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UMR 6578 CNRS Unit\u00e9 d'anthropologie Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de la M\u00e9diterran\u00e9e": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "SVIL Schweizerische Vereinigung Industrie und Landwirtschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University Alberta": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Museum der Kulturen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes d'information g\u00e9ographique EPFL - ENAC - IIE - LASIG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Loughborough University Dept of Chemist ry  Loughborough GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de physique des acc\u00e9l\u00e9rateurs de particules EPFL - SB - IPEP - LPAP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Stiftung f\u00fcr eine Kritische Robert Walser- Ausgabe Frau Dr. Barbara von Reibnitz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Czech Academy of Sciences Institute of Theory and Automation": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Budapest University of Economic Science s  Budapest H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Versuchsstation der Abt. f\u00fcr Ern\u00e4hrungspathologie Institut f\u00fcr Tierzucht, Univ. Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Schweizer Zentrum f\u00fcr Islam und Gesellschaft  Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: National Inst. of Oncology Department o f Immunology  Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Sigmaplan AG Raumplanung, Umwelt, Verkehr, Informatik": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Depts. of Biochemistry and Biotechnology and Microbial Communities of Inst. of Microbio.": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Biblioth\u00e8que nationale de France D\u00e9pt d es manuscrits occidentaux Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "BHP - Hanser und Partner AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire pour les communications informatiques et leurs applications 3 EPFL - IC - ISC - LCA3": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'analyse informatique de la parole Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de philosophie Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Kuratorium Urner Namenbuch": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'Histoire \u00e9conomique Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Western Australia University Departemen t of Economics 35 Stirling Highway Crawley A US": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Association Pro Vistiliaco": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: State Academy of Management Section of Applied Mathematics  Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Sociologie, politiques sociales et travail social / D\u00e9partement des Sciences sociales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Haute \u00e9cole de th\u00e9\u00e2tre de Suisse romande": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Gruppe Arbeitsphysiologie/Arbeitsmedizin Institut f\u00fcr Hygiene und Arbeitsphysiologie ETH-Zentrum NW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University Institute Kurt Boesch Department \"Alpine Environment and Society\"": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Staatsarchiv Graub\u00fcnden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Informatique de gestion HES-SO Valais": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Zoological Institute  Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre de neurosciences psychiatriques D\u00e9partement de Psychiatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: MRC Western General Hospital  Edinburgh GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Organic Chemistry  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital St.Gallen Onkologie/H\u00e4matologie": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Meteorologie, Klimatologie und Fernerkundung Departement Umweltwissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "United Nations Institute for Training and Research": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Divisione della Cultura Dipartimento dell'istruzione e della cultura del Cantone Ticino": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "IvyTeam": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Hungary Academy of Sciences Central Che m. Res. Institute  Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de linguistique Universit\u00e9 de Lausanne BFSH 2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "S\u00e9minaire de Liturgie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut des sciences du sport de l'Universit\u00e9 de Lausanne (ISSUL/SSP)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Bildende Kunst, Medienkunst Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Ospedale La Carit\u00e0 Ospedale Regionale d i Locarno  Locarno CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Klinische Pathologie Departement f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Didaktikum Aarau": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Tokyo J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Onkologie Kinderspital Z\u00fcrich Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'Ethnologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "AG Humangenetik Fakult\u00e4t VI Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr P\u00e4diatrische Endokrinologie, Diabetologie und Stoffwechsel Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Plasma Physics  Prag TS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Chemistry Stanford University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Department of Cond ensed Matter Physics  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 des Sciences D\u00e9partement d'Informatique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Division d'\u00e9pid\u00e9miologie clinique H\u00f4pital Cantonal Universitaire Belle Id\u00e9e": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Orthop\u00e4dische Klinik Felix Platter-Spital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de physique des mat\u00e9riaux nanostructur\u00e9s EPFL - SB - IPN - LPMN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences P.P. Shirsh ov Institute of Oceanology Moscow RUS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsinformatik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Praktische Theologie Evangelisch-theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Populationsgenetik Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Monumenta Germaniae Historica": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Akademie der Geistes-und Sozialwissenschaften": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre interdisciplinaire de microscopie \u00e9lectronique EPFL - SB - CIME": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschafts- wissenschaften Universit\u00e4t Wien": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Biology Institut for Systems Biology ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institutions Universitaires de Psychiatrie, Service de la Recher- che biologique et de Psychopharmac.": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Bio- und Medizinethik (IBMB) Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Chukyo University School of Psychology J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Serv. Pr\u00e9vention et Contr\u00f4le de l\u2019Infection Direction m\u00e9dicale HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Labor f\u00fcr Orthop\u00e4dische Biomechanik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Quantenelektronik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Geologisch-Pal\u00e4ontologisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Haute \u00e9cole de travail social Infoth\u00e8que": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Kantonsspital Basel Spitalstrasse 21 Ba sel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "H\u00f4pital  Nestl\u00e9 CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Cambridge   Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'Embryologie Mol\u00e9culaire et Morphogen\u00e8se Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "EPFL - SB - MATHAA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ambulatorium f\u00fcr Folter- und Kriegsopfer SRK": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dept. of Germanic and Slavic Languages Vanderbilt University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Informatik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'images et repr\u00e9sentation visuelle EPFL - IC - ISC - IVRL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Praxis und Hormonlabor": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Technische Universit\u00e4t Dresden Fakult\u00e4t Mathematik/Naturwiss. Institut f\u00fcr Psychologie 4": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Sekretariat des Schweizerischen Apothekervereins": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Orale Biologie Zentrum f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Informatikforschung und Entwicklung Rentenanstalt": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Servizio ricerca USI/SUPSI Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Groupe SCI STI FR EPFL - SCI - STI - FR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratorio di Patologia Cellulare Istituto Cantonale di Patologia": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Chaire d'optimisation discr\u00e8te EPFL - SB - MATHAA - DISOPT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Professur f\u00fcr Philosophie GESS/Institut f\u00fcr Philosophie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de M\u00e9de cine L\u00e9gale  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Palacky University Natural Science Facu lty Dept. of Zoology Olomouc TS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "International History and Politics Unit Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Section de philosophie Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomechanik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "mySNF, fiktive Instituts-Adresse (Nicht verwenden) Abteilung IT": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "DAB Das Andere B\u00fcro Sozialforschung/Beratung/Komm.": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "D\u00e9partement d'\u00e9conom\u00e9trie Facult\u00e9 des Sciences Economiques et Sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Section de Droit public Facult\u00e9 de Droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de P\u00e9diatrie Unit\u00e9 de Cardiologie P\u00e9diatrique H\u00f4pital des Enfants - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute of Crystallography Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Unite d'oncologie experimentale CHUV - Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gesundheitsdirektion des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Kharkov State Politechnic Universit": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre de Dialectologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Universit\u00e4t Basel Pressestelle": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de gyn\u00e9cologie et obst\u00e9trique Centre hospitalier universitaire vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Center for Law and Economics DGESS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Limnologische Station Institut f\u00fcr Pflanzenbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s University Institute for Theoret ical Physics  Budapest H": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Inst. f\u00fcr klinische Mikrobiologie und Immunologie": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Arbeits- und Organisationspsychologie D-MTEC ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungslabor Molekulare Onkologie Klinik und Poliklinik f\u00fcr Onkologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre de recherche clinique CHUV - Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement des sciences de l'antiquit\u00e9 Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschafts- und Sozialgeschichte Georg-August-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fondation Archives Jean Piaget Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik f\u00fcr Wiederk\u00e4uer Vetsuisse Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement Geschichte Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Stiftschule Einsiedeln Rektorat": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Eulerkommission der SANW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Curatorium pour la biographie de W. Rappard": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: CSIC Centro Nacional de Biotecnologia D epartment of Immunology and Oncology Madrid E": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Policlinique M\u00e9dicale Universitaire Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "KOF - Konjunkturforschungsstelle ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Institut d'Histoir e de la Reformation  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Alcatel Schweiz AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Chronos Verlag": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Basel Institute on Governance": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Central Public Health Lab. NCTC Molecul ar Genetics Unit  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Volkswirtschaftliche Abteilung Hochschule St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "IEMS - Institut d'\u00c9conomie et Management de la Sant\u00e9 Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Laboratoire de Recherche des Mus\u00e9es de France  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Clinique d'Ophtalmologie D\u00e9partement NEUCLID H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Europ\u00e4isches Laboratorium f\u00fcr Molekular biologie  Heidelberg D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre du droit de l'art Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozialethik Ethik-Zentrum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Labor f\u00fcr Thermohydraulik Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Labor f\u00fcr Oberfl\u00e4chenwissenschaft und -technik (LSST), D-MATL ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Div. de Gastroent\u00e9rologie et H\u00e9patologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflegeforschung SBK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Servizio di documentazione Organizzazione sociopsichiatrica cantonale (OSC)": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Ciba-Geigy AG Forschungszentrum Marly": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Metron Dokumentation/Bibliothek": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: MRC Applied Psychology Unit  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "NeuroZentrum Hirslanden Neuroradiologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de linguistique Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Cue Sozialforschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Medicine University of Gothenburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Service d'Immunologie et d'Allergologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Lebensmittelwissenschaften, Ern\u00e4hrung und Gesundheit ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fili\u00e8re Technique en radiologie m\u00e9dicale Haute \u00e9cole de sant\u00e9 - Gen\u00e8ve HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Laboratoire des Maladies Infectieuses CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Staatsarchiv des Kantons Bern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Computational Science Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr internationales Recht und Internationale Beziehungen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Soziale Arbeit Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: CNRS Institut des Sciences V\u00e9g\u00e9tales  G if-sur-Yvette F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Observatoire des Religions en Suisse Facult\u00e9 Th\u00e9ologie et Sciences des religions Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Holbeingymnasium": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Freiburg P\u00e4dagogisches Inst itut  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Sezione di Farmacol. Cellulare e Molecolare Istit. di neuroscienze CNR Universit\u00e0 Milano": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Bauplanung und Baubetrieb ETH - H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. Innovation Formation Education (LIFE) Facult\u00e9 de psych. et des sciences de l'\u00e9duc. Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Labor f\u00fcr Lebensmittelmikrobiologie IFNH - D-HEST ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Begleitgruppe CHiral2 Abteilung II Schweizerischer Nationalfonds": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Association des gradu\u00e9s HEC Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Vorschulstufe und Primarstufe PHBern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Sant\u00e9 & Social HES-SO Valais/Wallis": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische Chemie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Zoologisches Museum Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Inst. de travaux hydrauliques (ITH) D\u00e9partement de G\u00e9nie civil EPF - Ecublens": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "School of Physics Trinity College Dublin": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Psychologisches Institut Ruprecht-Karl Universit\u00e4t": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr klinische Immunologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "CTS-Gestion EPFL - STI - CTS - CTS-GE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Sussex School of Chemistr y and Molecular Sciences Brighton GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr H\u00e4matologie und H\u00e4matologisches Zentrallabor Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Europarecht Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "D\u00e9partement de droit civil Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Verhaltenswissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Rhumatologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pital Cantonal Universitaire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Department of Chemistry University of Cambridge": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische und Analytische Chemie Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Arbeitsgruppe f\u00fcr Kommunikationsforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "E\u00f6vt\u00f6s Lor\u00e1nd University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chair of Anglo-American and Comparative Law School of Law University of Lucerne": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: National Science Council   Taipei RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire des t\u00e9l\u00e9communications EPFL - STI - IEL - TCOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gruppe f\u00fcr Weltraumbiologie ETH-Technopark": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zwingliverein Schweiz. Landesmuseum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "International Institute Timisoara": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Centre de traduction litt\u00e9raire Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "EPFL SV GHI UPHARRIS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Gene Biology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "The Science Museum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'oto-rhino-laryngology (ORL) CHUV Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Batrec AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Service d'oto-rhino-laryngologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Instituto di Finanza Facolt\u00e0 di economia Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne D\u00e9partement de chimie  Lau sanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "BATS Fachstelle f\u00fcr Biosicherheits- forschung und Absch\u00e4tzung von Technologiefolgen des SPP BioTech": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Facult\u00e9 des Scie nces Section de Chimie Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 des Sciences de base \u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Academy of Sciences of the Republic of Uzbekistan; Inst. of Zoology Dept. of General Entomology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre de formation des professions de la sant\u00e9": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Loughborough University IPTME  Leiceste rshire GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kantonsspital Bruderholz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: A. Michiewicz University Institute of P hysics  Poznan PL": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Orthop\u00e4dische Klinik Uniklinik Balgrist Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr Allgemein e Mikrobiologie  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Librairie Droz S.A.": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'architecture de processeurs EPFL - IC - ISIM - LAP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Geography Kings College London University of London": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Graub\u00fcnden Bibliothek": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "P.P. Shirshov Institute of Oceanology / Southern Branch Russion Academy of Sciences": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare Biologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Bristol Department of Geo logy  Bristol GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "CHUV Service de Chirurgie": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "G\u00e9ologie et Pal\u00e9ontologie D\u00e9partement des G\u00e9osciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Forschungsinstitut f\u00fcr die Biologie landwirtschaftlicher Nutztiere (FBN) Oskar Kellner Institut": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Albrecht & Partner AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung f\u00fcr klinische Radiologie Departement f\u00fcr klinische Veterin\u00e4rmedizin": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de Chimie Physique des Polym\u00e8res et Membranes EPFL - SB - ISIC - LCPPM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Chirurgie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Facult\u00e9 de th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Museum zu Allerheiligen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. Handschriften und Alte Drucke Bibliothek der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Professur f. Geschichte des St\u00e4dtebaus Inst. Geschichte und Theorie der Architektur ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Anthropologisches Forschungs- institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Haute \u00e9cole de viticulture et oenologie Haute Ecole Sp\u00e9cialis\u00e9e de Suisse Occidental": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement des Neurosciences cliniques et Dermatologie H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Wirtschaft Gesundheit und Soziales Berner Fachhochschule Gesundheit": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Infektiologie Medizinische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Psychology Faculty of Philosophy University of Belgrade": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Recherche Douleur Service d'Anesth\u00e9siologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Inst. for Medical Research   London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "International Society of Electrochemistry": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Thurgauer Namenbuch": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Justiz-, Gemeinde- und Kirchendirektion": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Bristol H.H. Wills Physic s Laboratory  Bristol GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Armenian Agricultural Academy": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Theaterkultur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "BMG Engineering AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Schule f\u00fcr Gestaltung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Soundtherm GmbH": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: University of Glasgow Department of Mat hs  Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Edizioni Casgrande": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Loughborough IPTME  Leice stershire GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de chirurgie p\u00e9diatrique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes micro\u00e9lectroniques EPFL - STI - IEL - LSM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungslabor Onkologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Ispettorato forestale cantonale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Pr\u00e4historische und Naturwissenschaftliche Arch\u00e4ologie (IPNA) Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Sozialversicherung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de communications mobiles EPFL - IC - ISC - LCM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Regierungsgeb\u00e4ude": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Design- und Kunstforschung Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst FHNW Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Energietechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Eidg. Forschungsanstalt Dept Zoologie W \u00e4denswil CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Integrative Biologie ETH Z\u00fcrich + EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Scuola universitaria professionale della Svizzera italiana (SUPSI)": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Service d'H\u00e9matologie Laboratoire Central d'Hematologie CHUV - BH 18e nord": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Paris X-Nanterre  Nanterr e F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Theoretical Physics Department Natioanl University of Uzbekostan": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Service de M\u00e9decine Pr\u00e9ventive Hospitali\u00e8re CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Sport und Sportwissenschaft Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Carpathian Biosphere Reserve": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Lawrence Berkeley Laboratories   USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Mycologie Service de Dermatologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Domaine d'\u00e9tudes Sciences du plurilinguisme et didactique des langues \u00e9trang\u00e8res Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UMR 5225 CNRS/Universit\u00e9 de Bourgogne IREDU Universit\u00e9 de Bourgogne France": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Musculoskeletal Research Unit Department of Veterinary Surgery University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lab. d'\u00e9lectromagn\u00e9tisme et acoustique Inst. de Transmissions, Ondes et Photonique EPFL - ITOP-LEMA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de p\u00e9dagogie section fran\u00e7aise Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Nichtlineare Optik Institut f\u00fcr Quantenelektronik ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fondation GIPRI": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Geowissenschaftliches B\u00fcro Geo7": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Zivilrecht Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "HEC - Ecole des Hautes Etudes Commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes d'information et d'inf\u00e9rence EPFL - STI - IEL - LIONS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Hungarian Academy of Sciences Institute of History  Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Arbeitsgemeinschaft Bioindikation (AGB)": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Swiss Federal Insitute of Technology": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Site et Mus\u00e9e romains d'Avenches": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Brain Mind Inst., Faculty of Life Sciences SV-BMI-BMI-GE EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Umweltanalytik und Mikrobiologie SOLVIT": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekularbiologie und Biophysik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de physique des rayons X EPFL - SB - IPSB - LPRX": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Robert-Grandpierre et Rapp SA Ingenieur-Conseils": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire Louis Jeantet/cancer de la peau D\u00e9pt. d'Immunopathologie et de Dermatologie Centre M\u00e9dical Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de Gyn\u00e9cologie-Obst\u00e9trique CHUV c/o Institut de Microbiologie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "AUCTOR Beratergruppe": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Department of Parasitology Institute of Zoology": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Clinique Universitaire de Gyn\u00e9cologie et d'Obst\u00e9trique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Gesundheitsforschung Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 des Scienc es Section de Math\u00e9matiques Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes oecum\u00e9niques Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Forschungsbereich Klinische und Experimentelle Psychopathologie Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Anorganisches-chemis ches Institut Winterthurerstrasse 190 Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department f\u00fcr Geographie Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut romand des sciences bibliques(IRSB) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Molekulare Pflanzenphysiologie Institut f\u00fcr Pflanzenbiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kantonsspital Basel Zentrum f\u00fcr Lehre und Forschung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9lectromagn\u00e9tisme et antennes EPFL - STI - IEL - LEMA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "K\u00fcpat AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Lab. de Diagnostique mol\u00e9culaire Service de g\u00e9n\u00e9tique m\u00e9dicale D\u00e9pt Gyn\u00e9cologie et obst\u00e9trique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische Chemie Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Integration und Partizipation Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Organisch-Chemisches Institut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Laboratorium f\u00fcr chemi sche und minera- logische Kristallographie B ern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neurologisch-Neurochirurgische Poliklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Tbilisi Pedagogical University Department of Psychology": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Watson Institute for International Studies Brown University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Computational Physics Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomedizinische Technik Departement Informationstechnologie und Elektrotechnik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Stadtbibliothek Schaffhausen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de Recherches Division de Rhumatologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire GE": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Commissione Svizzera per la Ricerca del Quaternario Morbio Inferiore CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Recherche en Ophtalmologie": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Friedrich-Miescher Institut   Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "HOLDERBANK Management und Beratung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve   Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "TU Hamburg-Harburg Institut f\u00fcr Marketing und Innovation": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 d'Allergologie-Immunologie H\u00f4pital de la Tour": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Scottish Crop Research Inst.  Invergowr ie Dundee GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Biogeochemie EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Imperial Cancer Research Fund   London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Robert Walser-Stiftung Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ASIT": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Centre de droit des migrations Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaften Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Tschudi-Kommission der AGGS Staatsarchiv Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizingeschichte Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre de droit compar\u00e9 et europ\u00e9en Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr Kardiologie und Kardiovaskul\u00e4re Physiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflanzenwissenschaften Departement Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. Entwicklung, Interaktion und Gesundheit P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arbeitsgemeinschaft Swissaid / Fastenopfer / Brot f\u00fcr alle / Helvetas / Caritas": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Immunologie Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Uniwersytet Slaski Instytut Fizyki  Kat owice PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Brunel University Department of Electri cal Engineering and Electronics Uxbridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement des sciences de l'\u00e9ducation Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Sezione dell'agricoltura Palazzo Amministrativio II": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dept. Angewandte Linguistik Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur S101": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "H\u00f4pital Pourtal\u00e8s": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Siedlungswasserwirtschaft Eawag": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'automatique EPFL - STI - IGM - LA1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Stiftung Z\u00fcrcher Kinder- und Jugendheime": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "IRIS Research Center Chiron S.p.A.": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de la mati\u00e8re molle EPFL - STI - IMX - SMAL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "H\u00f4pitaux universitaires de Gen\u00e8ve (HUG) Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Lab. d'intelligence artificielle perceptive EPFL - STI - ITS - LIAP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Internationale Konfliktforschung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Wirtschafts- und Politikberatung Econcept AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Political Communication Laboratory Department of Communication Stanford University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de physique des particules et de cosmologie EPFL - SB - ITP - LPPC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "SAMW Schweizerischen Akademie der Medizinischen Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Metal Physics Russian Academy of Science": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Cattedra di lingua e letteratura italiana ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 de Th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement f\u00fcr Biosysteme und Ingenieurwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University of Massachusetts Department of Medicine": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Section de Physique D\u00e9partement de Physique Th\u00e9orique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne Institut de microtechnique Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Paradontologie, Endodontologie und Kariologie Universit\u00e4tskliniken f\u00fcr Zahnmedizin": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Amt f\u00fcr Arch\u00e4ologie des Kantons Thurgau": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 d'Epileptologie Clinique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: European University Institute Robert Sc human Centre for Advanced Studies Florence I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Berna Biotech AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "LUNDSGAARD-HANSEN, GADIENT &PARTNER Recht/Strategie/Verkehr Verkehr/Wirtschaft/Staat": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Tessiner Geschichte Archivio di Stato del Cant. Ticino": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of London School of Medicine St. George's Hospital London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Inst. of Organic Chemistry Plant Tissue Culture  Prag TS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: School of Biological Sciences Neuroscie nce Research Group Biomedical Sciences Build ing Southampton GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Molecular Biology National Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsnetzwerk Re-Konfigurationen Centrum f\u00fcr Nah- und Mittelost-Studien Universit\u00e4t Marburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ISREC School of Life Sciences EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Psychologisches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Fachbereich Mathematik Departement Mathematik und Informatik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Medical Research Council Laboratory of Molecular Biology  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "CABI": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Siam (Dept.) Eawag": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Hochbauforschung ETH Z\u00fcrich H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre Universitaire BFSH 2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel Facult\u00e9 de Droi t et des Sciences Economiques Neuch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de M\u00e9decine Interne D\u00e9partement de M\u00e9decine CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ausstellungen Zoologisches Museum der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Nat. Institute for Marine Ecology and Geo-Ecology GeoEcoMar": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau (FiBL) Research Institute of Organic Agriculture": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Sozial\u00f6konomisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fachbereich Wirtschaft und Verwaltung Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Vergl. Sprachwissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Biomaterials & Tissue Engineering Program AO Research Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Landwirtschaftl. Hochschule Oekonomisch e Fakult\u00e4t  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Haute Ecole P\u00e9dagogique VD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "International Laser Center Belarus State Polythechnical Academy": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Groupe Osterwalder EPFL - SB - ISIC - Gr-Ost": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Anorganisch-chemisch es Institut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UER d'\u00e9conomie politique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Biomaterials Science Center University of Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Humanwissenschaften ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr An\u00e4sthesiologie und Schmerztherapie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "H\u00f4pital Cantonal / D\u00e9partement d'anesth\u00e9siologie, pharmacologie et soins intensifs de chirurgie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Soziologie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Interdisziplin\u00e4res Institut f\u00fcr Ethik und Menschenrechte Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut Universitaire de Pathologie CHUV": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ALICE ENAC/IA EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr St\u00e4dtebau Netzwerk Stadt und Landschaft ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "INTERBION, Foundation for Basic Biomedical Research": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Johns Hopkins Hospital": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Functional Brain Mapping Laboratory Dept. of Neurology, HCUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de recherche D\u00e9partement de m\u00e9decine interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Altertumswissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Health Management Institute": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abt. Neueste Geschichte u. Zeitgeschichte Historisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Seminar f\u00fcr Alte Geschichte und Epigraphik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'h\u00e9modynamique et de technologie cardiovasculaire EPFL - STI - IBI-STI - LHTC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "HLS - Kommission der SAGW Medi\u00e4vistisches Institut": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Division d'Immunologie et d'Allergie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratory of Experimental Cancer Research Istituto Oncologico della Svizzera Italia": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve Neuroradiologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Gyn\u00e4kologie und Geburtshilfe Universit\u00e4tsklinik Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung Veterin\u00e4r-Physiologie Vetsuisse Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de chimie supramol\u00e9culaire des lanthanides EPFL - SB - ISIC - LCSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bogomoletz Institute of Physiology Department of Blood Circulation Ukrainian National Acad. of Science": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Chimie Organique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Inst. national de recherche Histoire de l'architecture et urbanisme Moskau RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Physikalisch-Meteorologisches Observatorium Davos und Weltstrahlungszentrum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zyma SA Abteilung Mikrobiologie und Toxikologie": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung Marketing Inst. f\u00fcr Marketing und Unternehmensf\u00fchrung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arbeits- und Forschungsstelle f\u00fcr Ethik Ethik-Zentrum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service de M\u00e9decine Nucl\u00e9aire D\u00e9partement de Radiologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de Philosophie Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Volkswirtschaftslehre Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr klinische Epidemiologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institute for Women and Gender University of Michigan School of Education": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Consumer Behavior Institute for Environmental Decisions IED ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section de Linguistique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Labormedizin Stadtspital Triemli": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 P. et M. Curie   Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Sherbrooke Service d'immu nologie Facutl\u00e9 de m\u00e9decine Sherbrooke CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e9 de Sofia Facult\u00e9 Libre St.Kl.Ohridski": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Departement f\u00fcr Zeitgeschichte Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Pflanzenwissens chaften  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Microbiologie Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Centre de Recherche sur le Ph\u00e9nom\u00e8ne Urbain (CREPU/EAUG)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute for the Performing Arts and Film Departement Darstellende K\u00fcnste und Film Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e4tsinstitut f\u00fcr Immunologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern   Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e0 degli Studi di Firenze": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de physiologie et radiologie Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoires de Recherches M\u00e9taboliques de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine / Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 de recherche et d'enseignement en bio\u00e9thique Centre M\u00e9dical Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Center for Immun. and Inflammatory Diseases Massachusetts General Hospital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Neurologische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire de linguistique fran\u00e7aise Institut sciences du langage et de la comm. Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Physiologisches Inst itut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizingeschichte der Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Wirtschaftswissensch aftliches Institut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section des Langues et Civilisations Slaves Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Office f\u00e9deral de la justice": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de n\u00e9onatologie D\u00e9partement de p\u00e9diatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Pneumologie Medizinische Universit\u00e4tsklinik A Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Bioengineering AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Departement Chemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Schweizer Politik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Groupe de s\u00e9curit\u00e9 chimique et physique EPFL - SB - ISIC - GSCP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "University of Technology Eindhoven": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Molekulare Nephrologie Departement Forschung Universit\u00e4tskliniken": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes et applications de traitement de donn\u00e9es massives EPFL - IC - IIF - DIAS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "S\u00e9minaire de droit constitutionnel Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Klinik f\u00fcr Tumorbiologie Institut f\u00fcr Experimentelle Krebsforschung": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Litt\u00e9rature et Langue fran\u00e7aise Universit\u00e9 Paris-Sorbonne - Paris IV": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement Universitaire de M\u00e9decine et Sant\u00e9 Communautaires (DUMSC) CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie Cellulaire Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de langues et litt\u00e9ratures romanes - Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Department of Molecular Medicine Clinical Genetics School of Medicine,Univ.of Auckland": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Unit\u00e9 de Neuropsychologie Clinique de Neurologie H\u00f4pital cantonal de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Service de Chirurgie Visc\u00e9rale D\u00e9partement de Chirurgie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Visuelle Kommunikation Hochschule der K\u00fcnste Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de chimie organique de synth\u00e8se Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: University of Birmingham School of Phys ics and Space Research  Birmingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Versuchsstation Eschikon IAS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Clinique d'ophtalmologie H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9lectronique g\u00e9n\u00e9rale 1 EPFL - STI - IMM - LEG1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Geowissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "F\u00fcrsorgeamt des Kantons Thurgau": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abt. Magnetresonanz-Spektroskopie u. Method. Departement f\u00fcr Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Section des sciences de l'\u00e9ducation Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Engelhardt Institute of Molecular Biology Moscow RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Biochemie und Genetik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre d'analyse min\u00e9rale Institut de Min\u00e9ralogie et G\u00e9ochimie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Iniversit\u00e4t Z\u00fcrich Psychologisches Inst itut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Inst. of Experimental Physics   Moscow RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Russian Academy of Science Institute of Chemical Physics  Moscow RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Professur f\u00fcr Photonik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerisches Bundesarchiv": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: CSVA, Institut f\u00fcr systematische und \u00f6k ologische Biologie Brno CSSR": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Section de linguistique Universit\u00e9 de Lausanne BFSH 2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Cambridge University Dept. of Surgery": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Clinique et Policlinique de Dermatologie D\u00e9partement des Neurosciences HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Hochenergiephysik Albert Einstein Center Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Programm f\u00fcr Wissenschaftsforschung Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Forschungseinheit \u00f6kol. Genetik u. Evolution Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald, Schnee und Landschaft WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de recherche et Documentation p\u00e9dagogique IRDP": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich Department of Diabetology and Endocrinology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Rehaklinik Bellikon": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institute of Molecular Life Sciences Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Princeton Theological Seminary": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Dept. Chemie  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ICEM SA Metallurgical Research Institute": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Agroscope Institut f\u00fcr Nachhaltigkeitswissenschaften": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Physiologie und Tierhaltung Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Flinders University of South Australia Dept. of Ophthalmology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fisch\u00f6kologie und Evolution Eawag": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire \u00e9conomique ISTEC - SES Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Mendeleev University of Chemical Technology of Russia": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Florida   Gainesville USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Oncology Research (IOR) IOSI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 provisoire pour le Prof. Fraering EPFL - SV - BMI - UPFRA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "SUPEA Liaison CHUV Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Rhumatologie Departement  de l'appareil locomoteur Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'automatique 3 EPFL - STI - IGM - LA3": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Institut suisses de rech. sur le cancer Epalinges CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zoo Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratorio Sperimentale Neurocentro della Svizzera Italiana Ente Ospedaliero Cantonale": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Literargymnasium Kantonsschule R\u00e4mib\u00fchl Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9partement de chi mie min\u00e9rale, analytique et appliqu\u00e9e Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de chimie et biochimie computationnelles EPFL - SB -  ISIC - LCBC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Oberfl\u00e4chentechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Historisches Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Div. de Physiopathologie Clinique D\u00e9partement de m\u00e9decine interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Division of Cognitive Neuroscience Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Lateinamerikaforschung u. Entwicklungszusammenarbeit Hochschule St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: The Natural History Museum Department o f Entomology  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Geistes- und Sozialwissenschaften / Abt. XII ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsst. f\u00fcr Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik (FWR-HSG) Univ. St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Luzerner Namenbuch": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Vorschul- und Unterstufe P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: CNRS D\u00e9pt des Sciences de l'Homme et de la Soci\u00e9t\u00e9 Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UBC Inversion Facility Earth and Ocean Sciences University of British Columbia": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dept. of Land and Water Resources Management/Fac. of Civil Engineerin Slovak Technical University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de psychologie Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de l'entreprise Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Rheumatologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz Hochschule f\u00fcr Technik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut Sekundarstufe II und P\u00e4dagogik P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Historischer Verein des Kantons Schwyz Amt f\u00fcr Kulturpflege": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire d'histoire \u00e9conomique et d'\u00e9conomie du d\u00e9veloppement Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abt. f\u00fcr P\u00e4diatrische Intensivbehandlung Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Uniwersytet Marii Curie- Sklodowskiej Z aklad Filologii Romanskiej Lublin PL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre d'\u00e9cologie humaine et des sciences de l'environnement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Gesellschaft f\u00fcr Schweizerische Kunstgeschichte": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratory of Solid State Physik Physical Department Pedagogical Institut of Novosibirsk": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Paul Scherrer Institut Medizinische Radiobiologie OFLD O-02": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Coll\u00e8ge prop\u00e9deutique Universit\u00e9 de Lausanne Dorigny": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "S\u00e9minaire de droit \u00e9conomique et de droit international priv\u00e9": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Division de Biochimie Clinique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Professur f\u00fcr Energiepolitik D-GESS ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Cognitive and Decision Sciences Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kommission des Phonogrammarchivs Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "CReAM Department of Economics University College London": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klassisch-Philologisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Clinique de m\u00e9decine interne H\u00f4pital cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "HES-SO Valais/Wallis": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Schweiz. Pastoralsoziologisches Inst. (SPI)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Mikro- und Nanosysteme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweizerisches Literaturarchiv": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: H\u00f4pital Cantonal Universitaire de Gen\u00e8v e Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Angewandte Medienwissenschaften Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Professur Forstschutz und Dendrologie Institut f\u00fcr Integrative Biologie Departement Umweltwissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Komarov Botanisches Institut Far North Vegetation-Institut St. Petersburg RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Infektiologie Medizinische Klinik Universit\u00e4ts-Kinderklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Staatsarchiv Uri": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division d'Onco-Immunologie Clinique Centre Ludwig de l'Univ\u00e9rsit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Kardiologie Medizinische Klinik Kantonsspital Luzern": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Ostrava TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section de Biologie Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Division of Infectious Diseases Department of Medicine University of Louisville": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Bautechnologien Departement Bau- und Maschineningenieurwesen EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Science des Prot\u00e9ines Humaines Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Geotechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section des Sciences de l'Antiquit\u00e9 Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4t Z\u00fcrich Lehrstuhl f\u00fcr Politikwissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Communication Johannes Gutenberg Universit\u00e4t Mainz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "CHE Centrum f\u00fcr Hochschulentwicklung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "School of Chemistry University of New South Wales": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "PHBern Bibliothek IVP": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Section de Fran\u00e7ais Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "National Institute of Rheumatology and Physiotherapy": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Kommunikation und Marketing Hochschule Luzern - Wirtschaft Fachhochschule Zentralschweiz": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Unit\u00e9 d'Orthop\u00e9die p\u00e9diatrique D\u00e9partement de P\u00e9diatrie H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of London The Warburg Instit ute  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Physiologie V\u00e9g\u00e9tale Institut de biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Kantonsspital Liestal": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire Leenaards-Jeantet d'imagerie fonctionnelle et m\u00e9tabolique EPFL - SB - IPHYS - LIFMET": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr Ohren-, Nasen-, Hals- und Gesichtschirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fili\u00e8re sage-femme Haute Ecole de Sant\u00e9 de Gen\u00e8ve HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "IUPG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "International Research Center Geodynamic Proving Ground in Bishkek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de nanostructures en matrices EPFL - SB - IPN - LNM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochalpine Forschungsstationen Jungfraujoch & Gornergrat Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Sprachatlas der deutschen Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schwabe u. Co. AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: ETH-Zentrum Institut f\u00fcr Geschichte  Z\u00fc rich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: EPFL   Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Microbiologie Fondamentale Biophore Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: CEFE CNRS  Montpellier F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Molecular Medicine Medical School University of Rijeka": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Hirnforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institute for Art Education Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL- SV - ISREC - UPGON": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Informationstechnologie und Ausbildung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Naturforschende Gesellschaft Basel Naturhistorisches Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section des HEC": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Deutsches Seminar Eng elhof / Nadelberg 4 Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Technische Universit\u00e4t Prag Institut f\u00fc r Geotechnik  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne D\u00e9partement de physique, o pto\u00e9lectroni- que quantique Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Zentralschweiz PHZ Schulische Heilp\u00e4dagogik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire de Physique des Hautes Energies SB-IPEP-LPHE EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "The Sainsbury Laboratory University of Cambridge": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "H\u00f4pital de G\u00e9riatrie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 de th\u00e9rapie reg\u00e9n\u00e9rative (UTR)  CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Givaudan-Roure Research Ltd.": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Facultatea de litere Universitatea Babes-Bolyai": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungskoordination BVET Zentrum f\u00fcr tiergerechte Haltung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Regenerative Medizin Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4tsSpital und Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "IPSO Centre de Recherches Etudes et Sondages d'Opinion": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Philosophisches Institut ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Robotik und Intelligente Systeme (IRIS) ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut du d\u00e9veloppement territorial EPFL - ENAC - INTER-GE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonsbibliothek Appenzell A.Rh.": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de physique de l'\u00e9nergie et des particules EPFL - IPEP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Seminar f\u00fcr Klassische Philologie Georg-August-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Astronomie Astronomisches Rechen-Institut Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Neurop\u00e4diatrie Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Geneva Centre for the Democratic Control of Armed Forces (DCAF)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement Kulturanalysen und Vermittlung Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ian Wark Research Institute IWRI University of South Australia": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Georgian National Museum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fachhochschule beider Basel Departement Technik Abteilung Chemie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institute of Energy Technology ETH-Zentrum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "S\u00e9minaire de linguistique compar\u00e9e et de langues indoeurop\u00e9ennes Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Physik-Institut  Z\u00fcr ich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Zentralschweiz": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Universi\u00e4t Bern Institut for Veterinary Bacteriology  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t Duisburg-Essen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Labor f\u00fcr Molekularbiologie Departement f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Chair of Cognitive Science D-GESS ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes m\u00e9di\u00e9vales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "H\u00f4pital de l'Enfance": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Nuklearmedizin Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Biokompatible Werkstoffe ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Inst. national de recherche en histoire de l'architecture et en urbanisation Moscou RUS": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Orthop\u00e4dische Klinik Kantonsspital Liestal Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "EAWAG Dept. Surface Waters": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrallaboratorium des Blutspende- dienstes SRK": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Academy of Sciences Institute of Organi c Chemistry & Biochemiistry Praha TS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung Syn\u00f6kologie Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Mikro- und Nanotechnologie Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Global Migration Centre Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Schweiz. Arbeitsguppe f\u00fcr kardiale Rehabilitation der Schweiz. Gesell- schaft f\u00fcr Kardiologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e9 Laval Facult\u00e9 des lettres": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique appliqu\u00e9e et d'analyse de fiabilit\u00e9 EPFL - STI - IGM - LMAF": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Farb-Licht Zentrum Institut f\u00fcr Design & Technologie Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Eidg. B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung von Frau und Mann": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Nuklearmedizin Departement Medizinische Radiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Swiss Clinical Trial Organisation (SCTO)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Nutztierwissenschaften ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre de recherche sur les parcours de vie et les in\u00e9galit\u00e9s LINES Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Groupe du LSM EPFL - STI - IEL - GR-LSM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire des sciences cryosph\u00e9riques EPFL - ENAC - IIE - CRYOS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Neurologische Klinik Universit\u00e4tsklinikum D\u00fcsseldorf Heinrich-Heine-Universit\u00e4t": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Veterin\u00e4rpathologie Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "The Child and Adolescent Psychiatric Clinic \"Carol Davila\" Univ. of Med. & Phar": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Liceo Cantonale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ospedale San Giovanni": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "UNI: Fondation Le Corbusier   Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Physische Geographie Geographisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung Wirtschafts-, Sozial- und Umweltgeschichte Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Wissenschaftszentrum Berlin f\u00fcr Sozialforschung Abteilung Wettbewerbsf\u00e4higkeit": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Histoire de l'art Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique des sols EPFL - ENAC - IIC - LMS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9tallurgie thermom\u00e9canique EPFL - STI - IMX - LMTM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'Isolement et de Transplantation Cellulaires Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Kulturforschung Graub\u00fcnden": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "Centre de Neurosciences Psychiatriques H\u00f4pital de Cery": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de r\u00e9sonance magn\u00e9tique biomol\u00e9culaire EPFL - SB - ISIC - LRMB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Alcan Technology &Management AG Technology Center": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Forschungsgemeinschaft f\u00fcr National\u00f6konomie Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Bulgarian Academy of Sciences Central L aboratory of Biophysics Div. for Math. Model lin in Biology Sofia BG": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Collegium Helveticum ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "World Trade Institute Centre for Development and Environment (CDE) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Angiologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Klinik f\u00fcr orthop\u00e4dische Chirurgie Kantonsspital Bruderholz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinische Psychologie und Psychotherapie Institut f\u00fcr Psychologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "An\u00e4sthesie-Labor Departement Anesthesie und Biomedizin Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Istituto Oncologico della svizzera Italiana Ente Ospedaliero Cantonale": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Unit\u00e9 d'anthropologie D\u00e9partement de g\u00e9n\u00e9tique et \u00e9volution Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "State Engineering University of Armenia": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Sucht- und Gesundheitsforschung ISGF": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "H\u00f4pital Cantonal D\u00e9partement de Chirurgie Clinique d'Urologie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Melbourne Russell Grimwad e School of Biochemistry and Molecular Biolo gy Parkvill AUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Clinique romande de r\u00e9adaptation (SuvaCare)": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Kantonsspital Basel Universit\u00e4tskliniken Medizinische Klinik 1": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de Fran\u00e7ais Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Unit\u00e9 d'Espagnol D\u00e9pt de Langues et Litt\u00e9ratures Romanes Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Institut des Marxismus-Leninismus beim ZK der KPdSU, Zentralarchiv der KPdSU Moskau UDSSR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de biotechnologie computationnelle des syst\u00e8mes EPFL - SB - ISIC - LCSB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre d'\u00e9tudes en sciences naturelles de l'environnement Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 de Psychiatrie du d\u00e9veloppe- ment mental H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "H\u00f4pital Cantonal Universitaire D\u00e9partement d'Anesth\u00e9siologie": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Innenarchitektur IN3 Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst HGK-Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Sheffield Krebs Institute for Biomolecular Research Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division d'Oncologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pital Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Angewandte Physik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie, Ecologie et Biologie des organismes": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement Soziale Arbeit ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Slovak Academy of Sciences Institute of Physical Electronics  Piestany SO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweiz. Gesellschaft f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de technologie \u00e9cologique EPFL - ENAC - IIE - ECOL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service des Sp\u00e9cialit\u00e9s Psychiatriques D\u00e9partement de Sant\u00e9 Mentale et Psychiatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Bucarest Facult\u00e9 de th\u00e9ol ogie  Bucarest R": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4ts- Poliklinik Zweigstelle": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences sociales, politiques et \u00e9conomiques Universit\u00e9 Libre de Bruxelles": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Bristol School of Mathema tics  Bristol GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Labor Neurobiologie Departements Biomedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Institute of Professional Orientation Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Centre d'Etudes Interdisciplinaires Walras - Pareto Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Pneumologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fachbereich Biologie/Chemie Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Mus\u00e9es d'art et d'histoire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit (HSA) Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Raum- und Landschaftsplanung ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Augenkrankheiten Kantonsspital Haus  04": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "EPFL - ENAC - INTER - UPGEROL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of the Theory of Non- Linear Phenomena in Condensed Matte Bogolyubov Institute, Nat. Acad. Sc": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Neurobiologisches Labor": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Staatsarchiv Lambeth Palace British Lib rary London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Romanistisches Institut Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Cimera Network": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Wirtschafts- Rechts- und Sozialwissenschaften (HSG) Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Abteilung Information Engineering Institut f\u00fcr Wirtschaftsinformatik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement M\u00e9decine interne HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "S\u00e9minaire de pr\u00e9histoire Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Pers\u00f6nlichkeitspsychologie und Diagnostik Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Chemistry A University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Professur Bauphysik Institut f\u00fcr Technologie in der Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Neuste Geschichte Historisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Centre Microscop ie Electronique  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Nara Institute of Science and Technology (NAIST)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Paul Scherrer Institut": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Clinique de M\u00e9decine II H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratory of Physical Chemistry of Enzymatic Transformation of Polymers": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Acad\u00e9mie des Sciences Institut de la la ngue russe  Moscow RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "S\u00e9minaire d'histoire ancienne Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Istituto di Economia Aziendale Facolt\u00e0 di Scienze Economiche Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Inst. f. Strassen und Untertagbau ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Astronomie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ecole de langue et civilisation fran\u00e7aise": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement des sciences de la Terre Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "MPI, Max-Planck-Institut f\u00fcr Kolloid- und Grenzfl\u00e4chenforschung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'informatique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr Geologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de Biophysique et de Biologie Structurelle EPFL - SB - IPSB - LBBS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Psychologisches Institut Visual Cognition Research Group (VICOREG) Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Research Centre for Phenomenology and Human Sciences, Institute of Humanities The Chinese University of Hong Kong": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte und Epistemologie der Medizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut universitaire d'\u00e9tudes du d\u00e9veloppement (IUED)": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Institute of Mathematics Simion Stoilow of the Romanian Academy": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Umweltgeowissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9pt de langues et litt\u00e9ratures romanes Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de droit civil Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Forestry Research Institute   Praha TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Experimentelle Immunologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement d'Histoire contemporaine Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Robotik und Intelligente Systeme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Biblioth\u00e8que publique et universitaire Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre Walras-Pareto Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Musik Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes de Sciences Po": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Y Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Technische Hochschule f\u00fcr Verkehrswesen Abt. f\u00fcr Geomechanik und Untertagebau Zilin a SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Suisse de Recherche Exp\u00e9rimentale sur le Cancer (ISREC)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University College of London Department of Mechanical Engineering  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Clinique de Genolier F.M.H. Oncologie-H\u00e9matologie Centre pluridisciplinaire de Cancerologie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Eco'Diagnostic Analyses Analyses et Etudes \u00e9conomiques": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Universit\u00e4t Konstanz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr schweizerisches Bankwesen Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement de Biologie Cellulaire Sciences III Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "BFF Bern Berufs-, Fach- und Fortbildungsschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de G\u00e9ologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Schweiz. Akademie der med. Wissen- schaften /Pathophysiolog. Institut": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Computational Science Laboratory of Physical Chemistry (D-CHAB) ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Wirtschaftswissenschaftliches Zentrum (WWZ) Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Theodor Kocher Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Ufficio geologico cantonale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Needham Research Institute East Asian H istory of Science Library  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr genbiologische Forschung Berlin GmbH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Gymnase du Bugnon": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Neurochirurgische Klinik Kantonsspital Luzern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Edinburgh Istitute of Cel l Animal and Population Biology Edinburgh GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chair of English Literature ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Secteur Recherche Facult\u00e9 de Psychologie et des Sciences de l'\u00e9ducation - Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "EPFL-CDM-MTE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Bibliotheca Hertziana Max-Planck-Instit ut  Rom I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "WDA Forum AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: HRI Dept of Plant Pathology & Weed Scie nce  Warwick GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Kinder und Jugendpsychiatrie Universit\u00e4ts-Poliklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection environnementale EPFL - ENAC - IIE - LTE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Sekundarstufe I P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Aargau Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Association internationale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale (AISS)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr mathematische Systemtheorie ETH-Zentrum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Zoologie D\u00e9partement de Biologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Volkswirtschaft WWZ / FGS Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Linguatg e cultura rumantscha Universitad da Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "D\u00e9canat G\u00e9osciences et de l'Environnement Universit\u00e9 de Lausanne B\u00e2timent Amphip\u00f4le": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de nanophotonique et m\u00e9trologie EPFL - STI - IMT - NAM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4t Bern Zentrum f\u00fcr universit\u00e4re Weiterbildung": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Strat\u00e8ge Ecole des Hautes Etudes Commerciales HEC Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Centro de investigaciones biologicas  M adrid E": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Paraplegikerzentrum Uniklinik Balgrist": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "ECPM / European Center of Pharma- ceutical Medicine Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Computational Science Dept. of Chemistry and Applied Biosciences ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Neurochirurgie CHUV": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Angewandte Mechanobiologie Gesundheitswissenschaften und Technologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen (KMU-HSG) Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Royal Medical School Dept. of Infectiou s Diseases and Bacteriology London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Planning of Landscape and Urban Systems Institute for Spatial and Landscape Planning ETH Zuerich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Pharmazeutische Wissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Museo cantonale di Storia   Lugano CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Technical University of Sofia Department of Microelectronics": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service d'Anesth\u00e9siologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e4t Z\u00fcrich Medizinische Fakult\u00e4t": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinische Psychologie und Psychotherapie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Strafrecht, Strafprozessrecht und Kriminologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de physique des dispositifs semiconducteurs LPDS - IPEQ - SB - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Kyoto Institute for Resea rch in Humanities Jinbun Kagaku Kenkyusyo Ky oto J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Experimental Physics Alikhanyan National Science Laboratory Yerevan Physics Institute": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arbeitsgruppe f\u00fcr Umwelthygiene Veterin\u00e4r-medizinische Fakult\u00e4t": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service des Maladies Osseuses D\u00e9pt de Rh\u00e9abilitation et G\u00e9riatrie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "CNRS UMR 5175 D\u00e9pt. Dynamique des Syst\u00e8mes Ecologiques Centre d'Ecologie Fonctionnelle et Evolutive": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut de Microtechnique EPFL - STI - IMT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gymnasien Kirchenfeld": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kardioimmunologie Zentrum f\u00fcr Molekulare Kardiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut d'Economie et Management de la Sant\u00e9 Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ecole normale S\u00e9minaire p\u00e9dagogique de l'enseignement secondaire": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut ERASM Etude et recherches appliqu\u00e9es \u00e0 la sociologie et au marketing": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Masaryk Universit\u00e4t Naturwissenschaftli che Fakult\u00e4t  Brno TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Birmingham Graduate Schoo l of International Studies Birmingham GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Food Biotechnology Institute of Food, Nutrition and Health ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Lebensmittelsicherheit und Hygiene Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Leeds Department of Earth Sciences  Leeds GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Philosophie Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Universit\u00e4t Miskolc Lehrstuhl f\u00fcr F\u00f6rdertechnik und Logistik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Chirurgie Thoracique et Vasculaire CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abt. Plastische & Rekonstruktive Chirurgie Uniklinik f\u00fcr Wiederherstellende Chirurgie Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Klinische Chemie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Chaire de droit international public et de droit europ\u00e9en Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Forschung f\u00fcr Infektions- und Krebskrankh. Abteilung Onkologie Universit\u00e4ts-Kinderspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "East European Institute of Reproductive Health Targu-Mures": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Staatssekretariat f\u00fcr Wirtschaft (SECO)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Yerevan State University Department of Sociology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Katedra socioekonomickej geografie Prir odovedecka fakulta UK Bratislava CSSR": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut Religions, Cultures, Modernit\u00e9 Facult\u00e9 de Th\u00e9ologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Zoologisches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Department of Business Law School of Management and Law Zurich University of Applied Sciences (ZHAW)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire romand de dendrochronologie": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Royal Holloway University of London": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chirurgische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "BAM, Bundesanstalt f\u00fcr Materialforschung und -pr\u00fcfung": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Charles University Faculty of Science D epartment of Petrology Prag TR": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: Nuclear Physics Institute   St. Petersb urg RUS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de langue et de litt\u00e9rature fran\u00e7aises modernes Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Departement of Plantbiochemistry P.O. Box 7007": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Loma Linda University Medical Center": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Federaz. Ticinese per integrazione degli andicappati FTIA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Assocation suisse pour le service aux regions et communes (SEREC)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Urban Mobility Research": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Leeds Dept of Earth Scien ces  Leeds GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETH Zurich Department of Biosystems Science and Engineering (D-BSSE)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Professionsforschung und kooperative Wissensbildung Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit, FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Service de N\u00e9phrologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f physical Chemistry  Moscow RUS": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de Biologie du Vieillissement D\u00e9partement de R\u00e9habilitation et G\u00e9riatrie Belle Id\u00e9e - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne CME  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division d'Endocrinologie et Biochimie Clinique, D\u00e9pt. M\u00e9d. int. CHUV - BH10": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Haute Ecole d'Ing\u00e9nierie et de Gestion du Canton de Vaud (HEIG-VD)": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institute for Computer Music and Sound Technology Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Historisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Fondation suisse pour la recherche en sciences sociales (FORS)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: The University of Queensland Centre for Immunoloogie and Cancer Research Brisbane A US": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lamprecht und Stamm Sozialforschung und Beratung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Department of Inorganic Analytical and Applied Chemistry Sciences II": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Geographisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: ITEM CNRS  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "H\u00f4pital Ophtalmique Jules Gonin": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Praktizierender Internist": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr Parodontologie Zahnmedizinische Kliniken Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve D\u00e9partement de pha rmacologie  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut universitaire d'\u00e9tudes europ\u00e9ennes": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Planungsb\u00fcro Dietiker": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Centre Interfacultaire BERNOULLI (CIB) EPFL SB CIB / B\u00e2timent BI Station 7": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "English Department University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service d'h\u00e9matologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Psychiatry University of California, San Diego": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Geschichte der Medizin Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire pour la topologie et les neurosciences EPFL - SV - BMI - UPHESS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Radio-Oncologie D\u00e9partement de Radiologie H\u00f4pitaux Universitaires de G\u00e8neve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Eidg. Techn. Hochschule Institut f\u00fcr Ve rfahrens- und K\u00e4ltetechnik Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Seminar f\u00fcr Privatrecht und Allgemeine Einf\u00fchrung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab. d'Ecologie et de Biologie Aquatique Institut des Sciences de l'Environnement Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "International Space Science Institute (ISSI)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universita di Roma Faculta di giurispru denza  Roma I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "H\u00f4pital des Enfants/D\u00e9partement de P\u00e9diatrie HUG /Div. de n\u00e9onatologie et de soins intensifs": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fachbereich IV Informatik / Wirtschaftsinformatik Universit\u00e4t Trier": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Ion Beam Physics PSI and ETH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Dept. of Engineering Management and Systems Engineering Frank Batten College of Engineering": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Neurologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Acad\u00e9mie de droit international humanitaire et de droits humains IHEID et Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Kristallographie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern M.E. M\u00fcller-Institut f \u00fcr Biomechanik  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik f\u00fcr Kronen- und Br\u00fcckenprothetik, Teilprothetik u. zahn\u00e4rztliche Materialkunde Zentrum f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Neuroradiologie Service de Radiologie H\u00f4pital Cantonal - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Benjamin Constant Facult\u00e9 de lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut d'histoire \u00e9conomique Paul Bairoch Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de Pathologie H\u00f4pital cantonal universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "IPSO Sozial-, Marketing- und Personalforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Service de Dermatologie et V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie D\u00e9partement de M\u00e9decine H\u00f4pital de Beaumont - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division de pneumologie D\u00e9partement de m\u00e9decine interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Biophysics and Radiobiology, Faculty of Biology St. Kliment Ohridski, Univ. Sofia": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 de Neuroimagerie Division de Neuropsychiatrie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungstelle Wirtschaftsraum FWR-ZHW Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s Lorand Unviersit\u00e4t Arch\u00e4ologisch es Institut  Budapest H": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'optique biom\u00e9dicale EPFL - STI - IMT - LOB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin und orale Mikrobiologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Division Autonome de M\u00e9dicine Psycho-Sociale CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Kagoshima University Faculty of Agricul ture 1-21-24 Korimoto Kagoshima 890-0065 J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de P\u00e9diatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Psychiatrie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Heidelberg S\u00fcdasieninstitut Heidelberg D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fachstelle Gesundheitswissenschaften Departement Gesundheit Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Department of Medical Genetics Kyiv's Medical Academy of Post- Diploma Education": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Fribourg Rechtswissenschaft liche Fakult\u00e4t  Fribourg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Pneumologie (Erwachsene) Departement Klinische Forschung Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: EPF-Lausanne Institut de Machines Hydra uliques et de M\u00e9canique des Fluides Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement d'anthropologie et d'\u00e9cologie Facult\u00e9 des sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Polymere ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences General Phy sics Institute  Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Shemyakin I nstitute of Bioorganic Chemistry Moskau RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratory for Nanoscale Materials Science EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Projektstelle Mittelalter Historisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de microtechnique EPFL - STI - IMT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "R\u00e4tisches Kantons- und Regionalspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "National Institute for Earth Physics Calugareni 12": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de chim ie min\u00e9rale et analytique Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Fondation Hardt pour l'\u00e9tude de l'antiq uit\u00e9 classique Vandoeuvres CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ZHAW Departement Gesundheit": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire d'enseignement assist\u00e9 par ordinateur (LEAO) D\u00e9partement d'informatique": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Kaunas Medical Academy Department of Ps ychiatry  Kaunas LT": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de technologie des composites et polym\u00e8res EPFL - STI - IMX - LTC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Universit\u00e9 de Bourgogne Plante-Microbe-Environnement": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Baudirektion des Kantons Z\u00fcrich ARV Kantonale Denkmalpflege": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de catalyse et synt\u00e8se EPFL - SB - ISIC - LCSA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Ministry of Finance   Warsaw PL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Pharmakologie und Toxikologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Groupe de Pharmacologie Section de Pharmacie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9lectronique et traitement du signal EPFL - STI - IMT - ESPLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Fribourg Institut f\u00fcr Physi kalische Chemie  Fribourg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Evolutionsbiologie Zoologisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Brain Mind Institute EPFL-SV-BMI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Interfakult\u00e4re Koordinationsstelle f\u00fcr Allgemeine \u00d6kologie (IKA\u00d6) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e0 di ricerca in Lavoro Sociale Dipartimento Scienze Aziendali e Sociali SUPSI": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Facult\u00e9 des Sciences Sociales et Politiques - ISS Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "WSL - Institut f\u00fcr Schnee- und Lawinenforschung SLF": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Institut d'Histoire 53 Uri u. Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Liceo economico-sociale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e4tsspital Basel Neurologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Inst. f\u00fcr Sozialplan. und Soz.managem. (ISS) Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit HSA Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Biophysikalische Chemie Biozentrum der Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t von Freiburg Institut f\u00fcr I nformatik  Freiburg CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de programmation distribu\u00e9e EPFL - IC - IIF - LPD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Gyn\u00e9cologie et d'Obst\u00e9trique H U G": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kantonsschule Zug": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Neuror\u00e9\u00e9ducation D\u00e9partement des Neurosciences Cliniques Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "CUI - Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Analytische Chemie EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Entomologisches Institut": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 de M\u00e9decin e  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Suiselectra Ingenieurunternehmung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes sociales Haute \u00e9cole de travail social HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Kardiologie Departement Klinische Forschung Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Civil and Environmental Engineering  St anford USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Soziologisches Seminar Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Institut f\u00fcr Steuerrecht Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Verwaltungsgericht des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Commission de recherche de l'Univ. de Fribourg, S\u00e9minaire d'histoire ancienne Univ. de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Ethnologie Fakult\u00e4t f\u00fcr Kulturwissenschaften Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Molekulare Innere Medizin Medizinische Poliklinik Medizinische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Department of Psychology Macquarie University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Zoologisches Institu t  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service arch\u00e9ologique Canton de Fribourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Christkath. u. Evangelisch-Theol. Fakult\u00e4t Institut f\u00fcr historische Theologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg Medizinische Klinik und Poliklinik 2": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Oekoscience AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Inst. de G\u00e9omatique & d'Analyse du Risque Fac. des G\u00e9osciences & de l'Environnement Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsstelle Energienetze ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EDA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Section de m\u00e9decine fondamentale Facult\u00e9 de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 d\u2019Hospitalisation Psychiatrique pour Adolescents H\u00f4pital Nestl\u00e9": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Institute of Systematic and Ecological Biology Brno CSSR": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9parement de langue & litt\u00e9rature anglaises Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Museo  Cantonale di storia naturale": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: CNRS Histoire sociale  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Flury & Giuliani GmbH Agrar- und regionalwirtschaftliche Beratung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: London Business School  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Berner Fachhochschule BFH Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Frauenklinik Universitaetsspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Verhaltensbiologie Zoologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de photom\u00e9decine EPFL - STI - IBI2 - GR-VDB1": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: DANI Veterinary Sciences Division  Belf ast GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de chimie physique mol\u00e9culaire EPFL - SB - ISIC - LCPM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Historische Theologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Shemyakin-Ovchinnikov Institute of Bioorganic Chemistry, Laboratory of Molecular Bioengineering": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Simon-Dubow-Institut f\u00fcr j\u00fcdische Geschichte und Kultur Universit\u00e4t Leipzig": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University College   London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EPFL SV BMI LNC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Physiologie Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Berner Fachhochschule Dep. Architektur, Holz und Bau": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute of Theoretical & Applied Mechanics, RAS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Mehrsprachigkeitsforschung und Fremdsprachendidaktik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Fachhochschule Solothurn": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement de sociologie et des m\u00e9dias Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut des sciences et ing\u00e9nierie chimiques EPFL SB ISIC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de mod\u00e9lisation de la chimie atmosph\u00e9rique EPFL - ENAC - ISTE - LMCA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: National Museum of Wales Department of Geology  Cardiff GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Divisione della Cultura e degli Studi Universitari": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaft und Oekologie Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Multimedia Signal Processing Group EPFL - STI -  IEL - GE MMSPL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Naturschutzbiologie Zoologisches Institut": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "IPMZ \u2013 Institut f\u00fcr Publizistikwissenschaft und Medienforschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de N\u00e9phrologie Fondation pour Recherches M\u00e9dicales Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Archivio del Moderno Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Pharmakologisches In stitut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de traitement sensoriel EPFL - SV - BMI - LSENS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Radiologische Physik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonsschule Z\u00fcrcher Oberland Lehrer- und Lehrerinnenzimmer": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Faculty of Classics University of Cambridge": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Chimie Min\u00e9rale et Analytique Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Didaktik Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de catalyse et synth\u00e8se organique EPFL - SB - ISIC - LCSO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Religionswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Max-Planck-Institut f\u00fcr ausl\u00e4ndisches und internationales Privatrecht": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Fondation pour le LIMC": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kuratorium Musikinstrumente der Schweiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Volkswirtschaftliches Institut Abteilung Oekonometrie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9pt d'\u00e9conom\u00e9trie et \u00e9conomie politique Facult\u00e9 des Hautes Etudes Commerciales (HEC) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Molekulare Tumorbiologie Universit\u00e4ts-Frauenklinik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Kantonsschule Freudenberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Istituto di Ricerca in Biomedicina (IRB)": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire d'algorithmique EPFL - IC - IIF - ALGO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Oberfl\u00e4chentechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentralschweiz. Beratungsstelle f\u00fcr Schulfragen (ZBS)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Molecular Health Sciences Departement Biologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service Radiologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Pulmonary Cell Research Biomedicine Univeristy Hospital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de th\u00e9orie et d'histoire 2 ENAC-IA EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Royal Medical School Dept of Infectious Diseases and Bacteriology London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: CERN Laboratoire de Physiologie Neurose n- sorielle Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "SV 2539 EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Neuromorphologisches Labor Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Aarproject AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Rectorat de l'Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Hebammen Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Cambridge Department of A pplied Mathematics and Theoretical Physics C ambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schlaflabor Neurologische Klinik Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Laboratoire d'hydraulique environnementale EPFL - ENAC - IIC - LHE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Informatik Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "D\u00e9partement de management Facult\u00e9 des hautes \u00e9tudes commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Musikwissenschaftliches Institut Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Surrey Dept of Mathematic al and Computing Sciences Surrey GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Radiologie Clinique de psychiatrie infantile H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Risoe National Laboratory PO Box 49 PBK 330": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ingenieure f\u00fcr die Schweiz von morgen": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institutions Universitaires de psychiatrie Unit\u00e9 d'investigation sociologique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kantonsspital Basel Departement Medizinische Radiologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Kartografie und Geoinformation ETH Z\u00fcrich Departement Bau, Umwelt und Geomatik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chair of Neurosciences Brain Research Institute University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Pneumologie Bereich Herz-Gef\u00e4ss-Thorax Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Cambridge  Dept. of Chemi stry Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Kent Eliot College  Cante rbury GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Central des H\u00f4pitaux Valaisans D\u00e9partement Microbiologie-Immunologie": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "AGRIDEA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Archives de l'Etat de Fribourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: F. Hoffmann-La Roche Ltd. Pharma Resear ch - New Technologies  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: School of Economics Centre for Voluntar y Organisation  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Istituto di Studi Filosofici Facolt\u00e0 di Teologia di Lugano": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Universit\u00e4t Basel Ressort Finanzen Abt. Nationalfonds und Drittmittel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Gastroenterologie-Zentrum Hirslanden Z\u00fcrich": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Professur f\u00fcr Wissenschaftsforschung ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hochschule Technik + Architektur Luzern Bibliothek": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Service de Radiodiagnostic et de Radiologie Interventionnelle CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Institut des Sciences Cognitives  Bron F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de maintenance, construction et s\u00e9curit\u00e9 des ouvrages EPFL - ENAC - IIC - MCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de Neurologie et Imagerie de la Cognition D\u00e9pt. de Neurosciences Fondamentales": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Populationsgenetik Institut f\u00fcr \u00d6kologie und Evolution Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Eur\u00f6paische Politik ETH Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "CUTR Sylvana Service de G\u00e9riatrie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr d\u00fcnne Schichten und Photovoltaik EMPA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Infektionskrankheiten Universit\u00e4tsspital": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Max Planck Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Wissenschaften MPI f\u00fcr Hirnforschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Utrecht Research Institut e of Toxicology  Utrecht NL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de droit constitutionnel Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Centre de recherches en physique des plasmas EPFL - SB - CRPP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de M\u00e9decine Intensive Adulte D\u00e9partement des Centres Interdisciplinaires CHUV & Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement d'Etudes Bibliques Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Verlag Peter Lang AG Europ\u00e4ischer Verlag der Wissensch.": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Lab. d'h\u00e9modynamique & technique cardiovasc. Institut de bioing\u00e9nierie EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Cambridge Institute of Bi otechnology  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Neurochirurgische Klinik Kantonsspital Aarau AG": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Commission du Centre Suisse en C\u00f4te d'Ivoire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: EPF-L Institut de statique et structure s  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut d'Arch\u00e9ologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Fachbereich f\u00fcr Mathematik und Statistik Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "IPTEH Facult\u00e9 G\u00e9osciences et Environnement Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fakult\u00e4t I Musikhochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Justiz": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Exeter Department of Math ematics  Exeter GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Gastroenterologie Inselspital/Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Schweiz. Stiftung Stockalperschloss": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire des mat\u00e9riaux magn\u00e9tiques nanostructur\u00e9s et magnoniques EPFL - STI - IMX - LMGN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Augenklinik der Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Section d'italien Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Diagnostische Radiologie  Universit\u00e4tskliniken Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Molekulare Biolologie Universit\u00e4t Heidelberg (ZMBH)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Swiss Federal Institute for Technology ETH NADEL Center for Development and Cooperation": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Aquatic Ecology  Eawag": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University of Sheffield Dept of Animal and Plant Sciences  Sheffield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Gew\u00e4sserschutz und Wassertechnologie (IGW) Umweltphysik ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f\u00fcr Schweiz. Reformationsgeschichte Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service de la recherche Haute \u00e9cole P\u00e9dagogique Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Canton of Fribourg"
    },
    "FE Wirtschafts- und Sozialwissenschaften Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald Schnee und Landschaft WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire pour la microscopie et la diffusion d'\u00e9lectrons EPFL - SB - ICMP - LUMES": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department f\u00fcr Kunstgeschichte Lehrstuhl f\u00fcr mittelalterliche Kunstgeschich Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Birmingham School of Geog raphy Service Sector Research Unit Brimingha m GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Umwelt und Nat\u00fcrliche Ressourcen Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Ang. Wissenschaften ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. d'Histoire de la M\u00e9dec. et de la Sant\u00e9 Centre m\u00e9dical universitaire CMU Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Anorganische Chemie Departement Chemie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: CNRS Laboratoire de physiologie Coll\u00e8ge de France Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de M\u00e9decine G\u00e9n\u00e9tique et D\u00e9veloppement Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Heriott-Watt University Department of M athematics Riccarton Edinburgh GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerischer Nationalfonds zur F\u00f6rderung der wissenschaftlichen Forschung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecole de Pharmacie Gen\u00e8ve-Lausanne Facult\u00e9 de Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Chaire de th\u00e9ologie pastorale D\u00e9partement de th\u00e9ologie pratique Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Natur-Museum Luzern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Christkatholisch-theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Physique de la Mati\u00e8re Condens\u00e9e Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universitatea Politehnica Facultatea de Energetica  Bucuresti R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Section des sciences sociales Facult\u00e9s des sciences \u00e9conomiques et sociales": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Ernst Basler + Partner AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e9   Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Biblioth\u00e8que publique et universitaire de Gen\u00e8ve  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "H\u00f4pital cantonal universitaire Policlinique de m\u00e9decine": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Mehrsprachigkeitsforschung und Fremdsprachendidaktik Universit\u00e4t Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Psychiatrische Forschung Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Mathematik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e4ts-Kinderklinik  Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abt. Allergologie, Dermato-Onkologie und Venerologie Univ.sspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Inserm Recherche en Canc\u00e9rologie de Marseille Institut Paoli-Calmettes": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Geschichte und Theorie der Architektur (gta) D-ARCH - Departement Architektur ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "International Institute of Management in Technology (iimt) Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'opto\u00e9lectronique des mat\u00e9riaux mol\u00e9culaires EPFL - STI - IMX - LOMM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Zellbiologie Biozentrum Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Historisches Seminar Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre de Traitement en Alcoologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire des polym\u00e8res EPFL - STI - IMX - LP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Planconsult W+B AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Tours Institut d'Etudes Germ aniques  Osny F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut des sciences sociales Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr medizinische Lehre Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Bureau de l'\u00e9galit\u00e9 des droits entre homme et femme": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de Neurochirurgie D\u00e9partement des Neurosciences Cliniques H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kantonsspital St.Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Swiss federal Institute of Technology": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: The Queen's University   Belfast GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arch\u00e4ologische Bodenforschung des Kantons Basel-Stadt": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentralbibliothek Solothurn": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Integrierte Systeme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "V\u00f6gele Kultur Zentrum": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de Logique Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Schweizerisches Institut f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Psychologisches Institut Philosophische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Fachbereich Gesundheit Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "\u00d6kosystem Management Institut f\u00fcr terrestrische \u00d6kosysteme ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: EMPA  D\u00fcbendorf CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Umweltsystemwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ViaStoria Zentrum f\u00fcr Verkehrsgeschichte": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Nanoscale Materials Science EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "ecos ecology, economy and social responsibility": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de microsyst\u00e8mes 2 EPFL - STI - IMT - LMIS2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de th\u00e9ologie morale et d'\u00e9thique Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Unit\u00e9 de Neuroimagerie Psychiatrique H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve Clinique Belle-Id\u00e9e": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Gerontechnology and Rehabilitation Group ARTORG Center Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Sozialarbeit HSA Institut f\u00fcr Sozialplanung und Sozialmanagement": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Mus\u00e9e d'art et d'histoire de Fribourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arbeitsstelle f\u00fcr Hochschuldidaktik - AfH Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Istituto Linguistico-Semiotico (ILS) Faccolt\u00e0 di Scienze della Communicazione Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Stiftung Bibliothek Werner Oechslin": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement d'astronomie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Sekundarstufe II (IS2) PH Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut religion, culture et modernit\u00e9 Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Zentrum f\u00fcr tiergerechte Haltung: Wiederk\u00e4uer und Schweine Forschungsanstalt Agroscope": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Neuropsychologie Zentrum f\u00fcr Kognitionswissenschaften Universit\u00e4t Bremen": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Imperial College of London Department o f Biochemistry  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Clinical-Biological Sciences DKBW University of Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'ing\u00e9nierie \u00e9olienne et d'\u00e9nergie renouvelable EPFL - ENAC - IIE - WIRE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Wroclaw Institute of Bioc hemistry  Wroclaw PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern M.E. M\u00fcller Institut f \u00fcr Biomechanik  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'Urologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Linguistique Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abt. f\u00fcr Architektur Vorstehersekretariat EHT-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "a. d. baumgartner sozialforschung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Seminar f\u00fcr allgemeine und schweizerische Zeitgeschichte Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Ecolution Inst. of Applied Human Ecology SA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Observatoire cantonal de Neuch\u00e2tel  Neu ch\u00e2tel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Arbeitsgemeinschaft zur F\u00f6rderung des Futterbaues (AGFF)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Nano-Cluster Bodensee": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Philosophisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Gastro-Chirurgisches Zentrum Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Schweizerische Osteuropa-Bibliothek Jub il\u00e4umsstrasse 41 Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "General Energy Research Department Paul Scherrer Institut (PSI)": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Institut f\u00fcr Medizinische Virologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f Radioengineering and Electronics Moscow RU S": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Direktion, Sektor West und Zentrale Sozial- psychiatrische Dienste Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut Suisse de Recherche Exp\u00e9rimentale sur le Cancer EPFL - SV - ISREC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Dortmund Fachbereich Chemie (Anorganische Chemie) Dortmund D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Geistes-, Sozial- und Staatswissenschaften ETH Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonsspital Winterthur Department Chirurgie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut de transmissions, ondes et photonique, ITOP STI-EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dipartimento di storia e geografia Universit\u00e0 di Firenze": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Facult\u00e9 des Lett res  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "\u00c4gyptologisches Seminar Departement Altertumswissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr Kardiologie Bereich Medizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Astrophysical Observatory   Nauchny UA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Departement Patholog ie Institut f\u00fcr Neuropathologie Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "SUPSI-DFA Diparimento formazione e apprendimento": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "D\u00e9partement de G\u00e9n\u00e9tique et Evolution Sciences III Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Edinburgh Centre for Cogn itive Science  Edinburgh GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Design und Technologie, IDT Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Labor f\u00fcr Sensomotorische Systeme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Erwerbungsabteilung Zentralbibliothek Luzern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Laboratoire de Bio logie du Vieillissement  CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Technologie und Gesellschaft EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de G\u00e9nie Civil Institut de Statique et Structures MCS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 des Lettres Centre de recherches arm\u00e9nologique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Forschungsleitung AL Departement Angewandte Linguistik Z\u00fcrcher Hochschule f. Angew. Wissenschaft": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chemisches Zentrallabor der Uni- versit\u00e4tskliniken/Abt. f\u00fcr Protein- diagnostik und ausw\u00e4rtige Analysen": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UFSP Ethik Ethik-Zentrum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de Neurosciences Cognitives Brain Mind Institute Facult\u00e9 des sciences de la vie": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de Chimie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Siemens AG Corporate Research and Devel opment ZTE T EP6 Erlangen D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d'Immunologie et d'Allergie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Jagiellonische Universit\u00e4t   Krakau PL": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Labor f\u00fcr Molekulare Radiobiologie Klinik f\u00fcr Radio-Onkologie Universit\u00e4tsSpital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Nietzsche-Edition": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "EAWAG Systems Analysis, Integrated Ass. & modeling": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University Politehnica Faculty of Electronics and Telecommunications": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: National Inst. of Chemistry   Ljubljana SLO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Unit\u00e9 d'Immunologie de transplantation": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Korea Advanced Institute  Taejon ROK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: University School of Medicine Departmen t of Biochemistry  Debrecen H": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut de statistique Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques Universite de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Amt f\u00fcr St\u00e4dtebau der Stadt Z\u00fcrich Arch\u00e4ologie/Denkmalpflege": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University of Hawaii at Manoa Pacific Biomedical Research Center Sensory Sciences Building": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schola Cantorum Basiliensis Musik Akademie Basel FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Groupe Hadjikhani EPFL - SV - BMI - GRHAD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "\u00c4gyptologisches Institut Zentrum f\u00fcr Altertumswissenschaften Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de Biologie Cellulaire Clinique et Policlinique de Dermatologie H\u00f4pital Cantonal Universitaire-HCUCE": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Hokkaido University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EPFL-SB-ITP-GR-FO BSP 418 (B\u00e2t. sciences physiques UNIL)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: EMBL   Heidelberg D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Staatsarchiv": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Angewandte Physiologie Institut f\u00fcr Veterin\u00e4r-Physiologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut des Sciences de l'Antiquit\u00e9  Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Kantonsspital Aarau Neurologische Klinik": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Section de Psychologie / FAPSE Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Sozial- und Wirtschaftspsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Kommission zur Herausgabe der Basler Rektoratsmatrikel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Anderson School of Management (UCLA) University of California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Betriebswirtschaftslehre der \u00f6ffentlichen Verwaltung Hochschule St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Nephrologie und Hypertonie Universit\u00e4tsklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Department of Clinical Research, DKF Division of Cardiovascular Surgery University Hospital Bern, Insel": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: IBM Research Division   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogisches Institut Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Seminar f\u00fcr Sozialanthropologie Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Diagnostische Radiologie Departement Medizinische Radiologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Research Office EPFL - AA - DAR - REO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft  Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Laboratoire de biotechnologie environnementale EPFL - ENAC - IIE - LBE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Informatik Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "The Hospital for Sick Children": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Bioengineering Laboratory LGB, CHB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Policlinique Psychiatrique Universitaire B": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Neonatologie Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Inst. f\u00fcr Lebensmittel-und Ern\u00e4hrungswissens ETHZ-Z\u00fcrich Lab. of Human Nutrition": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institute of Advanced Study in the Humanities and the Social Sciences (IASH) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: MRC Laboratory  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Med. Onkologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Dept. of Nephrology & Transplantation King's College London and Guy's and St Thomas' Hospital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Unit\u00e9 d'EEG et d'exploration de l'\u00e9pilepsie Service de Neurologie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Universitaire de M\u00e9decine Sociale et Pr\u00e9ventive - IUMSP CHUV et Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire central de chimie clinique et d'examens biologiques D\u00e9pt. de Pathologie clinique - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr terrestrische O ekologie  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Banking and Management Ecole des Hautes Etudes Commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Heat Physics Department Uzbek Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de l'instruction publique Service de la recherche en \u00e9ducation Biblioth\u00e8que": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Moscow State University Laboratory of P lant Development  Moscow RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kinder- und Jugendpsychiatrische Klinik Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken UPK": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Stanford University Dept. of Management Science and Engineering Stanford USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Gruppe Umwelt-Biomedizin Institut f\u00fcr Integrative Biologie Departement Umweltwissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Faculty of Agronomy Higher Institute of Agriculture": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Radar, Satellite and Nowcasting Division Meteo Svizzera": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UFR de philosophie Universit\u00e9 Paris IV": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Angiologie Medizinische Universit\u00e4tsklinik A Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: CERN / Organisation Europ\u00e9enne pour la recherche Nucl\u00e9aire Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Frauenklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Inst. f\u00fcr Organisation und Unternehmenstheorien Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: St Thomas'Hospital Medical School Divis ion of Physiology London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre d'initiation au cin\u00e9ma et aux communications": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Lab. f\u00fcr Physikalische Chemi e  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service de Cardiologie D\u00e9partement de M\u00e9decine CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "The Forsyth Institute Department of Microbiology Lemon Lab": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Architektur, Gestaltung und Bauingenieurwesen Z\u00fcrcher Hochschule f. Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Stiftung f\u00fcr Forschung in Sp\u00e4tantike und Mittelalter": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "University of Bucharest Faculty of Geology and Geophysics": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Nephrologie Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Landeskrankenhaus Feldkirch Innere Medizin": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "DBCM Facult\u00e9 de Biologie et M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laborforschungsabteilung Kantonsspital St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes robotiques EPFL - STI - IMT - LSRO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Academia Sinica Institute of Botany Nan kang Taipei RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institut of Inorganic Chemistry  Novosibirsk RUS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Klinische Chemie und Biochemie Kinderspital Universit\u00e4ts-Kinderkliniken Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Rui Jin Hospital Shanghai No 2 Medical University  Shanghai VRC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Botanical Ins titute  Prohonice TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Klinisch-chemisches Zentrallabor Kantonsspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr Intensivmedizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Naturhistorisches Museum": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "CEDOTEC Service d'information documentaire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Mobile Life Research Center Computer and Systems Department Royal Institute of Technology, Uni Stockholm": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Urban Water Management Department Eawag": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Facult\u00e9 des sciences sociales   Prag TS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Psychologie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Krebsforschung Departement f\u00fcr Pathologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service de Neuropsychiatrie D\u00e9partement de Psychiatrie H\u00f4pital Belle-Id\u00e9e - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne Institut des Sciences du Sport (ISSUL)": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Wirtschaftstheorie Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Physikalisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Onkologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement f\u00fcr chronische Erkrankungen, Epidemiologie/NICER, ISPM Z\u00fcrich Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Gorsystemotechnika   Kiev RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Anthropologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Service de la recherche en \u00e9ducation (SRED) Biblioth\u00e8que": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Seismo Verlag Sozialwissenschaften und Gesellschaftsfragen": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Academy of Sciences of Russia Institute of Organo-Element Compounds INEOS Moscow RU S": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Istituto di ricerca in Oncologia": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Forschungsinstitut f\u00fcr Arbeit und Arbeitsrecht FAA-HSG Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Kyoto Institute of Technology Laborator y of Chemistry  Kyoto J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Budapest University of Economic Sciences, Department of Management and Organization": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Department of Biological Sciences Wayne State University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Biotechnologie ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire d'Anthropologie Sociale Facult\u00e9 des sciences \u00e9conomiques et sociales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflanzenwissenschaften Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Technical University Department of Envi ronment Economics  Budapest H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Section de linguistique Facult\u00e9 des letttres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr pharmazeutische Technologie Departement Pharmazie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Soins infirmiers Domaine Sant\u00e9 & Social HES-SO Valais/Wallis": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "D\u00e9partement des laboratoires CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement d'histoire g\u00e9n\u00e9rale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Seminar f\u00fcr Allgemeine Sprachwissenschaft Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "D\u00e9partement des langues et des litt\u00e9ratures fran\u00e7aises et latines m\u00e9di\u00e9vales Facult\u00e9 des Lettres / Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Inst. f\u00fcr P\u00e4dagogik und Schulp\u00e4dagogik AAP Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Division de M\u00e9decine psychosomatique et psychosociale": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut des sciences et technologies de l'environnement EPFL - ENAC - ISTE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement des constructions et des technologies de l'information (DCTI)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Gymnase de Bellerive": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abteilung Experimentelle Klinische Forschung Vetsuisse-Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Sozialmanagement und Sozialpolitik Hochschule Luzern - Soziale Arbeit": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Departement Forschung Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Medical Research Council Clinical Oncol ogy Unit  Cambrige GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Nationalmuseum Erde und Menschen  Sofia BG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratirio di Microbiologia Applicata DACD-SUPSI": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Communaut\u00e9 d'\u00e9tudes pour l'am\u00e9nagement du territoire EPFL ENAC INTER CEAT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Wissenschaftliche Nationalpark- Kommission Institut de Zoologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Architekturb\u00fcro Roth Ueli Architekt ETH/SIA": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Kuratorium Carl J. Burckhardt": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentrale Sozialpsychiatrische Dienste Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division of Medical Genetics Dep. of Obstetrics and Gynecology Univ. of Ljubljana": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Departement Altertumswissenschaften Klassische Philologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre Vaudois de Recherches P\u00e9dagogiques": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire des mat\u00e9riaux organiques et macromol\u00e9culaires EPFL - STI - IMX - LMOM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Chemie und Bioanalytik Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institute of Chemical Kinetic and Combustion Siberian Branch of Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f\u00fcr Pflege Departement Gesundheit Z\u00fcrcher Hochschule f\u00fcr Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arts visuels Haute \u00e9cole d'art et de design HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Psychiatrische Forschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut Sozialarbeit und Recht Hochschule Luzern - Soziale Arbeit": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Historisches Institut Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Direction de l'instruction publique et des affaires culturelles": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ISAAC Scuola Universitaria Professionale della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Institut f\u00fcr Experimentelle Immunologie Departement Pathologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Electronic Materials Characterization Lab. Centre of Nanoheterostructure Physics A.F. Ioffe Physical Technical Inst.": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Services g\u00e9n\u00e9raux s\u00e9curit\u00e9 et sant\u00e9 au travail EPFL - SB - SB-SG - SB-SST": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Analytische Chemie  Z\u00fcrich C H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "General Physics Institute Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Inserm U682 Development & Pathopysiology of the Intestine & Pancreas": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Departement Umweltsystemwissenschaften ETH Z\u00fcrich IBP / D-USYS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Arch\u00e4ologisches Seminar": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Alaska Volcano Observatory United State Geological Survey": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "INFRAS AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Commission administrative du GPSR": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ISE Software AG High-Tech-Center": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "The Rockefeller University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Klinische Chemie Universit\u00e4ts-Kinderklinik Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Seminar f\u00fcr Soziologie (SfS-HSG) Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Laboratoire de photovolta\u00efque et couches minces \u00e9lectroniques EPFL - STI - IMT - PV-LAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CSCS - Centro Svizzero di Calcolo Scientifico ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Center for Molecular Cardiology Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "EPFL - SCI - STI - LT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Allgemeine und Entwicklungspsychologie Psychologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Polyclinique m\u00e9dicale universitaire Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Universit\u00e9 Paris-Sud XI Ecologie des populations et communaut\u00e9s": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Jozef Stefan Institute University of Ljubljana Solid State Physics Department": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Pferdeklinik Departement Klinische Veterin\u00e4rmedizin Vetsuisse-Fakult\u00e4t, Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9lectrochimie physique et analytique EPFL - SB - ISIC - LEPA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Czechoslovak Academy of Sciences Insect Chemical Ecology Unit Prag CSSR": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Pneumologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Virologisches Institut Vetsuisse Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "AO Forschungsinstitut (ARI)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abt. Landschaftsdynamik und Raumentwicklung Eidg. Forschungsanstalt WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'\u00e9co-\u00e9thologie Institut de Biologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "School of Computer Science Carnegie-Mellon University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Arbeitsgruppe f\u00fcr Kriminologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de biophysique exp\u00e9rimentale EPFL - SB - IPSB - LEB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'\u00c9valuation Pr\u00e9chirurgicale des Epilepsies H\u00f4pital Universitaire Cantonal de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Cell migration and neuritogenesis Department Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Bienengesundheit Vetsuisse Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Estonian Academy of Sciences Institute of Physics  Tartu EE": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of Veszpr\u00e9m Department of Ch emical Technology  Veszpr\u00e9m H": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institute for Environmental Decisions Natural and Social Science Interface ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Modul Bild und Entwurf Eikones NFS Bildkritik Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Professur Umweltpolitik und Umwelt\u00f6konomie Institut f\u00fcr Umweltentscheidungen Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Orthop\u00e4dische Chirurgie FMH Labor f\u00fcr Bewegungsuntersuchungen Felix Platter-Spital, Pavillon E": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institute for Cultural Studies in the Arts Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Institut de G\u00e9nie Civil   Bucarest R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweizerische Vogelwarte": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Mineralogisch-Petrographisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Molekulare und Systemische Toxikologie Departement Pharmazeutische Wissenschaften": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Theoretische Physik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Mathematisch-naturwissensch. Gymnasium Kantonsschule R\u00e4mib\u00fchl Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Advokatur- und Notariatsb\u00fcro Christen Rickli Partner": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abteilung Pneumologie Universit\u00e4ts-Kinderspital beider Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "P\u00e4dagogisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique des fluides et instabilit\u00e9s EPFL - STI - IGM - LFMI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University of London School of Economic s and Political Science London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Pharmakologie Medizinische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Corporate Finance Division Wirtschaftswissenschaftliches Zentrum (WWZ) Universitaet Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Centre universitai re d'\u00e9tude des probl\u00e8mes de l'\u00e9nergie Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Volkskunde": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Center for Environmental Remote Sensing CEReS Chiba University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de la Prof. Br\u00e8s EPFL - STI - IEL - UPBRES": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Medizinische Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital Bruderholz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de Protistologie D\u00e9partement de Zoologie et de Biologie Animale": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Tokyo Institute of Technology Department of Chemical Technology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr klin. Eiweissforschung Universit\u00e4t Bern Tiefenauspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut du monde antique et byzantin Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Laboratoire de Cin\u00e9siologie Willy Taillard H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Polskiej Akademii Nauk Instytut Fizyki Warszawa PL": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Unit\u00e9 de Musicologie D\u00e9partement des Lettres Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Agrarwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Abt. f\u00fcr Infektiologie und Spitalhygiene Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Dynamische Systeme und Regelungstechnik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de Recherche Clinique D\u00e9partement de Psychiatrie Belle-Id\u00e9e": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Nencki Institute of Experimental Biolo- gy, Dept. Neurophysiology Warszawa PL": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Division de P\u00e9diatrie Mol\u00e9culaire Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: National Chengchi University Graduate I nstitute of Technology and Innovative Manage ment Taipei VRC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Strittmatter + Partner AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Paris-Sorbonne Institut d 'histoire  Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre for African Studies University of Cape Town": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Inst. f\u00fcr Operations Research und mathematische Methoden Z\u00fcrich CH Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "NCCR North-South Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Seminar f\u00fcr Zeitgeschichte Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Univerist\u00e4t Z\u00fcrich Organisch-Chemisches Institut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre de recherches sur les lettres romandes (CRLR) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de transfert de chaleur et de masse EPFL - STI - IGM - LTCM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f Precambrian Geology and Geochronology St. Petersburg RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de psychiatrie Facult\u00e9 de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Ecole d'\u00e9tudes sociales et p\u00e9dagogiques Haute \u00e9cole de travail social et de la sant\u00e9 HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "H\u00f6here Fachschule f\u00fcr Sozialarbeit und Sozialp\u00e4dagogik HFS Ostschweiz": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Forschung und Beratung in Wirtschaft und Politik ECOPLAN": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Makro\u00f6konomie, Innovation und Politik MTEC ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de microsyst\u00e8mes 3 EPFL - STI - IMM - LMIS3": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de biophysique statistique EPFL - SB - ITP - LBS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Diagnostische Radiologie, Abt.Neuroradiologie Kantonsspital/Universit\u00e4tskliniken": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Servicezentrum Zeitschriften SZ ZS / B460 Universit\u00e4tsbibliothek Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Kantonsspital Basel Universit\u00e4ts-Frauenklinik": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Integrative Biologie (IBZ) Departement Umweltwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fili\u00e8re physioth\u00e9rapie Haute \u00c9cole de Sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS) HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Institut f\u00fcr Solartechnik SPF Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Service ORL CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre de Microscopie \u00c9lectronique Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Integrative Biologie Departement Umweltwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut de Pharmacologie et de Biologie Structurale CNRS UPR 9062": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerisches Forum f\u00fcr Migrations- und Bev\u00f6lkerungsstudien (SFM)": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "UNI: University of Science and Technology of China Dept of modern Physics Hefei, Anhui V RC": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut Kinder- und Jugendhilfe Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Infektionskrankheiten Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "SIASR": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Wissenschaftliche Nationalpark- Kommission Institut f\u00fcr Waldbau": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Baustoffe  Z\u00fcri ch CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr H\u00e4matologie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UPRESA 8052 D\u00e9partement d'Histoire Universit\u00e9 de Paris 1, Panth\u00e9on-Sorbonne": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section d'espagnol Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Arbeitsgruppe Human Genomics Department Biomedizin Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ethik-Zentrum Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Organisationspsychologie Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Kollegiale Instanz f\u00fcr Komplement\u00e4rmedizin Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "z-proso Professur f\u00fcr Soziologie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Rheumatologische Universit\u00e4tsklinik Felix Platter-Spital Burgfelderstrasse 101": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: University of Gdansk Department of Inve rtebrate Zoology  Gdynia PL": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Literatur- und Kulturforschung": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Norris Comprehensive Cancer Center University of South California": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Zentral- & Hochschulbibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de sciences actuarielles Facult\u00e9 des Hautes Etudes Commerciales Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kantonsschule Abt. Biologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften Ur- & Fr\u00fchgesch. & Arch. der R\u00f6mischen Prov.": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Zoologisches Institut Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Travail Social et Politiques Sociales Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Facolt\u00e0 di scienze economiche Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Sozialanthropologie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut des dynamiques de la surface terrestre Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Swiss HIV cohort study Data Center CHUV": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Psychiatrische Forschung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Osteoartikul\u00e4re Forschungsgruppe Pathologisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Laboratoire de chimie physique th\u00e9orique EPFL - SB - ISIC - LCPT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Gruppe Theoretische Biologie Departement Umweltsystemwissenschaften ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Palliativzentrum Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Chimie Physique Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Humboldt-Universit\u00e4t Institut f\u00fcr Physi k  Berlin D": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Chirurgie Clinique de Chirurgie digestive": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Lebensmittelwissen- schaft / Labor f\u00fcr Bodenkunde ETH - Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: MRC for Molecular Cell Biology  London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr F\u00f6deralismus Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Denison University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Forschungsabteilung Kantonsspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: IRISA/INRIA - Rennes  Campus de Beaulie u Rennes C\u00e9dex F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kompetenzzentrum Kulturelle Topographien Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Faculty of Chemistry State University of Moldova Ministry of Education and Science": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department de Geriatrie Hopitaux Universitaire de Geneve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Deparement Gesellschaftswissenschaften Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Fili\u00e8re Physioth\u00e9rapie Haute \u00e9cole de sant\u00e9 vaud": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: University of Texas   Galveston USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de droit de la sant\u00e9 Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Universit\u00e0 della Svizzera italiana Facolt\u00e0 di scienze informatiche Istituto Scienze Computazionali": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut f\u00fcr Experimentelle Design- und Medienkulturen Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst, FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Needham Research Institute Science and Civilisation in China Project Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire des mat\u00e9riaux pour les \u00e9nergies renouvelables EPFL - SB - ISIC - LMER": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'Astrophysique EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de communications audiovisuelles EPFL - IC - LCAV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut de Management de la Technologie et Entrepreneuriat EPFL - CDM - MTEI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Schweizer Geschichte Historisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: ETH-H\u00f6nggerberg Institut f\u00fcr Biophysik Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsrecht School of Management and Law Z\u00fcrcher Hochschule f. Angew. Wissenschaften": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Applied and Environmental Geophysics Group CRET University of Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire d'ing\u00e9nierie num\u00e9rique EPFL - STI - IGM - LIN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Neuropsychologie Zentrum - Akutgeriatrie Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Bundeskanzlei Bundeshaus West": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "S\u00e9minaire de fran\u00e7ais moderne Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "CHUV Centre Hospitalier": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: E\u00f6tv\u00f6s Lorand University Dept of Compar ative Physiology  Budapest H": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement Psychiatrie & Physiologie Centre de Neurosciences Psychiatriques CHUV & UNIL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Burson-Marsteller": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Istituto di Tecnologia della Comunicazione Universit\u00e0 della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Universit\u00e0 di Ferrara Dipartimento di S cienze Geologiche e Paleontologiche Ferrara I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Istituto svizzero   Roma I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'opto\u00e9lectronique quantique EPFL - SB - ICMP - LOEQ": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Metron Raumplanung AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Service de Cardiologie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Metal-Polymer Research Institute National Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Center for Comparative and Intern. Studies ETH Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tspoliklinik f\u00fcr Kinder und Jugendliche": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Clinique de St\u00e9rilit\u00e9 et d'Endocrinologie gyn\u00e9cologique": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Sciences de la Terre D\u00e9partement des G\u00e9osciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut f. Italienische Sprache & Literatur Philosophisch-historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de Physique Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Invasive Kardiologie Inselspital Bern Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Clinique de St\u00e9rilit\u00e9 et d'Endocrinologie Gyn\u00e9cologique Maternit\u00e9  / HCU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Inselspital Universit\u00e4tsspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UFSP Asien und Europa Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de neuroenerg\u00e9tique et dynamique cellulaire EPFL - SV - BMI - LNDC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Computer Science Department Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire d'ing\u00e9nierie des prot\u00e9ines EPFL - SB - ISIC - LIP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Geography University of Durham": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de G\u00e9nie M\u00e9canique (IGM) - Gestion EPFL - STI - IGM-GE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Sulzer Chemtech AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Department of Electronics University of York": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "SKK Landschaftsarchitekten AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Jugendforensische Abteilung Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Rechtsgeschichte Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve Service d'Angiologie et d'H\u00e9mostase": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Lebensmittelwis senschaft  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Transdisziplinarit\u00e4t Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Horticulture Research Horticulture Rese arch International Wellesbourne Warwick GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Interdisziplin\u00e4re Notfallstation Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Laboratoire de construction en b\u00e9ton EPFL - ENAC - IIC - IBETON": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "EMPA Departement Mobilit\u00e4t, Energie und Umwelt": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Abteilung Neurobiologie Departement Forschung Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Centre interd\u00e9partemental d'\u00e9tude des terrains instables EPF-Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomedizinische Technik Universit\u00e4t Z\u00fcrich und ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University College London Dept of Anato my and Developmental Biology London GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Graduate School of Science Department of Chemistry Tohoku University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Internat. Environmental Law Research Centre Internat. Environment House": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Inst. f\u00fcr Denkmalpflege ETH Forschungsstelle Technologie und Konservierung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. de recherche en orthop\u00e9die Inst. de g\u00e9nie biologique et de Biotech. EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungszentrum FAL": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Uppsala Universitet Department of Neuro science  Uppsala S": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kochkom": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "EPFL EC-L Expert-Center pour la conservation du patrimoine b\u00e2ti": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dipartimento di lavoro sociale Scuola Universitaria Professionale della Svizzera italiana": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "CHUV Division autonome de g\u00e9n\u00e9tique m\u00e9dicale Unit\u00e9 de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division EP CERN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Lab. de G\u00e9nie Chimique et Biologique Section de Chimie / ISP - LGCB EPFL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Division de Recherche Clinique Neuromusculaire H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Istituto Media e Giornalismo (IMeG) Facolt\u00e0 di Scienze della Comunicazione Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institut des sciences et ing\u00e9nierie chimiques EPFL - SB - ISIC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Catedra de Geografie Universitatea \"Al. I. Cuza\" - Iasi": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsschwerpunkt Interpretation Hochschule der K\u00fcnste Bern Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Landcare Research N.Z. ltd  Hamilton NZ": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETH Z\u00fcrich D-ARCH/ITA HPZ F": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de r\u00e9seaux \u00e9lectriques-LRE Institut des sciences de l'\u00e9nergie LRE - ISE - STI - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Haute Ecole P\u00e9dagogique UER de l'\u00e9ducation physique et sportive": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de Psychiatrie de l'Enfant et de l'Adolescent D\u00e9partement de Psychiatrie - HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Laboratoire de traitement du langage et de la parole Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire central d'h\u00e9matologie CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Linguistique fran\u00e7aise Sciences du langage et de la communication Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Laboratoire de mod\u00e8les et th\u00e9orie de calculs EPFL - IC - IIF - MTC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Boston USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de Cristallographie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Seminar f\u00fcr Ur- und Fr\u00fchgeschichte Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de Physique des Nanostructures EPFL - FSB - IPN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Agroscope Changins-W\u00e4denswil ACW Station de recherche": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Lab. des Infect. Sexuellem. Transmissibles Service de Dermatologie et V\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie H\u00f4pital Cantonal Universitaires": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 d'Histoire contemporaine D\u00e9partement d'Histoire g\u00e9n\u00e9rale Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Geographisches Institut der Universit\u00e4t Bonn": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 d'anesth\u00e9siologie p\u00e9diatrique Service d'anesth\u00e9siologie H\u00f4pital des enfants": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Kurnakov Institute of General and Inorganic Chemistry Russian Academy of Sciences": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "S\u00e9minaire de droit canon Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Institut de Philosophie Facult\u00e9 des Lettres et Sciences Humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut f\u00fcr V\u00f6lkerrecht und ausl\u00e4ndisches Verfassungsrecht Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Moscou RUS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Huddersfield Department o f Chemical Science  Huddersfield GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "D\u00e9partement de Chirurgie \u00e9xp. H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "University \"Sts. Kiril i Metodij\" School of Music": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Moskovskij gosudarstvennyj Institut Mir ovoj Kul'tury Kafedra historii Moskau RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Museum Tinguely": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Parc Scientifique EPF - Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Chaire de th\u00e9orie des groupes EPFL - SB - MATHGEOM - CTG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Liverpool Dept of Statist ics & Computational Mathematics Liverpool GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Algebra Department of the A. Razmadze Mathematical Institute Georgian Academy of Sciences": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Division d'Immunologie Mol\u00e9culaire Institut Ludwig de Recherche sur le Cancer": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Lehren und Lernen P\u00e4dagogische Hochschule Zentralschweiz Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "UNI: Jagiellonian University Institute of Ge ological Sciences  Krakow PL": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Slovak Technical University Dept. of Mi crobiology, Biochemistry and Biology Bratisl ava SO": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Biblioth\u00e8que cantonale universitaire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de synth\u00e8se et de catalyse inorganique EPFL - SB - ISIC - LSCI": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kunstmuseum Bern": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de Philosophie Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Arch\u00e4ologie Schweizerisches Landesmuseum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Bibliotheca Hertziana   Roma I": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de r\u00e9sonance magn\u00e9tique EPFL - SB - ISIC - LRM": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service de g\u00e9riatrie D\u00e9partement r\u00e9habilitation et g\u00e9riatrie H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "H\u00f4pital cantonal universitaire": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Maternit\u00e9 Division de N\u00e9onatologie Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Services communs aux groupes du D\u00e9partement de Biologie mol\u00e9culaire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00e9d\u00e9ral de recherches WSL Site de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Sozial- und Wirtschaftsgeschichte Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes t\u00f6pff\u00e9riennes": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Computational Science ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire de Droit Facult\u00e9 ENAC- Section SIE EPFL": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "\u00c9cole d'Ing\u00e9nieurs de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "UNI: Neurologische Klinik Motol Spital  Prag TS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Theorie Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Centre de Linguistique Appliqu\u00e9e Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "CETEL Facult\u00e9 de droit Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: University of Cambridge Department of E lectrical Engineering  Cambridge GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Innere Medizin Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Dep. f\u00fcr Glaubens- und Religionswissenschaft Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: Czech Academy of Sciences Institute of Theory and Automation  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire des \u00e9quations diff\u00e9rentielles partielles EPFL - SB - MATHAA - PDE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Kazakh Research Institute for Environmental Monitoring and Climate (KazNIIMOSK)": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre Psycho-Social c/o IUP": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Informationssysteme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement d'Ecologie et d'Evolution Facult\u00e9 de Biologie et de M\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Hochschule der K\u00fcnste Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Center for Snow and Avalanche Studies CSAS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung Forschung P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau": {
        "short_name": "TG",
        "long_name": "Thurgau"
    },
    "Laboratoire d'intermodalit\u00e9 des transports et de planification EPFL-ENAC-INTER-LITEP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Department of Petrology Faculty of Scie nce  Prag TS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Klinik f\u00fcr Orthop\u00e4die & Traumatologie Inselspital Bern Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Division d'\u00e9pid\u00e9miologie clinique H\u00f4pital Cantonal Universitaire": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut f\u00fcr Evaluative Forschung in Orthop\u00e4discher Chirurgie Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Angewandte und Umweltgeologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "D\u00e9partement d'Oncologie Facult\u00e9 de Biologie et M\u00e9decine CHUV - UNIL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung Kardiologie Departement Forschung Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Professur f\u00fcr Wissenschaftsforschung Kultur- und Sozialwissenschaftliche Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Department of Physics Tbilisi State University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Geriatrische Universit\u00e4tsklinik Spital Netz Bern - Ziegler": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Bern Institut f\u00fcr organisch e Chemie  Bern CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Department of Chemical Engineering Princeton University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de thermique appliqu\u00e9e et de turbomachines EPFL - STI - IGM - LTT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Pro Helvetia - Schweizer Kulturstiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Organische Chemie Universit\u00e4t Stuttgart": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Akustik/L\u00e4rmminderung EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Departement Architektur ETH Z\u00fcrich H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Centre de Micros copie Electronique  Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Nachhaltige Entwicklung Z\u00fcrcher Hochschule Winterthur ZHAW": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Sukkulentensammlung Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr vergleichende Neurologie": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "HFR Fribourg \u2013 H\u00f4pital cantonal": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Arch\u00e4ologisches Institut Universit\u00e4t K\u00f6ln": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut f\u00fcr Biomechanik M. E. M\u00fcller-Forschungszentrum Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Sec. de Langues et Civilisations Orientales Facult\u00e9 des Lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institute of Environmental Geosciences Department Geosciences University of Basel": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "\u00c9cole de pharmacie Gen\u00e8ve-Lausanne Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Geologisch-Pal\u00e4ontolo gisches Institut  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Kansai Advanced Research Center, Commun ications Research Laboratory Tokyo J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Germanistik Philosophisch-historische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Lausanne Institut de Min\u00e9 ralogie et P\u00e9trographie Lausanne CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Erziehungsdepartement Obwalden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Hochenergiephysik ETH-H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de constructions hydrauliques EPFL - ENAC - IIC - LCH": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ural Forest Engineering Academy USFEA Research Division": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de physique th\u00e9orique des nanosyst\u00e8mes EPFL - SB - IPHYS - LTPN": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Staatsarchiv Kanton Aargau Departement Bildung, Kultur und Sport": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement Gyn\u00e9cologie et Obst\u00e9trique Maternit\u00e9 H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Chaire de th\u00e9orie de la mati\u00e8re condens\u00e9e EPFL - SB - ITP - CTMC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut f\u00fcr Theoretische Physik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Schaffhausen": {
        "short_name": "SH",
        "long_name": "Canton of Schaffhausen"
    },
    "Fischereiwissenschaft und Entwicklungsgruppe Forschungszentrum f\u00fcr Limnologie EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "GRC, Giger Research Consulting": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "EPFL \u2013 SV - CNP \u2013 LNCO": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CERFIM": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Istituto di Studi Italiani Facolt\u00e0 di Scienze della comunicazione Universit\u00e0 della Svizzera italiana": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Medizinische Klinik Kreisspital": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Institute of Parasitology Faculty of Veterinary Medicine and Faculty of Medicine, University BE": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 Technique   Cluj-Napoca R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Departement f\u00fcr Quantitative Wirtschaftsforschung Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement f\u00fcr Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Gymnase cantonal de la Cit\u00e9": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de Hautes Etudes Internationales et du D\u00e9veloppement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "UNI: Slovak Academy of Sciences Institute of Plant Genetics  Nitra SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Wirtschaftsethik (IWE) Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Computer Vision Laboratory ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'Histologie Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Nonprofit Management Universit\u00e4t Freiburg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: University of Z\u00fcrich   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut des infrastructures, des ressources et de l'environnement EPFL - ENAC - ICARE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Medizinische Fakult\u00e4t der Humboldt Universit\u00e4t zu Berlin Universit\u00e4tsklinikum Charit\u00e9": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Division d'Anesth\u00e9siologie H\u00f4pitaux universitaires de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Unit\u00e9 d'Oncologie-H\u00e9matologie- Immunologie H\u00f4pital de la Tour": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 de Droit D \u00e9pt de Droit p\u00e9nal Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Umweltwissenschaften \u00d6kosystemanalyse Universit\u00e4t Koblenz-Landau, Campus Landau": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Netzwerk Stadt und Landschaft der ETH Z\u00fcrich (NSL)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fondation du centre plurisdisciplinaire d'oncologie (cePO) CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Chronobiologie und Schlafforschung Institut f\u00fcr Pharmakologie und Toxikologie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr exp. Nephrologie Med. Universit\u00e4tsklinik Kantonsspital": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "FIAM Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Hydrology and Climate Unit Department of Geography University of Zurich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Lehrstuhl der Grundlagen der BWL und Theorien der Unternehmung Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Wasserressourcen und Trinkwasser EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Medizinische Universit\u00e4tspoliklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Z\u00fcrcher Handelskammer B\u00f6rsengeb\u00e4ude": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische und Vergleichende Sprach- und Literaturwissenschaft Universit\u00e4t Wien": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Laboratoire de neurobiologie cellulaire EPFL - SV - BMI - LNC": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Verein Arbeitsstelle Schweiz des RISM": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de science politique SES Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Shemyakin und Ovchinnikov Institute of Bioorganic  Chemistry": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Paris-Sud    F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Basler Institut f\u00fcr Immunologie": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Forschungsgemeinschaft f\u00fcr National\u00f6konomie FGN-HSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Division de Gastroent\u00e9rologie Policlinique M\u00e9dicale Universitaire Centre Hospitalier Universitaire Vaudois": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Chaire de th\u00e9orie ergodique et g\u00e9om\u00e9trique des groupes EPFL - SB - MATHGEOM - EGG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Higher Institute of Agriculture Department of Irrigation Drainage and Land Surveying": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Chantier Ramuz Biblioth\u00e8que des C\u00e8dres": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Division de Physiopathologie Clinique HCU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Klinik f\u00fcr Thoraxchirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "FHS St. Gallen Hochschule f\u00fcr angewandte Wissenschaften": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Schweizerisches Tropeninstitut": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut de Zoologie D\u00e9partement Eco-Ethologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "ABB Semiconductors AG Forschung & Entwicklung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Academy of Science of Moldova Institute of Chemistry": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Spanische Sprache und Literatur Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institute for Surgical Technology and Biomechanics Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Pneumologie D\u00e9partement de P\u00e9diatrie H\u00f4pital des Enfants": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de g\u00e9ologie et de pal\u00e9ontologie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Informa tik  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Eidg. Departement f\u00fcr ausw\u00e4rtige Angelegenheiten": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Universitaire de Psychoth\u00e9rapie D\u00e9partement de Psychiatrie Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service des Maladies Osseuses D\u00e9pt. de R\u00e9habititation et G\u00e9riatrie H\u00f4pital Universitaire de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "EPFL - SB - SMA-GE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Kinderkardiologie Medizinische Universit\u00e4ts-Kinderklinik Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Pavillon des Isotopes Facult\u00e9 des Sciences": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Geographisches Instit ut  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Thomas-Mann-Archiv ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Service de g\u00e9n\u00e9tique m\u00e9dicale CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Eidgen\u00f6ssische Hochschule f\u00fcr Berufsbildung Bibliothek": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Departement Design Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Kantonale Fachstelle f\u00fcr Arch\u00e4ologie Staatsarchiv des Kantons Nidwalden": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Yale University School of Forestry and Environmental Studies": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Chaire d'analyse g\u00e9om\u00e9trique EPFL - SB - IMB - CAG": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Institut Universitaire Kurt B\u00f6sch": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'humanit\u00e9s digitales EPFL CDH CDH-CH DHLAB": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "\u00c4gyptologisches Seminar Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Institut f\u00fcr Ethnologie Universit\u00e4t G\u00f6ttingen": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Augenklinik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Sozialversicherungsgericht des Kantons Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Service d\u2019Immunologie et d\u2019Allergie D\u00e9partement de M\u00e9decine Interne CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Fakult\u00e4t Biologie und Geografie Campus Essen Universit\u00e4t Duisburg-Essen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Rapp Trans AG Verkehrs- und Transportberatung": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire de gestion et proc\u00e9d\u00e9s de production EPFL - STI - IPR - LGPP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Allgemeine Innere Medizin Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Pal\u00e4ontologisches In stitut  Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde (SIV)": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de Chimie Clinique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Physiologie v\u00e9g\u00e9tale Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Dekanat Philosophische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Universit\u00e9 de Bourgogne Facult\u00e9 des sciences": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Alta Scuola Pedagogica": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Haute Ecole de Sant\u00e9 de Gen\u00e8ve (HEdS) HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Laboratoire de nanostructures superficielles EPFL - SB - IPHYS - LNS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Groupe Limnoceane Institut de g\u00e9ologie Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Fondazione Piero Pellegrini e Guglielmo Cane": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "B\u00fcndner Kunstmuseum Chur": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve D\u00e9partement des p\u00e9riodiques": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de l'Appareil Locomoteur - DAL Centre Hospital Universitaire Vaudois - CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Haute \u00e9cole de travail social de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "Abteilung Altes Testament Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Wirtschaftsgeographie Geographisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Strathclyde Department of P&A Chemistry  Glasgow GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Kompetenzzentrum Unternehmensf\u00fchrung Berner Fachhochschule": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Biologisches Zentrallaboratorium Kantonsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Centre de recherche MISC Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Massachusetts Institute of Technology Linguistics and Philosophy": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Agrogen-Stiftung": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Faculty of Built Environment and Engineering Queensland University of Technology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Biomolekulare Tumordiagnostik Universit\u00e4tsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Faculty of Silviculture and Forest Engineering \"Transilvanya\" University of Brasov": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de m\u00e9decine Facult\u00e9 des sciences Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Centre Universitaire de Traitements et R\u00e9adaptation Cevey-Sylvana": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Prorektorat Forschung, Entwicklung und Beratung": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr Physikalische Chemie Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Chaire de droit priv\u00e9 et droit romain D\u00e9partement de droit priv\u00e9 Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Abteilung Chirurgische Intensivmedizin Departement Chirurgie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Entwicklungsst\u00f6rungen Universit\u00e4ts-Kinderklinik": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of California    USA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Sozial\u00f6konomisches Institut (SOI) Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Klinik und Poliklinik f\u00fcr Dermatologie Inselspital": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Schumacher Baur H\u00fcrlimann": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Laboratoire Suisse d'Analyse du Dopage Institut Universitaire de M\u00e9decine L\u00e9gale Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Laboratoire de chimie environnementale EPFL - ENAC - IIE - LCE": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bundeshaus West NFP 27": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Rechtsabteilung EVED Bundeshaus Nord": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr Rechtspsychologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Problem Lab. of Low Temp. Physics Physics Department Kharkov National University": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 du Prof. Lutolf EPFL - SV - IBI-SV - UPLUT": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Ashworth Laboratories Institute of Evolutionary Biology The University of Edinburgh": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratorium f\u00fcr Biochemie II ETH-Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut d'Arch\u00e9ologie et des Sciences de l'Antiquit\u00e9 BFSH 2": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Service of Pediatric Orthopedics Department of Pediatrics Children's Hospital, University of Geneva": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Abteilung Funktionspolymere EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Unit\u00e9 de Recherche en Psychoth\u00e9rapie D\u00e9partement Universitaire de Psychiatrie Adulte": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement Gyn\u00e9cologie-Obst\u00e9trique Laboratoire des Gam\u00e8tes H\u00f4pital Cantonal de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut d'\u00e9tudes politiques, historiques et internationales (IEPHI) - Facult\u00e9 des SSP Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Clinique de Chirurgie thoracique H\u00f4pital Cantonal": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "D\u00e9partement de Droit International Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement IHEID": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Zoologisches Institut Universit\u00e4t Z\u00fcrich-Irchel": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Section de Physiqu e  Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Monash University": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Professur f\u00fcr Materialtheorie ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "D\u00e9partement de P\u00e9diatrie HUG": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Fondation F.A.B.E.R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Lehrstuhl f\u00fcr Unternehmensrechnung und Controlling Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "UNI: ETH-Z\u00fcrich Institut f\u00fcr Nutztierwissens chaften, Physiologie und Tierhaltung Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut du management de l'information Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Abteilung Schul- und Unterrichtsforschung Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Humboldt-Universit\u00e4t Inst. f\u00fcr Geschichtswissenschaften": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "John Hopkins University School of Medicine Dept. of Neuroscience": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: University of Newcastle Department of C hemical & Process Engineering Newcstle-upon- Tyne GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section des Sciences Pharmaceutiques Facult\u00e9 des Sciences Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut de g\u00e9nie \u00e9lectrique et \u00e9lectronique EPFL - STI - IEL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "D\u00e9partement de microbiologie fondamentale (DMF) Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Bangor University School of History Welsh History and Archeaology": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr chirurgische Technologien und Biomechanik (ISTB) Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Sottas formative works": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Institut f\u00fcr Verkehrsplanung und Transportsysteme ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut f\u00fcr Pr\u00e4historische und Naturwissen- schaftliche Arch\u00e4ologie Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Slovak Academy of Sciences Institue of Botany  Bratislava SO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve Facult\u00e9 de Droit Gen\u00e8ve CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dienststelle f\u00fcr Hochbau, Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich Departement f \u00fcr Frauenheilkunde Klinik und Poliklinik f\u00fcr Geburtshilfe Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire d'Ophthalmologie exp\u00e9rimentale /D\u00e9partement de Physiologie / CMU": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Institut Forschung und Entwicklung P\u00e4dagogische Hochschule Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Bundesamt f\u00fcr Veterin\u00e4rwesen Bibliothek": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Zentum f\u00fcr wirtschaftspolitische Forschung HTW Chur": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Dipartimento di Statistica Universit\u00e0 Ca'Foscari": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ITES-Ecosystem Management Groupe de Foresterie pour le d\u00e9veloppement ETH Z\u00fcrich, CHN F 75.2": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: University Hospital Z\u00fcrich   Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Uzbekistan Academy of Sciences Institute of Bioorganic Chemistry": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Facolt\u00e0 di Teologia di Lugano": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Basel Frey-Grynaeisches Ins titut  Basel CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut de criminologie et de droit p\u00e9nal Ecole des Sciences Criminelles ESC Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Dept. of Cell Physiology & Pharmacology College of Medicine University of Leicester": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "STI-ITOP-LEMA-EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "CTU - Conzepte Technik Umwelt AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Kinderchirurgische Abteilung": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Abteilung f\u00fcr allgemeine P\u00e4dagogik Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Biblioth\u00e8que publique et universitaire": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "ETH Zurich Institute for Building Materials Wood Materials Science Lab": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Unit\u00e9 de n\u00e9phrologie p\u00e9diatrique CHUV": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences Institute o f Gene Biology  Moscow RUS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "UNI: University of Hull School of Economic S tudies  Hull GB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Abteilung f\u00fcr Neuere Geschichte Historisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Ecole sup\u00e9rieur de commerce de la ville de Sion": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Forschungsstelle f\u00fcr Orts- und Flurnamen": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Laboratoire de traitement des signaux 5 EPFL - STI - IEL - LTS5": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Centre r\u00e9gional d'\u00e9tude des populations alpines - CREPA": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Institut Design- und Kunstforschung Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst Fachhochschule Nordwestschweiz": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "FED Institut Design & Kunst Hochschule Luzern": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Biochemisches Institut ETH H\u00f6nggerberg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Facult\u00e9 des sciences sociales et politiques D\u00e9canat Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Professur Umweltphysik ETH Zentrum": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Lab. de Dynamique des Cellules Souches-EPFL SV-IBI-LDCS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: University of Calgary Dept of Civil Eng ineering  Calgary CDN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Ecole sup\u00e9rieure de physique et chimie Lab. d'optique physique Paris F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EHESS Ecole des Hautes Etudes en Sciences Sociales": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Dept. of Romance Languages and Literatures Johns Hopkins Universtiy": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Dipartimento Ambiente, Costruzioni e Design Scuola Universitaria Professionale della Svizzera Italiana": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Zentrum f\u00fcr Afrikastudien Basel (ZASB) Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Scientific and Production Centre for Preventative Medicine (SPCPM) Ministry of Health of Kyrgyz Rep.": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Inst. f\u00fcr slavische Sprachen und Literaturen Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Regionalspital Thun Chirurgische Klinik": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Arbeitsgemeinschaft Hafner/Trepp": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr viszerale Medizin Inselspital Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Gr\u00e4zistik Departement Altertumswissenschaften Universit\u00e4t Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Klinik f\u00fcr Onkologie Bereich Innere Medizin-Onkologie Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Section \u00e9conomie internationale Institut des hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Section de fran\u00e7ais Facult\u00e9 des lettres Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "UNI: Fondation Hardt pour l'\u00e9tude de l'Antiq uit\u00e9 classique  Vandoeuvres CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Banking und Finance Universit\u00e4t Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "UNI: Universit\u00e4t Z\u00fcrich Deutsches Seminar Li nguistische Abteilung Z\u00fcrich CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Hokkaido University The Institute of Lo w Temperature Science Sapporo J": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "UNI: Russian Academy of Sciences   Nowosibir sk RUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Center for Family Business Universit\u00e4t St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "UNI: Latvijas Universitate Vabibzinibu Kateb ra  Riga RUS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Ecole de fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re Facult\u00e9 des Lettres UNIL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Schweizer Zitherkultur-Zentrum": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Amt f\u00fcr Raumentwicklung Baudirektion Kanton Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "U.E.R. d'orthophonie Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Abteilung Bildungssoziologie Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut Wissen und Vermittlung IWV P\u00e4dagogische Hochschule Aargau": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: CNRS Laboratoire d'\u00e9tudes des propri\u00e9t\u00e9 s \u00e9lectroniques des solides LEPES Grenoble F": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de m\u00e9canique des roches EPFL - ENAC - IIC - LMR": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Hochschule W\u00e4denswil": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Gesundheitsdepartement des Kantons Basel-Stadt": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: L.K. University Department of Genetics Debrecen H": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Mikrobiologie": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Departement f\u00fcr Sprach- und Literaturwissensch. II, Jaberg-Bibliothek Univ. Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Fachbereich Psychologie Philipps-Universit\u00e4t Marburg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Entrepreneurship SIFE Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft HTW Chur": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "BAK Konjunkturforschung Basel AG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Chaire d'Histoire Contemporaine G\u00e9n\u00e9rale et Suisse Universit\u00e9 de Fribourg": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Departement Darstellende K\u00fcnste - Theater Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Z\u00fcrcher Fachhochschule": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: EAWAG  8600 D\u00fcbendorf CH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Laboratoire de syst\u00e8mes photoniques appliqu\u00e9s EPFL - STI - IMT - LAPD": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Department of Environmental Health Harvard School of Public Health": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institute of Engineering Mechanics and Systems University of Tsukuba": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Berner Fachhochschule Hochschule f\u00fcr Technik und Informatik (HTI)": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "PSP AG": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Abt. f\u00fcr Transplantationsimmunologie und Nephrologie Kantonsspital Basel": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "UNI: Charles University Faculty of Sciences Department of Geology Prag TS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Rapp AG Ingenieure + Planer": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "UNI: ICEMENERG   Bucarest R": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Staatsarchiv Fribourg": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "UNI: Institute of Physics and Astronomy Ny M unkegade Building 520 Aarhus DK": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweiz. Inst. f\u00fcr Verwaltungskurse Univ. St. Gallen": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Institut f\u00fcr englische Sprachen und Literaturen Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "D\u00e9partement de biologie computationnelle Facult\u00e9 de biologie et de m\u00e9decine Universit\u00e9 de Lausanne": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Geographisches Institut Universit\u00e4t Bern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Institut d'histoire de l'art & de mus\u00e9ologie Facult\u00e9 des lettres et sciences humaines Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "Institut de physique de la mati\u00e8re condens\u00e9e EPFL - SB - ICMP": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Labor f\u00fcr Ionenstrahlphysik ETH Z\u00fcrich": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    }
}