{
    "NaN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Schaffhausen - PHSH": {
        "short_name": "SH",
        "long_name": "Canton of Schaffhausen"
    },
    "Fachhochschule Nordwestschweiz (ohne PH) - FHNW": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Berner Fachhochschule - BFH": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Facolt\u00e0 di Teologia di Lugano - FTL": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Swiss Center for Electronics and Microtech. - CSEM": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Zug - PHZG": {
        "short_name": "ZG",
        "long_name": "Canton of Zug"
    },
    "Swiss Institute of Bioinformatics - SIB": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Forschungskommission SAGW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Weitere Spit\u00e4ler - ASPIT": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Universit\u00e4t Bern - BE": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Eidg. Anstalt f\u00fcr Wasserversorgung - EAWAG": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique du canton de Vaud - HEPL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Robert Walser-Stiftung Bern - RWS": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Wallis - PHVS": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "Universit\u00e4t Z\u00fcrich - ZH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Z\u00fcrich"
    },
    "Schweizer Paraplegiker Forschung - SPF": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweizer Kompetenzzentrum Sozialwissensch. - FORS": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Friedrich Miescher Institute - FMI": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t St. Gallen - SG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "Sankt Gallen"
    },
    "Allergie- und Asthmaforschung - SIAF": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "NPO (Biblioth., Museen, Verwalt.) - NPO": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fernfachhochschule Schweiz (Mitglied SUPSI) - FFHS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule St. Gallen - PHSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve - GE": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Gen\u00e8ve"
    },
    "Hochschule Luzern - HSLU": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Biotechnologie Institut Thurgau - BITG": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau - PHTG": {
        "short_name": "TG",
        "long_name": "Thurgau"
    },
    "Forschungsanstalten Agroscope - AGS": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "NaN": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft - SIK-ISEA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Paul Scherrer Institut - PSI": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Inst. universit. romand de Sant\u00e9 au Travail - IST": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Istituto Svizzero di Roma - ISR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "SUP della Svizzera italiana - SUPSI": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique BE, JU, NE - HEPBEJUNE": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Weitere Institute - FINST": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Staatsunabh. Theologische Hochschule Basel - STHB": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Universit\u00e9 de Lausanne - LA": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "P\u00e4dag. Hochschule Tessin (Teilschule SUPSI) - ASP": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Nordwestschweiz - PHFHNW": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Ente Ospedaliero Cantonale - EOC": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "Universit\u00e4t Basel - BS": {
        "short_name": "BS",
        "long_name": "Basel-Stadt"
    },
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique fribourgeoise - HEPFR": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Canton of Fribourg"
    },
    "Inst. Suisse de Sp\u00e9l\u00e9ologie et Karstologie - ISSKA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e0 della Svizzera italiana - USI": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald,Schnee,Land - WSL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Nicht zuteilbar - NA": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel - NE": {
        "short_name": "NE",
        "long_name": "Canton of Neuch\u00e2tel"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Luzern - PHLU": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Lucerne"
    },
    "Eidg. Material und Pr\u00fcfungsanstalt - EMPA": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Instituto Ricerche Solari Locarno - IRSOL": {
        "short_name": "TI",
        "long_name": "Ticino"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Bern - PHBern": {
        "short_name": "BE",
        "long_name": "Canton of Bern"
    },
    "Interkant. Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik ZH - HfH": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Centre de rech. sur l'environnement alpin - CREALP": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "EPF Lausanne - EPFL": {
        "short_name": "VD",
        "long_name": "Vaud"
    },
    "Idiap Research Institute - IDIAP": {
        "short_name": "VS",
        "long_name": "Valais"
    },
    "Forschungsinstitut f\u00fcr Opthalmologie - IRO": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Inst. de Hautes Etudes Internat. et du D\u00e9v - IHEID": {
        "short_name": "GE",
        "long_name": "Geneva"
    },
    "Firmen/Privatwirtschaft - FP": {
        "short_name": "AG",
        "long_name": "Aargau"
    },
    "Kantonsspital St. Gallen - KSPSG": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "Fachhochschule Kalaidos - FHKD": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Schweiz. Hochschule f\u00fcr Logop\u00e4die Rorschach - SHLR": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Universit\u00e4t Luzern - LU": {
        "short_name": "LU",
        "long_name": "Luzern"
    },
    "Institut Universitaire Kurt B\u00f6sch - IUKB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "ETH Z\u00fcrich - ETHZ": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Fachhochschule Ostschweiz - FHO": {
        "short_name": "SG",
        "long_name": "St. Gallen"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Graub\u00fcnden - PHGR": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "Franklin University Switzerland - FUS": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "HES de Suisse occidentale - HES-SO": {
        "short_name": "SO",
        "long_name": "Canton of Solothurn"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz - PHSZ": {
        "short_name": "SZ",
        "long_name": "Canton of Schwyz"
    },
    "AO Research Institute - AORI": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung - EHB": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Institut f\u00fcr Kulturforschung Graub\u00fcnden - IKG": {
        "short_name": "GR",
        "long_name": "Grisons"
    },
    "Universit\u00e9 de Fribourg - FR": {
        "short_name": "FR",
        "long_name": "Fribourg"
    },
    "Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau - FIBL": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "Physikal.-Meteorolog. Observatorium Davos - PMOD": {
        "short_name": "N/A",
        "long_name": "N/A"
    },
    "P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich - PHZFH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    },
    "Z\u00fcrcher Fachhochschule (ohne PH) - ZFH": {
        "short_name": "ZH",
        "long_name": "Zurich"
    }
}